{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE DEFENSA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. LA PERUANIDAD S/N EDIFICIO QUI\u00d1ONES JES\u00daS MAR\u00cdA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JESUS MARIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR/ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "140133", "strUsuario": "07592909", "idHVExpeLaboral": 149649, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133806, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "FONDO NACIONAL DE DESARROLLO PESQUERO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PETIT THOUARS 110-115, CERCADO DE LIMA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "07592909", "idHVExpeLaboral": 149650, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 133806, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOL\u00cdVAR S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ESPECIALISTA PARLAMENTARIO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "07592909", "idHVExpeLaboral": 149653, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 133806, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE JUSTICIA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "SCIPI\u00d3N LLONA 350, MIRAFLORES", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "07592909", "idHVExpeLaboral": 149654, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 133806, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE JUSTICIA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "SCIPI\u00d3N LLONA 350, MIRAFLORES", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "07592909", "idHVExpeLaboral": 149655, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 133806, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133806, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 131860, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "TENGO UN DEPARTAMENTO EN SAN BORJA,EN PROCESO DE FORMALIZACI\u00d3N,CR\u00c9DITO HIPOTECARIO APROBADO,LA ENTREGA DEL DEPARTAMENTO SER\u00c1 EN JULIO 2021.", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "DO\u00d1A ESTHER 232 SANTIAGO DE SURCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133806, "decAutovaluo": 28720, "strPartidaSunarp": "13083386", "strUsuario": "07592909", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161721, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "ESTACIONAMIENTO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2006", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD DE HU\u00c1NUCO", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136472, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2005", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO Y CIENCIA POLITICA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136473, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130272, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133806, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130496, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133806, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133806, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133044, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "ASISTENTE Y APOYO EN COMUNICACI\u00d3N", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2019", "idHVCargoPartidario": 131464, "strAnioCargoPartiDesde": "2015", "strComentario": "ZONAL MIRAFLORES", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 133806, "idOrgPolCargoPartidario": 1366, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO FUERZA POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132415, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133806, "decRemuBrutaPublico": 35468.26, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 120333.33}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 130285, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2007", "strComentario": "ESPECIALIZACI\u00d3N RELACIONES INTERNACIONALES", "strEspecialidadPosgrado": "RELACIONES INTERNACIONALES", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD DE PARMA ITALIA", "idHojaVida": 133806, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "TENGO UN DEPARTAMENTO EN SAN BORJA, EN PROCESO DE FORMALIZACI\u00d3N, EL CR\u00c9DITO HIPOTECARIO FUE APROBADO.LA ENTREGA DEL DEPARTAMENTO SER\u00c1 EN JULIO DELA A\u00d1O 2021.\nNO PRESENTO LICENCIA LABORAL,  LABOROCON ORDEN DE SERVICIO CON PLAZOS DE 6O D\u00cdAS. ADJUNTOORDEN DE SERVICIO N\u00b00001349 DEL 09 DE 21 NOV 2020.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 129928, "idHojaVida": 133806, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "07592909", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133806, "strFechaRegistro": "09/12/2020 11:17:43 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131401, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "ABO-192", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HONDA 2014", "idHojaVida": 133806, "decValor": 50000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143101}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BSD-092", "strVehiculo": "AUTOMOVIL", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MAZDA A\u00d1O 2020", "idHojaVida": 133806, "decValor": 65000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143102}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 162416, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "HERRERA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "040101", "strUbigeoDomicilio": "120101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "TRUJILLO", "strDomiDistrito": "TRUJILLO", "strUbigeoPostula": "120000", "strNombres": "RENZO JESUS", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "42204210", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LA LIBERTAD", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV.AM\u00c9RICA SUR 1232", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133806, "strNaciDistrito": "AREQUIPA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "AREQUIPA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "29/05/1982", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "VILLAGRA", "strUsuario": "07592909", "strPostulaDistrito": "LA LIBERTAD", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "14/12/2020 10:24:59", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133806.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AREQUIPA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130116, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133806, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131218, "idHojaVida": 133806}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}