{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "INSTITUTO NACIONAL DE DEFENSA CIVIL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE 41 N\u00b0 925", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20135890031", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUBDIRECTORA DE GESTION DE MATERIAL EDUCATIVO", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149702, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133832, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD ESAN", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "ALONSO DE MOLINA 1652", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20136507720", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE POSTGRADO TIEMPO PARCIAL", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149704, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133832, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "DIRECCION REGIONAL DE EDUCACION DE LIMA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR.JULIAN ARCE 412 (REF: CDR.4 AV. CANADA)", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20330611023", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LA VICTORIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ESPECIALISTA TUTORIA Y ORIENTACION EDUCATIVA", "strUbigeoTrabajo": "140109", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149706, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133832, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "IEE MERCEDES CABELLO DE CARBONERA - UGEL 02", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV.TUPAC AMARU 150-220", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20332784111", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "RIMAC", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESORA", "strUbigeoTrabajo": "140122", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149708, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 133832, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD CIENTIFICA DEL SUR", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CANTUARIAS 398", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20421239275", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE POSTGRADO- TIEMPO PARCIAL", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149712, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133832, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133832, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 131892, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133832, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161772, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2008", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136514, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2010", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136521, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130306, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133832, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130522, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133832, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133832, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133072, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131499, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 133832, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132440, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 15792.36, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133832, "decRemuBrutaPublico": 108000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 130308, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2019", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "T\u00cdTULO PROPIO DEL GRADO DE M\u00c1STER EN EDUCACI\u00d3N EN LA ESPECIALIDAD DE ASESORAMIENTO EDUCATIVO FAMILIAR", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "CENTRO UNIVERSITARIO VILLANUEVA ADSCRITO A LA UNIVERSIDAD COMPLUTENSE DE MADRID", "idHojaVida": 133832, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 43, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "PERALES", "strUsuarioAprueba": "SECLIC2EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "EXPERIENCIA LABORAL", "strOrganizacionPolitica": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "strNroExpediente": "EG.2021004573", "strDocumentoIdentidad": "07254352", "strFeAnotacion": "08/01/2021 08:49:17 a.m.", "idAnotacionMarginal": 8250, "idOrganizacionPolitica": 1257, "strDice": "<P><B>II EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES EXPERIENCIA LABORAL 3</B></P><P>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N DE LIMA</P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/ PROFESIONES: ESPECIALISTA TUTORIA Y ORIENTACI\u00d3N EDUCATIVA</P><DIV>RUC EMPRESA (OPCIONAL): 20330611023 <BR/>DIRECCI\u00d3N: JR. JULIAN ARCE 412 (REF. CDRA. 4 AV. CANADA) DESDE (A\u00d1O): 2018 HASTA: 2020 <BR/>PA\u00cdS: PER\u00da          <BR/>DEPARTAMENTO: LIMA    <BR/>PROVINCIA: LIMA        <BR/>DISTRITO:LA VICTORIA<P><BR/></P></DIV>", "strUsuario": "ETILIC2EG2021", "strDebeDecir": "<P><B>II EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES EXPERIENCIA LABORAL 3</B></P><P>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N DE LIMA</P><P><BR/></P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/ PROFESIONES: ESPECIALISTA EN TUTORIA</P><P><BR/></P><P>RUC EMPRESA (OPCIONAL): 20330611023 </P><P><BR/></P><P>DIRECCI\u00d3N: JR. JULIAN ARCE 412 (REF. CDRA. 4 AV. CANADA) DESDE (A\u00d1O): 2018 HASTA: 2018 </P><P><BR/></P><P>PA\u00cdS: PER\u00da</P><P><BR/></P><P>DEPARTAMENTO:LIMA</P><P><BR/></P><P>PROVINCIA:LIMA</P><P><BR/></P><P>DISTRITOLA VICTORIA    </P><P><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000069", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 133832, "strNombres": "MARITZA DEL CARMEN ROSARIO MILAGROS", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "SANCHEZ", "strNroInforme": "", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00067-2021-JEE-LIC2/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "T\u00cdTULO DE M\u00c1STER EN EDUCACI\u00d3N, MENCI\u00d3N EDUCACI\u00d3N DE LA CREATIVIDAD, EN LA UNIVERSIDAD DE CIENCIAS PEDAG\u00d3GICAS ENRIQUE JOS\u00c9 VARONA - CUBA, FECHA DIPLOMA: 2015.\nT\u00cdTULO OFICIAL DE M\u00c1STER UNIVERSITARIO EN PSICOLOG\u00cdA DE LA EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO HUMANO EN CONTEXTOS MULTICULTURALES POR LA UNIVERSITAT DE VAL\u00c9NCIA, EN LA UNIVERSITAT DE VALENCIA - ESPA\u00d1A, FECHA DIPLOMA: 2014", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 129952, "idHojaVida": 133832, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "15354852", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133832, "strFechaRegistro": "09/12/2020 02:18:18 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131433, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 133832, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143130}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164355, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "PERALES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "140108", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "CHORRILLOS", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "MARITZA DEL CARMEN ROSARIO MILAGROS", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "07254352", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "MZ.T, N\u00b019 URB. SAN JUDAS TADEO, CALLE LUIS ALVAREZ TOVAR", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133832, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "15/12/1968", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "SANCHEZ", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "09/12/2020 14:53:47", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133832.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130148, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133832, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131244, "idHojaVida": 133832}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}