{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LA LIBERTAD", "strCentroTrabajo": "HOSPITAL II CHOCOPE", "strTrabajoProvincia": "ASCOPE", "strDireccionTrabajo": "AVENIDA PANAMERICANA NORTE KM 604", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHOCOPE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "M\u00c9DICO ESPECILALISTA", "strUbigeoTrabajo": "120803", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149976, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 133973, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LA LIBERTAD", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO", "strTrabajoProvincia": "TRUJILLO", "strDireccionTrabajo": "AVENIDA V\u00cdCTOR LARCO 1770", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "VICTOR LARCO HERRERA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "120107", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149977, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 133973, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LA LIBERTAD", "strCentroTrabajo": "CAP METROPOLITANO ESSALUD", "strTrabajoProvincia": "TRUJILLO", "strDireccionTrabajo": "FRANCICO ADRINZEN 326 SANTA MAR\u00cdA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TRUJILLO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "M\u00c9DICO ESPECIALISTA", "strUbigeoTrabajo": "120101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 149978, "strAnioTrabajoHasta": "2015", "idHojaVida": 133973, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133973, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132030, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "ADQUIRIDO A TRAV\u00c9S DE PRESTAMO HIPOTECARIO BANBIF 20 A\u00d1OS", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV. V\u00cdCTOR LARCO HERRERA 1779-LOTE 7 URB. CALIFORNIA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133973, "decAutovaluo": 147188.35, "strPartidaSunarp": "03016448", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162106, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "ZONA REGISTRAL XI SEDE ICA", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "URB. SAN JOS\u00c9 CLL LOS AVELLANOS MZ B LOTE 7", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133973, "decAutovaluo": 134872.56, "strPartidaSunarp": "11004115", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162108, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "ZONA REGISTRAL XI SEDE ICA", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "HU EL HARAS I ETAPA MZ S LOTE 1", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133973, "decAutovaluo": 11880, "strPartidaSunarp": "11055911", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162109, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "ZONA REGISTRAL XI- SEDE ICA", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "HAB. URB. V\u00cdCTOR ANDR\u00c9S BELAUNDE R 40", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133973, "decAutovaluo": 6400, "strPartidaSunarp": "02001051", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162110, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2003", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA DE ICA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "MEDICO CIRUJANO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136726, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2003", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA DE ICA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN MEDICINA HUMANA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136727, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2015", "intItemEduUni": 3, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "SAN LUIS GONZAGA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "TITULO DE ESPECIALISTA EN MEDICINA INTERNA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136734, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130437, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133973, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130656, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133973, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133973, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133207, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131640, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 133973, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132569, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 2100, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133973, "decRemuBrutaPublico": 135268.57, "decRemuBrutaPrivado": 50420.24, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 130435, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2019", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRA EN CIENCIAS: ADMINISTRACI\u00d3N Y GERENCIA EN ORGANIZACIONES DE SALUD", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA", "idHojaVida": 133973, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "MAESTRA EN CIENCIAS: ADMINISTRACI\u00d3N Y GERENCIA EN ORGANIZACIONES DE SALUD\nUNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA\nCONCLUIDOS: S\u00cd     EGRESADO: S\u00cd      MAESTRO: S\u00cd   A\u00d1O: 2019\n\n\nMAESTRA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA\nUNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO\nCONCLUIDOS: S\u00cd     EGRESADO: S\u00cd      MAESTRO: S\u00cd   A\u00d1O: 2017\n\nDOCTORA EN EDUCACI\u00d3N \nUNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO\nCONCLUIDOS: S\u00cd     EGRESADO: S\u00cd    A\u00d1O: 2020\n\n\n\nLUGAR DE NACIMIENTO ES EN REGI\u00d3N LA LIBERTAD PROVINCIA SANCHEZ CARRI\u00d3N DISTRITO DE HUAMACHUCO, CONFORME A PARTIDA DE NACIMIENTO.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130083, "idHojaVida": 133973, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "15354852", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133973, "strFechaRegistro": "10/12/2020 11:59:00 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131567, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 133973, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143346}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163381, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "PIMENTEL", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "100401", "strUbigeoDomicilio": "120107", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "TRUJILLO", "strDomiDistrito": "VICTOR LARCO HERRERA", "strUbigeoPostula": "120000", "strNombres": "JOANA DEL ROSARIO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "21563554", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LA LIBERTAD", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. LARCO 1779 URB. SANTA EDELMIRA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133973, "strNaciDistrito": "PISCO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "PISCO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "15/05/1976", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "CABRERA", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "LA LIBERTAD", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "10/12/2020 13:16:01", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133973.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ICA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130278, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133973, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131378, "idHojaVida": 133973}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}