{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "MOQUEGUA", "strCentroTrabajo": "NOTAR\u00cdA JOHN JES\u00daS SOTO GAMERO", "strTrabajoProvincia": "ILO", "strDireccionTrabajo": "CALLE MOQUEGUA 429", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "10292508706", "strAnioTrabajoDesde": "1998", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "ILO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO - NOTARIO P\u00daBLICO", "strUbigeoTrabajo": "170301", "strUsuario": "43119785", "idHVExpeLaboral": 149855, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 133910, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133910, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 131966, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ Y, LOTE S25, SECTOR V, AGRUP. FAM, PUEBLO NUEVO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 81451.87, "strPartidaSunarp": "P08000255", "strUsuario": "43119785", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161937, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ Y, LOTE S25A, SECTOR V, AGRUP. FAM, PUEBLO NUEVO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 14704.28, "strPartidaSunarp": "P08028433", "strUsuario": "43119785", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161953, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "LOTE", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LOMAS DE JES\u00daS, PARTE BAJA LOTE A-4", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 10800, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43119785", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161957, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "LOTE", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LOMAS DE JES\u00daS, PARTE BAJA S/N COMERCIO1", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 5400, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43119785", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161958, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "LOTE", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EN SUNARP EL INMUEBLE UBICADO EN LA DIRECCI\u00d3N SE\u00d1ALADA, INSCRITO EN PARTIDA 01133346, DE REGISTRO DE PROPIEDAD INMUEBLE DE AREQUIPA, FIGURA INSCRITO A\u00daN A NOMBRE DEL CANDIDATO SOTO GAMERO, A PESAR DE HABERLO TRANSFERIDO A ELIANA HANCCO LLAHUILLA, POR ESCRITURA DE COMPRA VENTA DE FECHA 31/08/ 2009, ANTE NOTARIO DE AREQUIPA MIGUEL LINARES RIVEROS. POR CUANTO LA ADQUIRIENTE NO HA REGISTRADO DICHA TRASNFERENCIA. POR TAL RAZ\u00d3N, NO CORRESPONDE DECLARAR DICHO INMUEBLE COMO UN BIEN DEL CANDIDATO.", "intItemInmueble": 5, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE CHICLAYO MZ A LOTE 25 URB SAN MARTIN DE SOCABAYA ZONA-C SOCABAYA - AREQUIPA - AREQUIPA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 86880, "strPartidaSunarp": "01133346", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162741, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 6, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE MOQUEGUA NUM 429   RESIDENCIAL DISTRITO DE ILO - ILO - MOQUEGUA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 179637.16, "strPartidaSunarp": "11004021", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162742, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 7, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ K LOTE 10  4 URB VILLA EL PRADO YANAHUARA - AREQUIPA - AREQUIPA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 62377.36, "strPartidaSunarp": "11129954", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162743, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 8, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ H LOTE 18 URB SANTA TERESA TACNA - TACNA - TACNA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133910, "decAutovaluo": 34059.63, "strPartidaSunarp": "11102141", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162744, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1999", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136635, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1992", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136636, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130378, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133910, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130599, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133910, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133910, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133148, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131580, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 133910, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132509, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 333302, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133910, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 130385, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "DERECHO DEL TRABAJO Y DE LA SEGURIDAD SOCIAL", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA", "idHojaVida": 133910, "strConcluidoPosgrado": "2"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "JUNTA DE DECANOS DE LOS COLEGIOS DE NOTARIOS DEL PER\u00da: VICE-PRESIDENTE DEL SUR 2019-ACTUAL; SECRETARIO 2015-2017; TESORERO 2011-2013.\nCOLEGIO DE NOTARIOS DE MOQUEGUA: DECANO 2019-ACTUAL; 2017-2018;2015-2016;2013-2014;2011-2012.\nCOLEGIO DE ABOGADOS DE MOQUEGUA: VICE-DECANO 2010-2012.\n\nES PRECISO SE\u00d1ALAR QUE EN LOS REGISTROS P\u00daBLICOS EL INMUEBLE UBICADO EN CALLE CHICLAYO, MZ A, LOTE 25, ZONA C DE LA URB. SAN MART\u00cdN DE SOCABAYA, DISTRITO \nSOCABAYA, PROVINCIA AREQUIPA, DEPARTAMENTO AREQUIPA, INSCRITO EN LA FICHA # 123860 DE REGISTRO DE PROPIEDAD INMUEBLE DE AREQUIPA, FIGURA INSCRITO A\u00daN A \nNOMBRE DEL CANDIDATO SOTO GAMERO, A PESAR DE HABERLO TRANSFERIDO A DO\u00d1A ELIANA HANCCO LLAHUILLA, MEDIANTE ESCRITURA P\u00daBLICA DE COMPRA VENTA DE FECHA \n31 DE AGOSTO DE 2009, OTORGADA ANTE NOTARIO DE AREQUIPA MIGUEL ANGEL LINARES RIVEROS, POR CUANTO LA REFERIDA ADQUIRIENTE NO HA REGISTRADO DICHA \nTRASNFERENCIA. POR TAL RAZ\u00d3N, NO CORRESPONDE DECLARAR DICHO INMUEBLE COMO UN BIEN DEL CANDIDATO.\n\nEXISTE UN ERROR DEL SISTEMA EN EL \u00cdTEM III (FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA) EN EL REGISTRO AUTOM\u00c1TICO, PUES EL CANDIDATO JOHN JES\u00daS SOTO GAMERO, OBTUVO EL T\u00cdTULO DE \nABOGADO EL 28 DE ABRIL DEL A\u00d1O 1994, CON DIPLOMA #7149, EXPEDIDO POR LA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA, Y NO EN EL A\u00d1O 1999 COMO ARROJA LA INFORMACI\u00d3N \nAUTOM\u00c1TICA DEL PROPIO SISTEMA DE DECLARA-JNE.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130032, "idHojaVida": 133910, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "43119785", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133910, "strFechaRegistro": "09/12/2020 09:49:18 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131507, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "V4Q681 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "JEEP GRAND CHEROKEE -2013", "idHojaVida": 133910, "decValor": 108000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143798}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 162474, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "GAMERO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "040101", "strUbigeoDomicilio": "170303", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "ILO", "strDomiDistrito": "PACOCHA", "strUbigeoPostula": "170000", "strNombres": "JOHN JESUS", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "29250870", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "MOQUEGUA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "LOS PELICANOS S 25 TEMPORALES URB CIUDAD NUEVA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133910, "strNaciDistrito": "AREQUIPA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "AREQUIPA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "31/01/1964", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "SOTO", "strUsuario": "43119785", "strPostulaDistrito": "MOQUEGUA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "14/12/2020 12:31:03", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133910.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AREQUIPA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130220, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133910, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131321, "idHojaVida": 133910}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}