{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONGRESISTA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150696, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134394, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "FUNDACI\u00d3N FRIEDRICH NAUMANN", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE PORTA 111 PISO 6", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADOR DE COMUNICACIONES", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150697, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134394, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "COFOPRI -COMISI\u00d3N DE FORMALIZACI\u00d3N DE LA PROPIEDAD INFORMAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PASEO DE LA REP\u00daBLICA 3137", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR DE DIRECCI\u00d3N EJECUTIVA", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150698, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134394, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "HUALLAGA 358 (EDIFICIO LUIS ALBERTO S\u00c1NCHEZ)", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESIONAL  DEL \u00c1REA DE PARTICIPACI\u00d3N, ATENCI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N CIUDADANA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150700, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 134394, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE PAUL HARRIS 205", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "FUNCIONARIO EN GERENCIA DE DESARROLLO SOCIAL", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150701, "strAnioTrabajoHasta": "2012", "idHojaVida": 134394, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "0000", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 4, "idHojaVida": 134394, "strAnioCargoElecDesde": "2020", "strCargoEleccion2": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132447, "idOrgPolCargoElec": 1257, "strOrgPolCargoElec": "PARTIDO POL\u00cdTICO ALIANZA PARA EL PROGRESO", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE LA PASCANA NUM 128 TIENDA 2   SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 150000, "strPartidaSunarp": "44823063", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163230, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE FLORA TRISTAN   DPTO 602   MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 600000, "strPartidaSunarp": "46447433", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163231, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ G LOTE 8 - AGRUPACION DE FAMILIAS LA PLANICIE - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: PUNTA HERMOSA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 264000, "strPartidaSunarp": "55237908", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163232, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ C LOTE 5 URB CESAR VALLEJO SAN RAMON - CHANCHAMAYO - JUNIN", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 20000, "strPartidaSunarp": "11041348", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163233, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 5, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LAGUNA EL OCONAL S/N", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 15000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163384, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "770 NE 199 ST 102F MIAMI, FL, 33179   30-2206-050-0790   77, 000 D\u00d3LARES (VALOR DE COMPRA EN EL A\u00d1O 15 DE JULIO DE 2016)", "intItemInmueble": 6, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "USA  FLORIDA MIAMI DADE", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 276430, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163413, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DPTO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 7, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE ROCA DE VERGALLO 229 DPTO. 602", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134394, "decAutovaluo": 430800, "strPartidaSunarp": "49063860", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 163414, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DPTO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2011", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA  DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN CIENCIAS SOCIALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137350, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2012", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "PONTIFICA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADO EN ANTROPOLOG\u00cdA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137356, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130871, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134394, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131080, "strComentario": "NOMBRE DE LA CARRERA: PRODUCCI\u00d3N AGROPECUARIA", "strCenEstudioTecnico": "ISTP SANTIAGO ANTUNEZ DE MOYOLO", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134394, "strCarreraTecnico": "NO CONCLUIDO", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "2"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134394, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133635, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Apoderado", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2019", "idHVCargoPartidario": 132052, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134394, "idOrgPolCargoPartidario": 2690, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "COMBINA JUNIN"}, {"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2019", "idHVCargoPartidario": 132051, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134394, "idOrgPolCargoPartidario": 2690, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "COMBINA JUNIN"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133500, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134394, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 50400, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 130846, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2015", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAG\u00cdSTER EN CIENCIA POL\u00cdTICA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA  DEL PER\u00da", "idHojaVida": 134394, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "RESPECTO AL TERRENO AGR\u00cdCOLA EL OCONAL (SE ADJUNTA COPIA DE ESCRITURA P\u00daBLICA) \nTERRENO EN PUNTA HERMOSA: EL 18-06-2020; ME INCORPORE A LA ASOCIACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA PUNTA NUEVA MAR Y BOSQUES (PARTIDA REGISTRAL 12298406), PAGUE 25,000.00 D\u00d3LARES Y OTROS GASTOS; ELLOS ME DAN DERECHO DE USUFRUCTO SOBRE UN \u00c1REA DE 512 METROS DENTRO DE SU PROPIEDAD Y DENOMINADA COMO \u00c1REA DE USO EXCLUSIVO NRO. 438; (SE ADJUNTAN DOCUMENTOS SUSTENTATORIOS). \nTERRENO EN CIENEGUILLA: EL 13 DE JULIO DE 2020; ME INCORPORE A LA ASOCIACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA LA RAYA Y LA SASHAVACA (PARTIDA NRO. 11829357) PAGUE LA SUMA DE 10,000.00 D\u00d3LARES Y OTROS GASTOS; LA ASOCIACI\u00d3N ME CEDE PARA USO UN \u00c1REA DE 2,325 METROS DENTRO DE SU PROPIEDAD; Y SE LE DENOMINA COMO \u00c1REA DE USO EXCLUSIVO NRO. G505, PROCEDI\u00c9NDOSE A ADJUNTAR LOS CONTRATOS RESPECTIVOS. \nACCIONES: CONFORME A LA PARTIDA REGISTRAL 11002465 (OFICINA REGISTRAL DE PUCALLPA/REGISTRO DE PERSONAS JUR\u00cdDICAS) LA SUCESI\u00d3N DE CESAR AUGUSTO COMBINA GONZALES TIENE EL 23.620 PORCIENTO; CONFORME A LA PARTIDA NRO. 11085390 (REGISTRO DE SUCESI\u00d3N INTESTADA/OFICINA REGISTRAL DE LIMA) SE PUEDE APRECIAR QUE YO Y MI SE\u00d1ORA MADRE (GABRIELA LINCA SALVATIERRA COMBINA) SOMOS LOS HEREDEROS. NO SE HA REALIZADO OTRA SUBDIVISI\u00d3N ALGUNA, MOTIVO POR EL CUAL DECLARO TAL PORCENTAJE. \nRESPECTO A LOS ESTUDIOS T\u00c9CNICOS: MEDIANTE RESOLUCION NRO. 00085-2020-JEE-HCYO/JNE SE INICI\u00d3 INVESTIGACI\u00d3N SOBRE ESE PUNTO; Y CON RESOLUCION NRO. 00116-2020-JEE-HCYO/JNE QUEDO RESUELTO; (SE ADJUNTAN RESOLUCIONES)", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130477, "idHojaVida": 134394, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 2690, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134394, "strFechaRegistro": "12/12/2020 03:10:17 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131948, "strOrgPolRenunciaOP": "COMBINA JUNIN", "strAnioRenunciaOP": "2019"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 15, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134394, "strFechaRegistro": "12/12/2020 03:10:17 p.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 131949, "strOrgPolRenunciaOP": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC", "strAnioRenunciaOP": "2014"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "D5I330 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "GRIS", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "JEEP", "idHojaVida": 134394, "decValor": 32000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144115}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "D5U256 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "ROJO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "JEEP", "idHojaVida": 134394, "decValor": 32000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144116}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "F1X588 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 3, "strComentario": "PLATA", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HYUNDAI", "idHojaVida": 134394, "decValor": 49000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144117}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164205, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "SALVATIERRA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140140", "strUbigeoDomicilio": "110802", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "CHANCHAMAYO", "strDomiDistrito": "SAN RAMON", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "CESAR AUGUSTO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "44709978", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "JUNIN", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CA. RICARDO PALMA 0001 INT. L 5 AA VV CAMPAMENTO CHINO", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134394, "strNaciDistrito": "SAN BORJA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "03/11/1987", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "COMBINA", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 17:47:35", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134394.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130688, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134394, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "2", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 131803, "idHojaVida": 134394}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}