{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. UNIVERSITARIA NRO. 1801 URB. PANDO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20155945860", "strAnioTrabajoDesde": "2004", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN MIGUEL", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESOR ORDINARIO A TIEMPO PARCIAL POR ASIGNATURAS", "strUbigeoTrabajo": "140127", "strUsuario": "44464391", "idHVExpeLaboral": 155052, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134793, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE ADUANAS Y DE ADMINISTRACI\u00d3N TRIBUTARIA - SUNAT", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. GARCILASO DE LA VEGA N 1472", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131312955", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR\u00cdA LEGAL ESPECIALIZADA EN DERECHO CONSTITUCIONAL TRIBUTARIO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "44464391", "idHVExpeLaboral": 155061, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134793, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. CIRCUNVALACI\u00d3N DEL CLUB GOLF LOS INCAS 154", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20138149022", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE CONTRATADO", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "44464391", "idHVExpeLaboral": 155065, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134793, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD ESAN", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JIR\u00d3N ALJR. ALONSO DE MOLINA NRO. 1652 URB. MONTERRICO CHICO (AL FINALIZAR LA AV. PROLONG PRIMAVERA)", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20136507720", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESOR CONTRATADO DE POST GRADO", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "70902103", "idHVExpeLaboral": 156733, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134793, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE GERM\u00c1N AMEZAGA 375", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20148092282", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESOR CONTRATADO BAJO MODALIDAD DE LOCACI\u00d3N DE SERVICIOS", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "70902103", "idHVExpeLaboral": 156737, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134793, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134793, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134931, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SITUACI\u00d3N DE COPROPIETARIO POR HERENCIA (8.33 POR CIENTO)", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "HUANCAYO-EL TAMBO- MZ E LOTE 2 - PROGRAMA DE VIVIENDA URBANIZACION BRUNO TERREROS PROGRAMA PERU BID ", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 431700, "strPartidaSunarp": "55003783", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164205, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SITUACI\u00d3N DE COPROPIETARIO POR HERENCIA (8.33 POR CIENTO)", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL 26121   AREA Ha. 4,534.00 SECTOR CENTRO VALLE MANTARO TRES DE DICIEMBRE - CHUPACA - JUNIN", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 180000, "strPartidaSunarp": "11073395", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164206, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SITUACI\u00d3N DE COPROPIETARIO POR HERENCIA (8.33 POR CIENTO)", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL 25882   AREA Ha. 456 SECTOR CENTRO  VALLE MANTARO TRES DE DICIEMBRE - CHUPACA - JUNIN", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 50000, "strPartidaSunarp": "11073337", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164207, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SITUACI\u00d3N DE COPROPIETARIO POR HERENCIA (8.33 POR CIENTO)", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL 25884   AREA Ha. 474 SECTOR CENTRO VALLE MANTARO TRES DE DICIEMBRE - CHUPACA - JUNIN", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 52000, "strPartidaSunarp": "11073338", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164208, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "PO1013596 (REGISTRO RURAL PREDIAL DE ZONA REGISTRAL DE HUACHO)", "intItemInmueble": 5, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL IX - SEDE LIMA; OFICINA: BARRANCA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 644740, "strPartidaSunarp": "80081299", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164209, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SIN SANEAMIENTO REGISTRAL, T\u00cdTULO DE DOMINIO, SITUACI\u00d3N DE COPROPIETARIO POR HERENCIA (16.66 POR CIENTO)", "intItemInmueble": 6, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE FRANCISCO GUTARRA S/N CON CALLE LIBERTAD S/N, DISTRITO DE TRES DE DICIEMBRE, PROVINCIA DE CHUPACA, DEPARTAMENTO DE JUN\u00cdN", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134793, "decAutovaluo": 112514, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43563992", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168731, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "INMUEBLE", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2002", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137822, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133316, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134793, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133461, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134793, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134793, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136017, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 132490, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134793, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}, {"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 132489, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134793, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135321, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 199359, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134793, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 41221, "decRentaIndividualPublico": 174363}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131178, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2012", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAG\u00cdSTER EN DERECHO TRIBUTARIO", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "idHojaVida": 134793, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "SOY PROPIETARIO DE 40% DE ACCIONES DE LA PERSONA JURIDICA DENOMINADA AN\u00c1LISIS Y ASESORAMIENTO TRIBUTARIO SAC, INSCRITA EN LA PARTIDA REGISTRAL DEL REGISTRO DE PERSONAS JUR\u00cdDICAS DE LIMA\n\nEN MI CONDICI\u00d3N DE ABOGADO REALIZO ACTIVIDADES DE ASESOR\u00cdA Y CONSULTOR\u00cdA EN MATERIA TRIBUTARIA Y DE ENSE\u00d1ANZA JUR\u00cdDICA.\n\nEN MI CONDICION DE ESPECIALISTA EN DERECHO TRIBUTARIO HE LABORADO ENTRE LOS A\u00d1OS 1999 Y 2017 PARA ASESORAMIENTO Y ANALISIS LABORALES SAC LLEGANDO A OCUPAR EL CARGO DE DIRECTOR DE LA REVISTA ANALISIS TRIBUTARIO Y ENTRE LOS A\u00d1OS 2018 Y 2020 HE PRESTADO SERVICIOS PROFESIONALES PARA ANALISIS Y ASESORAMIENTO TRIBUTARIO SAC SOBRE LA MISMA MATERIA", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132765, "idHojaVida": 134793, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "44464391", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134793, "strFechaRegistro": "20/12/2020 12:18:35 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134550, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "ALR085 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "AUTOMOVIL", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "NISSAN SENTRA 2.0 (EXCLUSIVE CVT)", "idHojaVida": 134793, "decValor": 26865, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144785}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165253, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "ROJO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "110101", "strUbigeoDomicilio": "140114", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "MAGDALENA DEL MAR", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "LUIS ALBERTO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "09552537", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. JUAN DE ALIAGA 651 DPTO. 602", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134793, "strNaciDistrito": "HUANCAYO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "HUANCAYO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "03/11/1973", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "DURAN", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 17:57:09", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134793.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "JUNIN"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133093, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134793, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134186, "idHojaVida": 134793}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}