{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "CUNA JARD\u00cdN CEDIF LOS CABITOS", "strTrabajoProvincia": "TACNA", "strDireccionTrabajo": "AV. LEGU\u00cdA S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TACNA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESORA", "strUbigeoTrabajo": "220101", "strUsuario": "00406842", "idHVExpeLaboral": 151670, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134983, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PRIVADA \"PARAISO DEL NI\u00d1O\"", "strTrabajoProvincia": "TACNA", "strDireccionTrabajo": "AV. GRAU CON CALLE MIRAFLORES MZ. F. LT. 2. CIUDAD TACNA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20449346042", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TACNA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE DE INICIAL 3 A\u00d1OS", "strUbigeoTrabajo": "220101", "strUsuario": "00406842", "idHVExpeLaboral": 155280, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134983, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INICIAL 197 ORFEON", "strTrabajoProvincia": "TACNA", "strDireccionTrabajo": "AGRUPAMIENTO LAS BUGAMBILIAS CIUDAD TACNA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TACNA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE DE AULA 3 A\u00d1OS", "strUbigeoTrabajo": "220101", "strUsuario": "00406842", "idHVExpeLaboral": 155286, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 134983, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PARTICULAR INICIAL CULTURAL PERUANO NORTEAMERICANO", "strTrabajoProvincia": "TACNA", "strDireccionTrabajo": "CORONEL BUSTIOS 146 SEDE TACNA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20133012983", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TACNA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE DE AULA 5 A\u00d1OS", "strUbigeoTrabajo": "220101", "strUsuario": "00406842", "idHVExpeLaboral": 155289, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134983, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INICIAL N 349 CAMBAYA", "strTrabajoProvincia": "JORGE BASADRE", "strDireccionTrabajo": "CALLE MIRAFLORES S/ N CENTRO POBLADO MENOR CAMBAYA JORGE BASADRE ILABAYA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "ILABAYA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "UNIDOCENTE DIRECTORA Y DOCENTE DE AULA 3, 4 Y 5 A\u00d1OS", "strUbigeoTrabajo": "220303", "strUsuario": "00406842", "idHVExpeLaboral": 155290, "strAnioTrabajoHasta": "2015", "idHojaVida": 134983, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134983, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133103, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134983, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "00406842", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164897, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2003", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADO EN EDUCACION INICIAL", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138078, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131479, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134983, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131680, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134983, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134983, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134233, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 132822, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134983, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133558, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134983, "decRemuBrutaPublico": 24000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131462, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "ESTUDIOS CONCLUIDOS CON CERTIFICACI\u00d3N INCLUIDA A\u00d1O 2017", "strEspecialidadPosgrado": "INVESTIGACI\u00d3N Y DOCENCIA UNIVERSITARIA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD PERUANA UNI\u00d3N", "idHojaVida": 134983, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "-ESTUDIOS DE DIPLOMADOS Y CAPACITACI\u00d3N DOCENTE LOS \u00daLTIMOS 5 A\u00d1OS\n-CURSO DE CAPACITACI\u00d3N DE PERIODISMO (IBEROAMERICA DE PRENSA)\n-EXPERIENCIA LABORAL EN LA INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INICIAL  432 SITANA, INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INICIAL 343 CURIBAYA, INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO JOS\u00c9 JIM\u00c9NEZ BORJA DE TACNA ENTRE OTROS.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131048, "idHojaVida": 134983, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "00406842", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134983, "strFechaRegistro": "15/12/2020 07:40:16 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132663, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134983, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145263}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163063, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "ROJAS", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "070101", "strUbigeoDomicilio": "220113", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "TACNA", "strDomiDistrito": "CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA", "strUbigeoPostula": "220000", "strNombres": "LIZ SACHENKA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "40700972", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "TACNA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CONJ.HAB. A UGARTE ETAPA II MZ. K3 LT. 13", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134983, "strNaciDistrito": "CUSCO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CUSCO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "03/05/1980", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "GUTIERREZ", "strUsuario": "00406842", "strPostulaDistrito": "TACNA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "20/12/2020 17:47:57", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134983.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "CUSCO"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131297, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134983, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132404, "idHojaVida": 134983}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}