{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PZA.30 DE AGOSTO NRO. 150 URB. CORPAC", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131366966", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUBPREFECTA DISTRITAL DE ASIA", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 152452, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 135187, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA COLEGIO 20973 - 9 DE OCTUBRE", "strTrabajoProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDireccionTrabajo": "ANEXO 09 DE OCTUBRE S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "ASIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "140416", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 152457, "strAnioTrabajoHasta": "2012", "idHojaVida": 135187, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135187, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133498, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL TERRENO CUENTA CON UNA EXTENSI\u00d3N DE 500 M2.S\u00d3LO SE CUENTA CON CERTIFICADO DE POSESI\u00d3N SUCRITO POR LOS MIEMBROS DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE ASIA.", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "SECTOR SARAPAMPA - LAS DUNAS DE ASIA MZ.U-1 LT.11", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135187, "decAutovaluo": 537000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165711, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL TERRENO CUENTA CON UNA EXTENSI\u00d3N DE 400 M2.S\u00d3LO SE CUENTA CON CERTIFICADO DE POSESI\u00d3N SUCRITO POR LOS MIEMBROS DE LA JUNTA DIRECTIVA DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE ASIA.", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "ANEXO DE SANTA ROSA DE ASIA, MZ I - 2 LT 14, DISTRITO DE ASIA, PROVINCIA DE CA\u00d1ETE, DEPARTAMENTO DE LIMA.", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135187, "decAutovaluo": 358000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165712, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "LA VIVIENDA CUENTA CON UN \u00c1REA TOTAL DE 625 M2. S\u00d3LO SE CUENTA CON CERTIFICADO DE POSESI\u00d3N SUSCRITO POR LOS MIEMBROS DE LA JUNTA DIRECTIVA DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE ASIA.", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "SECTOR NUEVE DE OCTUBRE MZ. C LT.2, DISTRITO DE ASIA, PROVINCIA DE CA\u00d1ETE, DEPARTAMENTO DE LIMA.", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135187, "decAutovaluo": 823400, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165717, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "VIVIENDA", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL TERRENO CUENTA CON UN \u00c1REA TOTAL DE 625 M2. S\u00d3LO SE CUENTA CON CERTIFICADO DE POSESI\u00d3N SUSCRITO POR LOS MIEMBROS DE LA JUNTA DIRECTIVA DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE ASIA.", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "SECTOR NUEVE DE OCTUBRE MZ. C LT.1, DISTRITO DE ASIA, PROVINCIA DE CA\u00d1ETE, DEPARTAMENTO DE LIMA.", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135187, "decAutovaluo": 823400, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165720, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "VIVIENDA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "0", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "2", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "", "strEgresadoEduUni": "0", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138988, "strConcluidoEduUni": "0"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131863, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135187, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132066, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135187, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135187, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134623, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 133246, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 135187, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "2", "idHVIngresos": 133973, "strAnioIngresos": "", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135187, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131854, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 135187, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131415, "idHojaVida": 135187, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "72161239", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135187, "strFechaRegistro": "16/12/2020 07:33:03 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133065, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "F7T-687", "strVehiculo": "AUTOM\u00d3VIL", "intItemMueble": 1, "strComentario": "CUENTA CON PARTIDA REGISTRAL N\u00daMERO 50218690.", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "01 ESCARABAJO WOSKWAGEN DE 2 PUERTAS A\u00d1O 1997.", "idHojaVida": 135187, "decValor": 42960, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145867}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "A4A133", "strVehiculo": "AUTOM\u00d3VIL", "intItemMueble": 2, "strComentario": "CUENTA CON PARTIDA REGISTRAL N\u00daMERO 50315873.", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "01 PEAGUT AUTO DE 4 PUERTAS A\u00d1O 1981.", "idHojaVida": 135187, "decValor": 28640, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145868}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163017, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "AVALOS VDA DE FARRO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140416", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDomiDistrito": "ASIA", "strUbigeoPostula": "140000", "strNombres": "ZENAYDA YONI", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "07697543", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "PROLONG. 9 DE OCTUBRE MZ.C LT. 1 PAN. SUR KM.94.5 COMUNIDAD CAMPESINA DE ASIA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135187, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "02/11/1961", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "RAMOS", "strUsuario": "72161239", "strPostulaDistrito": "LIMA PROVINCIAS", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 22:42:46", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135187.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131679, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135187, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132790, "idHojaVida": 135187}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}