{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CARITAS YAUYOS", "strTrabajoProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDireccionTrabajo": "URBANIZACI\u00d3N PRIMAVERA MZ F LOTE 1 - A", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20491284529", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN VICENTE DE CA\u00d1ETE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SECRETARIO EJECUTIVO", "strUbigeoTrabajo": "140401", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151850, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 135188, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "SUCESION INDIVISA GARCIA SAYAN LARRABURE ALVARO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAL.LOS CUARZOS NRO. 188 URB. CLUB GOLF LOS INCAS (ALT. CENTRO COMERCIAL LA FONTANA)", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "10082410185", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ADMINISTRADOR", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151867, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 135188, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "I.E.S.T.P. VALLE GRANDE", "strTrabajoProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDireccionTrabajo": "CAR.PANAM. SUR NRO. 144", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20120099095", "strAnioTrabajoDesde": "2006", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN VICENTE DE CA\u00d1ETE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JEFE DE UNIDAD ACAD\u00c9MICA, DOCENTE Y TUTOR", "strUbigeoTrabajo": "140401", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151872, "strAnioTrabajoHasta": "2013", "idHojaVida": 135188, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135188, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133157, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR ESTIMADO SEG\u00daN AUTOVAL\u00daO", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE SANTA ROSALIA 151", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135188, "decAutovaluo": 54031.7, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164995, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "TAMBI\u00c9N CUENTA CON EL GRADO DE LICENCIADO EN EDUCACI\u00d3N ESPECIALIDAD: ESPECIALIDAD EN CIENCIA Y TECNOL\u00d3GICA POR LA MISMA CASA SUPERIOR DE ESTUDIOS", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A.", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138408, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131530, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135188, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131806, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "ISTP VALLE GRANDE", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135188, "strCarreraTecnico": "PROFESIONAL T\u00c9CNICO EN PRODUCCI\u00d3N AGRARIA", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "1"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135188, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134315, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 132880, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 135188, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133632, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135188, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 66547.2, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131570, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTR\u00cdA EN ALTA GERENCIA DE SALUD", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD CIENT\u00cdFICA DEL SUR", "idHojaVida": 135188, "strConcluidoPosgrado": "2"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 49, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "GONZALES", "strUsuarioAprueba": "SECHUAUEG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS", "strOrganizacionPolitica": "RENOVACION POPULAR", "strNroExpediente": "EG.2021004419", "strDocumentoIdentidad": "15450378", "strFeAnotacion": "13/01/2021 12:44:40 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8279, "idOrganizacionPolitica": 22, "strDice": "<TABLE BORDER=\"1\" STYLE=\"WIDTH: 0%;HEIGHT: 42PX;\"><TBODY><TR STYLE=\"HEIGHT: 21PX;\"><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">TIPO DE BIEN</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">DIRECCI\u00d3N</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">INSCRITO EN<BR/>SUNARP</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">PARTIDA</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">VALOR S/</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">COMENTARIO</TD></TR><TR STYLE=\"HEIGHT: 21PX;\"><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">CASA</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">CALLE SANTA ROSALIA<BR/>151</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">NO</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">-</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">54031.7</TD><TD STYLE=\"WIDTH: 16.6667%;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">VALOR ESTIMADO<BR/>SEG\u00daN AUTOVALUO</TD></TR></TBODY></TABLE><P><BR/></P><P><BR/></P>", "strUsuario": "ETIHUAUEG2021", "strDebeDecir": "<TABLE BORDER=\"1\" STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;WIDTH: 1020PX;HEIGHT: 42PX;\"><TBODY ><TR STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;HEIGHT: 21PX;\"><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">TIPO DE BIEN</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">DIRECCI\u00d3N</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">INSCRITO EN<BR/>SUNARP</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">PARTIDA</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">VALOR S/</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 169PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">COMENTARIO</TD></TR><TR STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;HEIGHT: 21PX;\"><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">CASA</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">CALLE SANTA ROSALIA<BR/>181</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">NO</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">-</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 170PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">54031.7</TD><TD STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;WIDTH: 169PX;HEIGHT: 21PX;TEXT-ALIGN: CENTER;\">VALOR ESTIMADO<BR/>SEG\u00daN AUTOVALUO</TD></TR></TBODY></TABLE><!--ENDFRAGMENT--><P><BR/></P><P><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000098", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 135188, "strNombres": "ADOLFO", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "DAGA", "strNroInforme": "", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00044-2021-JEE-HUAU/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131156, "idHojaVida": 135188, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "72161239", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135188, "strFechaRegistro": "16/12/2020 02:33:25 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132718, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 135188, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145376}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163018, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "GONZALES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140401", "strUbigeoDomicilio": "140401", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDomiDistrito": "SAN VICENTE DE CA\u00d1ETE", "strUbigeoPostula": "140000", "strNombres": "ADOLFO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "15450378", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE STA.ROSALIA 181 INT.H", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135188, "strNaciDistrito": "SAN VICENTE DE CA\u00d1ETE", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CA\u00d1ETE", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "15/09/1978", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "DAGA", "strUsuario": "72161239", "strPostulaDistrito": "LIMA PROVINCIAS", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 12:07:40", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135188.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131350, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135188, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "2", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 132530, "idHojaVida": 135188}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}