{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "ALFREDO MENDIOLA 6232-PANAMERICANA NORTE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20164113532", "strAnioTrabajoDesde": "2007", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LOS OLIVOS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JEFE DE IMAGEN Y COMUNICACI\u00d3N -DOCENTE- ASESOR (EN DIFERENTES PERIODOS)", "strUbigeoTrabajo": "140142", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151980, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 135289, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONGRESISTA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151981, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 135289, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES", "strTrabajoProvincia": "", "strDireccionTrabajo": "VIA FRANCESCO SIACI 2/3, 00197", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EMBAJADOR EXTRAORDINARIO Y PLENIPOTENCIARIO EN LA REP\u00daBLICA ITALIANA", "strUbigeoTrabajo": "102600", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151982, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 135289, "strTrabajoPais": "ITALIA"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONGRESISTA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151983, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135289, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "ALFREDO MENDIOLA 6232-PANAMERICANA NORTE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20164113532", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LOS OLIVOS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE TIEMPO COMPLETO - COORDINADOR DE ESCUELA", "strUbigeoTrabajo": "140142", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151984, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 135289, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "2001", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 4, "idHojaVida": 135289, "strAnioCargoElecDesde": "2000", "strCargoEleccion2": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133236, "idOrgPolCargoElec": 56, "strOrgPolCargoElec": "FRENTE INDEPENDIENTE MORALIZADOR", "intItemCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "2006", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 4, "idHojaVida": 135289, "strAnioCargoElecDesde": "2001", "strCargoEleccion2": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133235, "idOrgPolCargoElec": 56, "strOrgPolCargoElec": "FRENTE INDEPENDIENTE MORALIZADOR", "intItemCargoEleccion": 2}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE SUPERIOR 145 - LA MOLINA. LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135289, "decAutovaluo": 456816, "strPartidaSunarp": "42292044", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165235, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2010", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "ESCUELA DE PERIODISMO JAIME BAUSATE Y MEZA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADO EN PERIODISMO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138558, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "ESCUELA DE PERIODISMO JAIME BAUSATE Y MEZA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN PERIODISMO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138600, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131628, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135289, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131836, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135289, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135289, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134394, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Direcci\u00f3n Ejecutiva Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2018", "idHVCargoPartidario": 132963, "strAnioCargoPartiDesde": "2014", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135289, "idOrgPolCargoPartidario": 1257, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "ALIANZA PARA EL PROGRESO"}, {"strCargoPartidario": "Secretario Ejecutivo Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2019", "idHVCargoPartidario": 132962, "strAnioCargoPartiDesde": "2019", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135289, "idOrgPolCargoPartidario": 1257, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "ALIANZA PARA EL PROGRESO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133704, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135289, "decRemuBrutaPublico": 54906.35, "decRemuBrutaPrivado": 187283.94, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131594, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2018", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRO EN PERIODISMO Y COMUNICACI\u00d3N MULTIMEDIA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES", "idHojaVida": 135289, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "I. DATOS PERSONALES: EL SUSCRITO ES PERUANO POR NACIMIENTO INSCRITO EN EL REGISTRO DE PERUANOS NACIDOS EN EL EXTRANJERO DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES CON EL NRO. 9138, A FOJAS 9138, EXPEDIENTE 301/66 9 DE JUNIO DE 1975. \nII. CARGOS DE ELECCI\u00d3N POPULAR: EL SUSCRITO FUE CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA ENTRE EL 2011 Y EL 2016 POR LA ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA ALIANZA PARA EL PROGRESO. EL SUSCRITO FUE CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA ENTRE EL 2019 Y EL 2020 POR LA ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA ALIANZA PARA EL PROGRESO.\nII. EXPERIENCIA DETRABAJO: EN EL \u00cdTEM 5 DE EXPERIENCIA LABORAL, EL SUSCRIT\u00d3 SE DESEMPE\u00d1\u00d3 COMO JEFE DE  IMAGEN Y COMUNICACI\u00d3N ENTRE EL 2007 Y EL 2012, COMO DOCENTE ENTRE EL 2012 Y 2015 Y COMO ASESOR ENTRE EL 2015 Y 2016.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131195, "idHojaVida": 135289, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 2154, "strComentario": "ESTE CASO NO FUE RENUNCIA FUE UNA ALIANZA ELECTORAL", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135289, "strFechaRegistro": "16/12/2020 11:53:19 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132796, "strOrgPolRenunciaOP": "ALIANZA POR EL GRAN CAMBIO", "strAnioRenunciaOP": "2011"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 56, "strComentario": "NO FUE RENUNCIA LA ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA PERDI\u00d3 INSCRIPCI\u00d3N.", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135289, "strFechaRegistro": "16/12/2020 11:53:19 a.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 132797, "strOrgPolRenunciaOP": "FRENTE INDEPENDIENTE MORALIZADOR", "strAnioRenunciaOP": "2005"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "B9B032 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HONDA ACCORD", "idHojaVida": 135289, "decValor": 60000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145432}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BHK137 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "RENAULT -KOLEOS", "idHojaVida": 135289, "decValor": 91000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145433}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BJQ252 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 3, "strComentario": "A\u00d1O 2017", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "BMW-X1", "idHojaVida": 135289, "decValor": 107000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145434}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164909, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 3, "strApellidoMaterno": "NU\u00d1EZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "200200", "strUbigeoDomicilio": "140110", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "LA MOLINA", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "LUIS CARLOS ANTONIO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "08194883", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE SUPERIOR 145", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "ARGENTINA", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135289, "strNaciDistrito": "", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "02/01/1959", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "IBERICO", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 11:57:01", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135289.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": ""}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131449, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135289, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132560, "idHojaVida": 135289}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}