{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strUsuario": "43563992", "strCentroTrabajo": "INSTITUTO DE FORMACION Y DESARROLLO DEL TALENTO PERUANO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strOcupacionProfesion": "PRESIDENTE DEL CONSEJO DIRECTIVO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20602831672", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strTrabajoDistrito": "MAGDALENA DEL MAR", "strOrder": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strTrabajoUbiDistrito": null, "strUbigeoTrabajo": "140114", "strTrabajoPais": "PER\u00da", "idHVExpeLaboral": 152965, "strTrabajoUbiProvincia": null, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "strDireccionTrabajo": "JR. ECHENIQUE NRO. 306 DPTO. 404 ECHENIQUE 306-404 (ESQUINA JIRON SALAVERRY Y JIRON ECHENIQUe)"}, {"strUsuario": "43563992", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD RUIZ DE MONTOYA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20507790179", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strTrabajoDistrito": "PUEBLO LIBRE", "strOrder": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strTrabajoUbiDistrito": null, "strUbigeoTrabajo": "140117", "strTrabajoPais": "PER\u00da", "idHVExpeLaboral": 152970, "strTrabajoUbiProvincia": null, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "strDireccionTrabajo": "AV. PASO DE LOS ANDES NRO. 970"}, {"strUsuario": "43563992", "strCentroTrabajo": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20155945860", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strTrabajoDistrito": "SAN MIGUEL", "strOrder": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strTrabajoUbiDistrito": null, "strUbigeoTrabajo": "140127", "strTrabajoPais": "PER\u00da", "idHVExpeLaboral": 152972, "strTrabajoUbiProvincia": null, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "strDireccionTrabajo": "AV. UNIVERSITARIA NRO. 1801 URB. PANDO"}, {"strUsuario": "43563992", "strCentroTrabajo": "YALE UNIVERSITY", "strTrabajoProvincia": "", "strOcupacionProfesion": "MAURICE R. GREENBERG WORLD FELLOWS PROGRAM- THE 2018 WORLD FELLOWS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strTrabajoDistrito": "", "strOrder": null, "strTrabajoDepartamento": "", "strTrabajoUbiDistrito": null, "strUbigeoTrabajo": "201600", "strTrabajoPais": "ESTADOS UNIDOS", "idHVExpeLaboral": 153040, "strTrabajoUbiProvincia": null, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "strDireccionTrabajo": "P.O. Box 208239 New Haven CT 06520-8359"}, {"strUsuario": "43563992", "strCentroTrabajo": "DN CONSULTORES SOCIEDAD ANONIMA CERRADA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strOcupacionProfesion": "ESTUDIO: \"ANALISIS COMPARATIVO DE POLITICAS DE GOBIERNO DIGITAL EN AMERICA LATINA\"", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20508787678", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strTrabajoUbiDistrito": null, "strUbigeoTrabajo": "140124", "strTrabajoPais": "PER\u00da", "idHVExpeLaboral": 153053, "strTrabajoUbiProvincia": null, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "strDireccionTrabajo": "CALLE  LOS FICUS 303 - DPTO 1101"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135685, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134820, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135685, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43563992", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167988, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1998", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN ECONOMIA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139418, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2002", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "GEORGETOWN UNIVERSITY (EEUU)", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "MASTER EN POLITICA PUBLICAS", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 140800, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132198, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135685, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132396, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135909, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2018", "idHVCargoPartidario": 133394, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135685, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}, {"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional - Presidente", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 133393, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135685, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135214, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 144022, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132172, "strEsDoctor": "1", "strAnioPosgrado": "2008", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "PHD, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSITY OF MARYLAND (EEUU)", "idHojaVida": 135685, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1.AUTOR DEL LIBRO \"NUESTRO PROPIO CAMINO\".\n2.TRABAJ\u00c9 COMO SECRETARIO GENERAL DE LA PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE MINISTROS EN LA PCM \n3.TRABAJ\u00c9 COMO L\u00cdDER DE PR\u00c1CTICA DEL SECTOR P\u00daBLICO EN EL DELOITTE Y TOUCHE S.R.L.\n4.TRABAJ\u00c9 EN LA DIRECCI\u00d3N ACAD\u00c9MICA DE LAS CARRERAS DE ECONOM\u00cdA DE LA UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA\n5.TRABAJ\u00c9 COMO VICE MINISTRO DE MICRO Y PEQUE\u00d1AS EMPRESAS (MYPE) E INDUSTRIA EN EL MINISTERIO DE LA PRODUCCI\u00d3N \n6.TRABAJ\u00c9 COMO ECONOMISTA DE INTEGRACI\u00d3N Y COMERCIO EN EL BANCO INTERAMERICANO DE DESARROLLO \n7.TRABAJ\u00c9 COMO PROFESOR ADJUNTO DE LA  UNIVERSITY OF MARYLAND  Y DE GEORGETOWN UNIVERSITY \n8.PRESTE ASESOR\u00cdA PROFESIONAL-ACAD\u00c9MICA CONSISTENTE EN LA COMPILACI\u00d3N, PROCESAMIENTO Y AN\u00c1LISIS DE LA LITERATURA SOBRE COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL CON FRANCISCO SAGASTI.\n9. CUENTO CON LAS  SIGUIENTES DISTINCIONES ACAD\u00c9MICAS:\n(I) STANFORD UNIVERSITY, CENTER ON DEMOCRACY, DEVELOPMENT AND THE RULE OF LAW; NOMBRADO DRAPER HILLS FELLOW.\n(II)UNIVERSITY OF MARYLAND, ANN G. WYLIE DISSERTATION FELLOWSHIP, PREMIO OTORGADO POR LA OFICINA DEL PRESIDENTE DE LA UNIVERSIDAD, A LAS MAS DISTINGUIDAS PROPUESTAS DE DOCTORADO EN TODAS LAS AREAS ACAD\u00c9MICAS \n(III)UNIVERSITY OF MARYLAND, MARYLAND SCHOOL OF PUBLIC POLICY FELLOWSHIP, BECA COMPLETA .\n10. CONSTITU\u00cd QUIPU CONSULTING GROUP S.A.C. SIENDO TITULAR DE 200 ACCIONES.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132649, "idHojaVida": 135685, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 3, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135685, "strFechaRegistro": "17/12/2020 01:19:09 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133203, "strOrgPolRenunciaOP": "TODOS POR EL PERU", "strAnioRenunciaOP": "2017"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "D6I519 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "VALOR DE MERCADO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "A\u00d1O FAB 2013, MARCA HONDA, MODELO ODYSSEY, COLOR GRIS", "idHojaVida": 135685, "decValor": 58206.6, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145974}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163750, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 1, "strApellidoMaterno": "CACERES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "140124", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN ISIDRO", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "JULIO ARMANDO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "09337130", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE PROLONGACION ALFREDO SALAZAR 165 DPTO. 401 URB. SANTA ISABEL", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135685, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "31/07/1970", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "GUZMAN", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 02:00:27", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135685.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132008, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135685, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 133120, "idHojaVida": 135685}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}