{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PUNO", "strCentroTrabajo": "LAS LE\u00d1AS EIRL", "strTrabajoProvincia": "PUNO", "strDireccionTrabajo": "AV. EL SOL NRO. 1384 BAR. LAYKAKOTA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20605132244", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PUNO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "REPRESENTANTE LEGAL", "strUbigeoTrabajo": "200101", "strUsuario": "74357806", "idHVExpeLaboral": 155056, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 136188, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136188, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134926, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL VALOR DE LA PROPIEDAD ES DE 38,000 D\u00d3LARES.AQUIRIDO CON PR\u00c9STAMO BANCARIO.", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AVENIDA UNIVERSITARIA NUM 2049 DPTO 303 (TERCER PISO) URB PANDO - OCTAVA PARTE SAN MIGUEL - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136188, "decAutovaluo": 136800, "strPartidaSunarp": "11797746", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166762, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "PROPIEDAD DE CINCO PISOS CON 2 ACCESOS DISTINTOS. ADQUIRIDO POR LEGITIMA HERENCIA, PARTE COMPRA-VENTA.", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE PUENTE BOLOGNI 107,109 - CERCADO, AREQUIPA -AREQUIPA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136188, "decAutovaluo": 112000, "strPartidaSunarp": "00109447", "strUsuario": "74357806", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168220, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "BACHILLER EN EL A\u00d1O 2006 Y EL T\u00cdTULO 2008", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2008", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD ANDINA N\u00c9STOR C\u00c1CERES VEL\u00c1SQUEZ", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139834, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133313, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136188, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133459, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136188, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136188, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136014, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Personero Legal Alterno", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2014", "idHVCargoPartidario": 133953, "strAnioCargoPartiDesde": "2010", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136188, "idOrgPolCargoPartidario": 1547, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "REFORMA REGIONAL ANDINA INTEGRACION, PARTICIPACION ECONOMICA Y SOCIAL PUNO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135318, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136188, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 24000, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132478, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2019", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRO EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C.", "idHojaVida": 136188, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "ACTUALMENTE ME ENCUENTRO EN CUATRO CASOS COMO PERSONA NATURAL SEG\u00daN EL MINISTERIO P\u00daBLICO. \n1) 2706010102-2006-315-0, POR DELITO DE COACCI\u00d3N, DONDE ME ENCUENTRO COMO IMPUTADO. (CON DICTAMEN)\n2) 2706145001-2010-277-0, POR DELITO DE DA\u00d1OS, DONDE ME ENCUENTRO COMO IMPUTADO. (CON SOBRESEIMIENTO)\n3) 2706014501-2015-214-0, POR DELITO DE LESIONES LEVES, DONDE ME ENCUENTRO COMO TESTIGO.(ARCHIVO PRELIMINAR)\n4) 2706014502-2015-497-0, POR HURTO, COMO DENUNCIANTE.(ARCHIVO PRELIMINAR)\n\nTENGO UN REGISTRO DE DENUNCIAS CON PROVEIDO N\u00b0 003358-2020-MP-FN-PJFS-PUNO Y PROVEIDO N\u00b0 00612-2020-ADMDFPPUNO.\n\nPOR ENCARGO DE MI SE\u00d1OR PADRE MARIANO EUTROPIO PORTUGAL CATACORA, ADQUIR\u00cd BIENES A MI NOMBRE, LOS MISMOS QUE  CON DOCUMENTO PRIVADO LOS HE RECONOCIDO, TRASLADANDO A SU POSESI\u00d3N. DECLARO QUE SOLO PREST\u00c9 MI PERSONA POR RAZONES EXTRAORDINARIAS, PARA LA ADQUISICI\u00d3N DE LOS SIGUIENTES BIENES:\n1.- CONTENIDA EN ESCRITURA DE COMPRA-VENTA N\u00b0 547 - 2014 ANTE NOTARIO PUBLICO EVA MARINA CENTENO ZAVALA DE PUNO.\n2.- CONTENIDA EN ESCRITURA DE COMPRA-VENTA N\u00b0 530 - 2014 ANTE NOTARIO PUBLICO EVA MARINA CENTENO ZAVALA DE PUNO.\n3.-  CONTENIDA EN ESCRITURA DE COMPRA-VENTA N\u00b0 5110 - 2008 ANTE NOTARIO PUBLICO EVA MARINA CENTENO ZAVALA DE PUNO.\n4.- CONTENIDA EN ESCRITURA DE COMPRA-VENTA N\u00b0 598 - 2009 ANTE NOTARIO PUBLICO JULIO EDGAR LEZANO ZU\u00d1IGA DE PUNO.\n\nASIMISMO, DECLARO QUE ESTUVE EN UN PROCESO DE ALIMENTOS CON EL N\u00daMERO DE EXPEDIENTE  1142-2015, EL CUAL CONCLUY\u00d3 CON CONCILIACI\u00d3N EN FECHA 03 DE AGOSTO DEL 2015.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132759, "idHojaVida": 136188, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 1257, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136188, "strFechaRegistro": "18/12/2020 11:09:42 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133744, "strOrgPolRenunciaOP": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "strAnioRenunciaOP": "2019"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 1547, "strComentario": "ESTUVE AFILIADO DESDE EL 2010 AL 2014", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136188, "strFechaRegistro": "18/12/2020 11:09:42 a.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 133745, "strOrgPolRenunciaOP": "REFORMA REGIONAL ANDINA INTEGRACION, PARTICIPACION ECONOMICA Y SOCIAL PUNO", "strAnioRenunciaOP": "2014"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 136188, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147864}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165461, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 3, "strApellidoMaterno": "MENENDEZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "200101", "strUbigeoDomicilio": "200101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "PUNO", "strDomiDistrito": "PUNO", "strUbigeoPostula": "200000", "strNombres": "WILBERT MARIANO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "01332358", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "PUNO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. EL SOL 1384", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136188, "strNaciDistrito": "PUNO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "PUNO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 4, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "16/09/1976", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PORTUGAL", "strUsuario": "74357806", "strPostulaDistrito": "PUNO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 09:58:01", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136188.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "PUNO"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133090, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136188, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134184, "idHojaVida": 136188}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}