{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOLIVAR - AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "74357806", "idHVExpeLaboral": 153799, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 136233, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "OCMA - PODER JUDICIAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PASEO DE LA REP\u00daBLICA S/N - PALACIO DE JUSTICIA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1993", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "T\u00c9CNICO JUDICIAL III, SECRETARIA DE SALA, JEFE DE MESA DE PARTES DE OCMA, GERENTE DOCUMENTARIO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "74357806", "idHVExpeLaboral": 156709, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 136233, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PODER JUDICIAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PASEO DE LA REP\u00daBLICA S/N - PALACIO DE JUSTICIA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2002", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JUEZ DE PAZ LETRADO DE VARIOS DISTRITOS DE LIMA, JUEZ PENAL DE REOS LIBRES Y REOS EN C\u00c1RCEL", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "74357806", "idHVExpeLaboral": 156739, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 136233, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PODER JUDICIAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PASEO DE LA REP\u00daBLICA S/N - PALACIO DE JUSTICIA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1993", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "REPRESENTANTE DEL P.J. ANTE EL CODISEC, SECRETAR\u00cdA T\u00c9CNICA DEL MEDIO AMBIENTE DE LA CSJLN.", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "74357806", "idHVExpeLaboral": 156850, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 136233, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "0000", "strComentario": "CONGRESISTA POR LAS ELECCIONES EXTRAORDINARIAS 2020", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 4, "idHojaVida": 136233, "strAnioCargoElecDesde": "2020", "strCargoEleccion2": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134225, "idOrgPolCargoElec": 2731, "strOrgPolCargoElec": "PARTIDO POL\u00cdTICO PODEMOS PERU", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136233, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "74357806", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166901, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "SE OBTUVO EL GRADO DE BACHILLER EN EL A\u00d1O 1993 Y POSTERIORMENTE EL TITULO EN EL A\u00d1O 1994", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1994", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139908, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132621, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136233, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132779, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136233, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136233, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135310, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Secretar\u00eda Nacional Anticorrupci\u00f3n", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 134011, "strAnioCargoPartiDesde": "2020", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136233, "idOrgPolCargoPartidario": 2731, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PODEMOS PERU"}, {"strCargoPartidario": "Secretar\u00eda Nacional de la Mujer", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2020", "idHVCargoPartidario": 134012, "strAnioCargoPartiDesde": "2019", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136233, "idOrgPolCargoPartidario": 2731, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PODEMOS PERU"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134631, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136233, "decRemuBrutaPublico": 78400, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132527, "strEsDoctor": "1", "strAnioPosgrado": "2019", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "DOCTOR EN DERECHO", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL", "idHojaVida": 136233, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "DECLARO TENER 2 INMUEBLES. UNA DE LAS PROPIEDADES EST\u00c1 UBICADA EN ATE - CALLE ALCALA 182, URB. MAYORAZGO. LA CUAL ME CORRESPONDE EN UN 50% POR UNI\u00d3N DE HECHO CON EL DR. WILLMAN HIP\u00d3LITO ARDILES CAMPOS. ASIMISMO, HAY OTRA PROPIEDAD QUE SE ENCUENTRA EN TRUJILLO POR HERENCIA A MI ACTUAL C\u00d3NYUGUE, JULIO C\u00c9SAR BECERRA DIAZ.\n\nASIMISMO, DECLARO TENER UNA MAESTR\u00cdA EN DERECHO PENAL, QUE NO SE ME HA PODIDO REGISTRAR POR EL SISTEMA DECLARA, PERO QUE S\u00cd SE ENCUENTRA EN LA SUNEDU. ADEM\u00c1S TENGO ESTUDIOS EN OFIM\u00c1TICA Y/O INFORM\u00c1TICA, OTORGADA POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS.\n\nASIMISMO, TUVE OTROS ESTUDIOS DE ESPECIALIZACI\u00d3N INTERNACIONAL DE LA UNIVERSIDAD DE MEDELL\u00cdN COLOMBIA. TAMBI\u00c9N TENGO ESTUDIOS NO CONCLUIDOS 2 CICLOS DE 4 DE MAESTR\u00cdA EN DERECHO CIVIL Y CONERCIAL UNIV NACIONAL FEDERICO VILLARREAL", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132045, "idHojaVida": 136233, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "74357806", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136233, "strFechaRegistro": "18/12/2020 02:51:15 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133838, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BDI650 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "ES UNA NEW TUCSON", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HYUNDAI COLO BLANCO - A\u00d1O 2017", "idHojaVida": 136233, "decValor": 65130, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 146744}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165460, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 2, "strApellidoMaterno": "VEGA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "140110", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "LA MOLINA", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "MARIA TERESA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "08128659", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE MARIANO MELGAR 130 DPTO. 201", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136233, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "10/09/1968", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "CABRERA", "strUsuario": "74357806", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 19:29:23", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136233.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132410, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136233, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 133503, "idHojaVida": 136233}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}