{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LORETO", "strCentroTrabajo": "BIOZONAS EIRL", "strTrabajoProvincia": "MAYNAS", "strDireccionTrabajo": "URBANIZACI\u00d3N EL BOSQUE B-6, IQUITOS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20603388454", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "IQUITOS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "BIOLOGO", "strUbigeoTrabajo": "150101", "strUsuario": "07986196", "idHVExpeLaboral": 154399, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 136592, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LORETO", "strCentroTrabajo": "INSTITUTO DE INVESTIGACIONES DE LA AMAZON\u00cdA PERUANA", "strTrabajoProvincia": "MAYNAS", "strDireccionTrabajo": "AV. JOS\u00c9 A. QUI\u00d1ONES KM. 2.5 S/N, IQUITOS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN JUAN BAUTISTA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "BIOLOGO", "strUbigeoTrabajo": "150113", "strUsuario": "07986196", "idHVExpeLaboral": 154405, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 136592, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LORETO", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD CIENT\u00cdFICA DEL PER\u00da - FACULTAD DE CIENCIAS E INGENIER\u00cdA", "strTrabajoProvincia": "MAYNAS", "strDireccionTrabajo": "AV. JOS\u00c9 A. QUI\u00d1ONES KM. 2.5, IQUITOS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN JUAN BAUTISTA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "150113", "strUsuario": "07986196", "idHVExpeLaboral": 154422, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 136592, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LORETO", "strCentroTrabajo": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO", "strTrabajoProvincia": "MAYNAS", "strDireccionTrabajo": "AV. JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONES KM. 1.5 - VILLA BEL\u00c9N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN JUAN BAUTISTA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE REGIONAL DE DESARROLLO ECON\u00d3MICO", "strUbigeoTrabajo": "150113", "strUsuario": "07986196", "idHVExpeLaboral": 154430, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 136592, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LORETO", "strCentroTrabajo": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO", "strTrabajoProvincia": "MAYNAS", "strDireccionTrabajo": "AV. JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONES KM. 1.5 - VILLA BEL\u00c9N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN JUAN BAUTISTA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTOR REGIONAL DE LA PRODUCCION", "strUbigeoTrabajo": "150113", "strUsuario": "07258432", "idHVExpeLaboral": 154928, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 136592, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136592, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134847, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "PREDIO RURAL", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL INTERIOR DE LA CARRETERA A ZUNGAROCOCHA   AREA Ha. 687.93 M2   SAN JUAN BAUTISTA - MAYNAS - LORETO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136592, "decAutovaluo": 20000, "strPartidaSunarp": "11082279", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167486, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2003", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZON\u00cdA PERUANA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BIOLOGO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 140402, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133233, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136592, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133381, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136592, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136592, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135936, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 134717, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 136592, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135241, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136592, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 20000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 133172, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRIA EN ACUICULTURA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "ESCUELA DE POSTGRADO JOS\u00c9 TORRES V\u00c1SQUEZ", "idHojaVida": 136592, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132670, "idHojaVida": 136592, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "07258432", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136592, "strFechaRegistro": "19/12/2020 10:30:03 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134469, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MY77107", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO LINEAL", "idHojaVida": 136592, "decValor": 3500, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147176}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MY86615", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO LINEAL", "idHojaVida": 136592, "decValor": 4000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147177}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MY93068", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 3, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO LINEAL", "idHojaVida": 136592, "decValor": 5000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147178}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "L45889 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 4, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO LINEAL", "idHojaVida": 136592, "decValor": 3800, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147179}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164783, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "TAFUR", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "210601", "strUbigeoDomicilio": "150101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "MAYNAS", "strDomiDistrito": "IQUITOS", "strUbigeoPostula": "150000", "strNombres": "DAVID JEROHAM", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "05375416", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LORETO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "URB.EL BOSQUE B-06 PAMPA CHICA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136592, "strNaciDistrito": "TARAPOTO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "SAN MARTIN", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "27/09/1974", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PANDURO", "strUsuario": "07986196", "strPostulaDistrito": "LORETO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "19/12/2020 22:38:10", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136592.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "SAN MARTIN"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133012, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136592, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134106, "idHojaVida": 136592}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}