{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CENTRO NACIONAL DE PLANEAMIENTO ESTRAT\u00c9GICO (CEPLAN)", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. canaval y moreyra 480 piso 11 y 12. edificio chocavento", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20520594451", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PRESIDENTE DEL CONSEJO DIRECTIVO", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "74096782", "idHVExpeLaboral": 154453, "strAnioTrabajoHasta": "2015", "idHojaVida": 136617, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CENTRO NACIONAL DE PLANEAMIENTO ESTRAT\u00c9GICO (CEPLAN)", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. CANAVAL Y MOREYRA 480 PISO 11 Y 12. EDIFICIO CHOCAVENTO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20520594451", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTOR NACIONAL DE PROSPRECTIVA Y ESTUDIOS ESTRATEGICOS", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "74096782", "idHVExpeLaboral": 154501, "strAnioTrabajoHasta": "2013", "idHojaVida": 136617, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "EUROPA PARTNERS SAC", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. MARISCAL LA MAR 750 - URB. SANTA CRUZ", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20549404325", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE GENERAL", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "74096782", "idHVExpeLaboral": 154507, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 136617, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136617, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134581, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136617, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "74096782", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167560, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "NO CONCLUIDOS POR VIAJE AL EXTRANJERO", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD DEL PAC\u00cdFICO", "strEgresadoEduUni": "2", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ECONOM\u00cdA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 140461, "strConcluidoEduUni": "2"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132971, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136617, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133112, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136617, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136617, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135674, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 134433, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 136617, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134964, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 5610, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136617, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 323302, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132886, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2017", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "GRADO DE MAESTR\u00cdA EN CIENCIAS, CON MENCI\u00d3N EN ECONOM\u00cdA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSITY OF LONDON", "idHojaVida": 136617, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1. DENUNCIA POR ROBO A MI DOMICILIO. EL 24 DE OCTUBRE DEL 2017, LA EMPLEADA DE MI HOGAR SUSTRAJO UNA SERIE INNUMERABLE DE OBJETOS DE VALOR INCLUYENDO MI MASCOTA, POR LO CUAL INTERPUSE UNA DENUNCIA POLICIAL, LA SE\u00d1ORITA INDIC\u00d3 QUE FUE ENGA\u00d1ADA Y POR FALTA DE PRUEBAS SE ARCHIV\u00d3 LA DENUNCIA. \n2. EL A\u00d1O 2013 FUI ACUSADO PENALMENTE POR EL DELITO CONTRA LA ADMINISTRACI\u00d3N P\u00daBLICA POR EL EJERCICIO  ILEGAL DE LA PROFESI\u00d3N DE ECONOM\u00cdA, LA ACUSACI\u00d3N FUE SOBRESE\u00cdDA Y ARCHIVADA POR LA CORTE SUPERIOR DE JUSTICIA DE LIMA AL NO HABER M\u00c9RITO EN LA ACUSACI\u00d3N. ESTUDI\u00c9 ECONOM\u00cdA EN LA UNIVERSIDAD DEL PAC\u00cdFICO, CARRERA QUE NO PUDE TERMINAR EN EL \u00daLTIMO A\u00d1O POR TOMAR LA OPORTUNIDAD \u00daNICA DE TRABAJAR EN LA BBC WORLD SERVICE DE LONDRES, ESTANDO EN LA CIUDAD DE LONDRES REALICE UN POSGRADO PARA SER ADMITIDO EN LA MAESTR\u00cdA LA CUAL CULMIN\u00c9 SATISFACTORIAMENTE.\n3. CABE ACLARAR QUE EL GRADO DE MAGISTER FUE OBTENIDO EN 1991 Y REGISTRADO EN SUNEDU EN 2017.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132413, "idHojaVida": 136617, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "74096782", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136617, "strFechaRegistro": "19/12/2020 12:27:51 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134197, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 136617, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147366}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165293, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "RAMIREZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140124", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN ISIDRO", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "CARLOS ANTONIO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "06522159", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CAMINO REAL 1030 DPTO. 1904", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136617, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "13/06/1960", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "ANDERSON", "strUsuario": "74096782", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 19:34:41", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136617.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132755, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136617, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 133836, "idHojaVida": 136617}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}