{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOL\u00cdVAR S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESORA PARLAMENTARIA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "07321487", "idHVExpeLaboral": 154601, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 136700, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE LA MUJER Y DESARROLLO SOCIAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAMAN\u00c1 CON EMANCIPACI\u00d3N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20336951527", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "MINISTRA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "07321487", "idHVExpeLaboral": 154603, "strAnioTrabajoHasta": "2011", "idHojaVida": 136700, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. CARABAYA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131380101", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EMBAJADORA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "07321487", "idHVExpeLaboral": 154604, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 136700, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CEDAL - CENTRO DE DIRECCI\u00d3N Y DESARROLLO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "HUAYNA CAPAC 1348", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20110332611", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JESUS MARIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONSULTORA EXTERNA", "strUbigeoTrabajo": "140133", "strUsuario": "07321487", "idHVExpeLaboral": 154606, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 136700, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "TACNA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE", "strTrabajoProvincia": "TACNA", "strDireccionTrabajo": "AV. MIRAFLORES S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20147776634", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "TACNA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONFERENCISTA", "strUbigeoTrabajo": "220101", "strUsuario": "07321487", "idHVExpeLaboral": 154608, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 136700, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "1993", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 9, "idHojaVida": 136700, "strAnioCargoElecDesde": "1990", "strCargoEleccion2": "REGIDOR PROVINCIAL", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134656, "idOrgPolCargoElec": 1241, "strOrgPolCargoElec": "ALIANZA ELECTORAL IZQUIERDA UNIDA", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "50 POR CIENTO DE MIS HIJOS", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LANCONES  032 LA CAPULLANA SURCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136700, "decAutovaluo": 85593.15, "strPartidaSunarp": "44804565", "strUsuario": "07321487", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167704, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1972", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "PROFESORA DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 140579, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133045, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136700, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133192, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136700, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136700, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135754, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comisi\u00f3n de Campa\u00f1a E Inscripcion Partidaria", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2007", "idHVCargoPartidario": 134514, "strAnioCargoPartiDesde": "2004", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136700, "idOrgPolCargoPartidario": 9, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO SOCIALISTA"}, {"strCargoPartidario": "Comisi\u00f3n de Imagen", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2007", "idHVCargoPartidario": 134513, "strAnioCargoPartiDesde": "2004", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136700, "idOrgPolCargoPartidario": 9, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO SOCIALISTA"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135047, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 18000, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 12741, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136700, "decRemuBrutaPublico": 67890, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132988, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2016", "strComentario": "R\u00c9GIMEN N\u00daMERO 20150171 FLACSO M\u00c9XICO RESOLUCI\u00d3N 3544 2019 SUNEDU", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRA EN POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS Y G\u00c9NERO", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "FACULTAD LATINOAMERICANA DE CIENCIAS SOCIALES", "idHojaVida": 136700, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132481, "idHojaVida": 136700, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 9, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136700, "strFechaRegistro": "19/12/2020 03:11:27 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134271, "strOrgPolRenunciaOP": "PARTIDO SOCIALISTA", "strAnioRenunciaOP": "2007"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "AED322 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "A\u00d1O 2013 VALOR ESTIMADO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "SUV KIASPORTAGE", "idHojaVida": 136700, "decValor": 50000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147467}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164696, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "MORALES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140130", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "AIDA DEL CARMEN JESUS", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "06658111", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE LANCONES MZ O LT 32 LA CAPULLANA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136700, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "20/03/1951", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "GARCIA NARANJO", "strUsuario": "07321487", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "19/12/2020 15:46:35", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136700.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132827, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136700, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 133917, "idHojaVida": 136700}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}