{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AREQUIPA", "strCentroTrabajo": "INDEPENDIENTE", "strTrabajoProvincia": "AREQUIPA", "strDireccionTrabajo": "URB. SELVA ALEGRE, CALLE MANUEL UGARTECHE NO. 205, TERCER PISO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "10441137236", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AREQUIPA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ARQUITECTURA", "strUbigeoTrabajo": "040101", "strUsuario": "29364674", "idHVExpeLaboral": 155163, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 136998, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136998, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134988, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136998, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "29364674", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168334, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN ARQUITECTURA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141017, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133368, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136998, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133512, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136998, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136998, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136068, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "SECRETARIA DE PLANIFICACI\u00d3N Y DESARROLLO DEL COMIT\u00c9 DE JUVENTUDES", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2017", "idHVCargoPartidario": 134864, "strAnioCargoPartiDesde": "2013", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136998, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR"}, {"strCargoPartidario": "CO FUNDADORA DE LA ESCUELA DE POL\u00cdTICA Y LIDERAZGO DE ACCI\u00d3N POPUAR", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2017", "idHVCargoPartidario": 135240, "strAnioCargoPartiDesde": "2016", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 136998, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135383, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 7100, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136998, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 133401, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "DIPLOMADO PLANEAMIENTO TERRITORIAL Y ADMINISTRACI\u00d3N P\u00daLICA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SAN PABLO", "idHojaVida": 136998, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "PUNTO II.- EXPERIENCIA DE TRABAJO.- \n1). PR\u00c1CTICAS PRE PROFESIONALES OFICINA DE AREQUITECTURA ARQ. CARLOS AUSEJO. LIMA. ENERO A MARZO DEL 2007. 2). PROYECTISTA Y ASISTENTE T\u00c9CNICO EN CITY CENTER QUIMERA - INNOVA ARQUITECTOS. AREQUIPA. SEPTIEMBRE 2008. 3). PROYECTISTA Y ASISTENTE T\u00c9CNICO EN MRM CONSTRUCCIONES SAC \u2013 AREQUIPA. MAYO 2010 \u2013 MAYO 2012. 4). INSPECTOR Y ASISTENTE T\u00c9CNICO EN LA DIVISI\u00d3N DE OBRAS PRIVADAS Y HABILITACI\u00d3N URBANA \u2013 GERENCIA DE INFRAESTRUCTURA EN LA MUNICIPALIDAD DE MARIANO MELGAR, AREQUIPA. ENERO 2015  \u2013 ENERO 2016. 5). JEFE DE PROYECTOS EN CONSTRUCTURA ARCAVIA \u2013 AREQUIPA. MAYO 2017- AGOSTO 2017. 6). ASESOR COMERCIAL \u2013 PROYECTOS LOS PARQUES CASACLUB, CENTURY 21 CONSTRUCTORA JJC, LIMA. JULIO 2018 - AGOSTO 2018. 7). ASISTENTE CATASTRAL EN OFICINA EMPRESARIAL DE CATASTRO \u2013 SEDAPAR S.A. AGOSTO 2018 \u2013 OCTUBRE 2018. PROYECTISTA COLABORADOR \u2013 OFICINA JOSE AB\u00cdLIO ARQUITECTOS 2020. \nPUNTO III.- 1). ESTUDIOS UNIVERSITARIOS: PRIMER PUESTO SEG\u00daN EL LISTADO DE ORDEN DE M\u00c9RITO GENERADO HASTA EL D\u00c9CIMO SEMESTRE (PAR) - A\u00d1O 2007. 2). DIPLOMADO EN GESTI\u00d3N PUBLICA, MEDIO AMBIENTE Y RECURSOS NATURALES. UCSP. A\u00d1O 2017.\nPUNTO VIII.- RENTA BRUTA ANUAL POR EJERCICIO INDIVIDUAL: ESTA CORRESPONDE A NOVIEMBRE DEL 2019, HASTA OCTUBRE DEL 2020.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132817, "idHojaVida": 136998, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "29364674", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136998, "strFechaRegistro": "20/12/2020 02:13:03 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134605, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 136998, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147932}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165129, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "ZU\u00d1IGA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "040101", "strUbigeoDomicilio": "040101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "AREQUIPA", "strDomiDistrito": "AREQUIPA", "strUbigeoPostula": "040000", "strNombres": "LUZ EVELYN", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "44113723", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "AREQUIPA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE UNIVERSIDAD 121 URB. LA VICTORIA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136998, "strNaciDistrito": "AREQUIPA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "AREQUIPA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "12/01/1987", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "MEDINA", "strUsuario": "29364674", "strPostulaDistrito": "AREQUIPA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "21/12/2020 22:59:26", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136998.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AREQUIPA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133146, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136998, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134237, "idHojaVida": 136998}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}