{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "IE  10080  - MOYAN", "strTrabajoProvincia": "FERRE\u00d1AFE", "strDireccionTrabajo": "MOYAN   INCAHUASI", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "INCAHUASI", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE DE SECUNDARIA", "strUbigeoTrabajo": "130202", "strUsuario": "09542561", "idHVExpeLaboral": 156051, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137477, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 137477, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 135461, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LAMBAYEQUE FERRE\u00d1AFE PUEBLO NUEVO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137477, "decAutovaluo": 4000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "09542561", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 169227, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "LAMBAYEQUE FERRE\u00d1AFE PUEBLO NUEVO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137477, "decAutovaluo": 4000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "09542561", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 169228, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2012", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO", "strEgresadoEduUni": "0", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER  EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141698, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2013", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141700, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133862, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 137477, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133978, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137477, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137477, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136530, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 135361, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 137477, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135852, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137477, "decRemuBrutaPublico": 30000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 133764, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRIA EN CIENCIAS DE LA EDUCACION - GESTION EDUCATIVA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN", "idHojaVida": 137477, "strConcluidoPosgrado": "2"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 44, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "SANCHEZ DE ROJAS", "strUsuarioAprueba": "SECCHYOEG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA", "strOrganizacionPolitica": "PERU PATRIA SEGURA", "strNroExpediente": "EXPEDIENTE N\u00b0 EG.2021004489", "strDocumentoIdentidad": "43801363", "strFeAnotacion": "14/01/2021 01:53:15 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8291, "idOrganizacionPolitica": 55, "strDice": "<P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"><STRONG ><B>DICE:</B></STRONG></P><P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"><STRONG STYLE=\"\"><B>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 RUBRO\u00a0 III. FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA \u2013 ESTUDIOS UNIVERSITARIOS</B></STRONG></P><P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"><STRONG ><B>\u00a0</B></STRONG></P><P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\">\u00bfTENGO INFORMACION POR DECLARAR?<SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">\u00a0</SPAN><U STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">\u00a0<STRONG STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><B>X<SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">\u00a0</SPAN></B></STRONG></U><STRONG STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><B>\u00a0</B></STRONG>SI TENGO\u00a0\u00a0 __ NO TENGO</P><P><BR/></P><P><BR/></P><DIV CLASS=\"COL-MD-9 COL-SM-12 M-B-30 CLEANER \"><TABLE WIDTH=\"0\" CLASS=\"MCE-ITEM-TABLE\" STYLE=\"BACKGROUND-COLOR: TRANSPARENT;\"><TBODY><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>\u00bfCUENTA CON ESTUDIOS UNIVERSITARIOS?</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P>\u00a0</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P><STRONG>ESTUDIO UNIVERSITARIO 1</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>\u00a0</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>2012</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P>\u00a0</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P><STRONG>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</STRONG><STRONG>ESTUDIO UNIVERSITARIO 2</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>UNIVERSIDAD</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>LICENCIADA EN EDUCACI\u00d3N</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>2013</P></TD></TR></TBODY></TABLE></DIV><DIV CLASS=\"COL-MD-9 COL-SM-12 M-B-30 CLEANER \"><BR STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"/><!--ENDFRAGMENT--><BR/></DIV><P><BR/></P><P><BR/></P>", "strUsuario": "ETICHYOEG2021", "strDebeDecir": "<P><BR/></P><DIV CLASS=\"COL-MD-9 COL-SM-12 M-B-30 CLEANER \"><P><STRONG>DEBE DECIR:</STRONG></P><P><STRONG>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 RUBRO\u00a0 III. FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA \u2013 ESTUDIOS UNIVERSITARIOS</STRONG></P><P><STRONG>\u00a0</STRONG></P><P>\u00bfTENGO INFORMACION POR DECLARAR?\u00a0<U>\u00a0<STRONG>X\u00a0</STRONG></U><STRONG>\u00a0</STRONG>SI TENGO\u00a0\u00a0 __ NO TENGO</P><TABLE WIDTH=\"0\" CLASS=\"MCE-ITEM-TABLE\" STYLE=\"BACKGROUND-COLOR: TRANSPARENT;\"><TBODY><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>\u00bfCUENTA CON ESTUDIOS UNIVERSITARIOS?</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P>\u00a0</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P><STRONG>ESTUDIO UNIVERSITARIO 1</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO *</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>SI **</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>2013 ***</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>COMENTARIOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>\u00a0</STRONG></P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P>\u00a0</P></TD></TR><TR><TD COLSPAN=\"2\" WIDTH=\"510\"><P><STRONG>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</STRONG><STRONG>ESTUDIO UNIVERSITARIO 2</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO ****</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P><STRONG>LICENCIADA EN EDUCACI\u00d3N ESPECIALIDAD CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES Y FILOSOF\u00cdA *****</STRONG></P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>SI</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>2013</P></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"260\"><P><STRONG>COMENTARIOS</STRONG></P></TD><TD WIDTH=\"250\"><P>\u00a0</P></TD></TR></TBODY></TABLE><P><STRONG><EM>(*)(**)(***)(****)(*****)</EM></STRONG><EM>CONFORME A LA INFORMACI\u00d3N OBTENIDA EN LA CONSULTA DEL REGISTRO NACIONAL DE GRADOS Y T\u00cdTULOS ACAD\u00c9MICOS DEL PORTAL WEB DE SUNEDU, LA CANDIDATA\u00a0</EM><EM>ROC\u00cdO DEL PILAR SOSA S\u00c1NCHEZ DE ROJAS</EM><EM>, REGISTRA ESTUDIOS UNIVERSITARIOS EN LA UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO Y OBTUVO EL GRADO DE BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N Y SU T\u00cdTULO DE LICENCIADA\u00a0</EM><EM>EN EDUCACI\u00d3N ESPECIALIDAD CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES Y FILOSOF\u00cdA,</EM>\u00a0<EM>AMBOS EN EL A\u00d1O 2013.</EM></P></DIV><DIV CLASS=\"COL-MD-9 COL-SM-12 M-B-30 CLEANER \"><BR STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"/><!--ENDFRAGMENT--><BR/></DIV><P><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000110", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 137477, "strNombres": "ROCIO DEL PILAR", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "SOSA", "strNroInforme": "INFORME N\u00ba 007-2021-FPVM-FHV-JEE-CHYO/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCI\u00d3N N\u00b0 00024-2021-JEE-CHYO/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 133350, "idHojaVida": 137477, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "09542561", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137477, "strFechaRegistro": "21/12/2020 07:26:11 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 135076, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "6549KM ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "LHJYJLLA4JB417438", "idHojaVida": 137477, "decValor": 3800, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 148503}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "M4T616 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MALA751AAJM856429", "idHojaVida": 137477, "decValor": 40000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 148504}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165063, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "SANCHEZ DE ROJAS", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "130205", "strUbigeoDomicilio": "130205", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "FERRE\u00d1AFE", "strDomiDistrito": "PUEBLO NUEVO", "strUbigeoPostula": "130000", "strNombres": "ROCIO DEL PILAR", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "43801363", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE ROSITA INGA FUNDO A\u00d1I MZ. E LT. 15", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 137477, "strNaciDistrito": "PUEBLO NUEVO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "FERRE\u00d1AFE", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "26/04/1986", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "SOSA", "strUsuario": "09542561", "strPostulaDistrito": "LAMBAYEQUE", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "21/12/2020 21:06:32", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/137477.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LAMBAYEQUE"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133615, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 137477, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134703, "idHojaVida": 137477}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}