{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "PROGRAMA NACIONAL DE PLATAFORMAS DE ACCI\u00d3N PARA LA INCLUSI\u00d3N SOCIAL - PAIS", "strTrabajoProvincia": "PIURA", "strDireccionTrabajo": "JIR\u00d3N CUSCO NRO 177 (PISO 2) CERCADO DE LIMA 15001 - PER\u00da", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20601993181", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PIURA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADORA DISTRITAL - PIURA", "strUbigeoTrabajo": "190101", "strUsuario": "02870063", "idHVExpeLaboral": 156242, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137543, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N - DIRECCION GENERAL DE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA REGULAR", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. LA ARQUEOLOG\u00cdA Y CALLE EL COMERCIO - SAN BORJA, ALTURA DE LA CUADRA 25 DE AV. JAVIER PRADO ESTE,", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SERVICIO DE  ASISTENCIA T\u00c9CNICA PARA EL DESARROLLO DE ESTRATEGIA DE ALIMENTACI\u00d3N SALUDABLE - SECHURA", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "02870063", "idHVExpeLaboral": 156257, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 137543, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CARE PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. SANTA CRUZ 659. JESUS MAR\u00cdA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20525163238", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JESUS MARIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ESPECIALISTA DE PROYECTO, PARA EL PROYECTO ZIKA - PIURA", "strUbigeoTrabajo": "140133", "strUsuario": "02870063", "idHVExpeLaboral": 156264, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 137543, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PLAN  INTERNACIONAL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE LAS PALOMAS 430 SURQUILLO - LIMA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20251015458", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SURQUILLO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "FACILITADORA DE DESARROLLO COMUNITARIO DE LA UNIDAD DE PROGRAMAS DE PIURA - PIURA", "strUbigeoTrabajo": "140131", "strUsuario": "02870063", "idHVExpeLaboral": 156274, "strAnioTrabajoHasta": "2015", "idHojaVida": 137543, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "SISTEMA REGIONAL DE ATENCI\u00d3N INTEGRAL A LA PRIMERA INFANCIA - SIREPI - GOBIERNO REGIONAL DE PIURA", "strTrabajoProvincia": "PIURA", "strDireccionTrabajo": "AV. SAN RAM\u00d3N S/N URB. SAN EDUARDO - EL CHIPE PIURA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20484004421", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PIURA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ESPECIALISTA DEL SIREPI", "strUbigeoTrabajo": "190101", "strUsuario": "02870063", "idHVExpeLaboral": 156276, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 137543, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 137543, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 135546, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL TERRERO ADQUIRIDO EN POSESI\u00d3N ES 100 POR CIENTO  BIEN PROPIO DE MI ESPOSO CHRISTIAN YURI REQUENA PALACIOS  AL HABERLO ADQUIRIDO ANTES DEL MATRIMONIO. CON RESPECTO A LA EDIFICACI\u00d3N QUE SE EJECUTA PERTENECE A LA  SOCIEDAD CONYUGAL REQUENA PALACIOS - PULACHE JIMENEZ, MOTIVO POR EL CUAL SE DECLARA", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE LOS CLAVELES NRO 06 -SECTOR LA ESMERALDA DE COLAN - ZONA SUR COLAN - PIURA - PERU", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137543, "decAutovaluo": 11919.36, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "02870063", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 169421, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA HABITACI\u00d3N", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2020", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C.", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN EDUCACI\u00d3N INICIAL", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141782, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2012", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO SAC", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141844, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133928, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 137543, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 134092, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137543, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137543, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136644, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 135447, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 137543, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135977, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137543, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 30208, "decRentaIndividualPublico": 22800}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 133881, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "ME ENCUENTRO CURSANDO EL TERCER CICLO DE LA MAESTR\u00cdA (\u00daLTIMO CICLO)", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRIA EN CIENCIAS SOCIALES CON MENCI\u00d3N EN GERENCIA SOCIAL", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA", "idHojaVida": 137543, "strConcluidoPosgrado": "2"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1. TODAS LAS ACTIVIDADES  LABORALES DECLARADAS HAN SIDO EFECTUADAS EN LA REGI\u00d3N DE PIURA, LA DIRECCI\u00d3N SE\u00d1ALADAS CORRESPONDEN A LAS DE LOS CONTRATANTES.\n2. COMO PERSONA NATURAL: A) CUENTAS DE AHORRO EN MONEDA NACIONAL EN BANCO DE CREDITO DEL PER\u00da (BCP) B) CUENTAS DE AHORRO EN MONEDA NACIONAL EN EL BANCO INTERAMERICANO DE FINANZAS (BANBIF)\n3. COMO PERSONA JURIDICA: TITULAR - GERENTE DE LA EMPRESA TIRZHA EIRL INSCRITA EN LA PARTIDA ELECTR\u00d3NICA 11206950 DEL REGISTRO DE PERSONAS JURIDICIDA DE LA ZONA REGISTRAL DE PIURA.\n4. MIEMBRO DE LA ASOCIACI\u00d3N DE CONFECCIONISTAS INDUSTRIALES DE PIURA.\n5.CON RESPECTO A MI ESPOSO CHRISTIAN YURI REQUENA PALACIOS ES SOCIO DE LA CLINICA SAN PEDRO APOSTOL SRL CON UNA PARTICACI\u00d3N DE 80666 PARTICIPACIONES DEL CAPITAL SOCIAL CUYO VALOR NOMINAL DE CADA PARTICIPACI\u00d3N ES DE UN SOL CADA UNA, DESDE EL 14 DE NOVIEMBRE DEL 2013.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 133504, "idHojaVida": 137543, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "02870063", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137543, "strFechaRegistro": "21/12/2020 09:33:19 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 135149, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 137543, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 148687}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165146, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "JIMENEZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140126", "strUbigeoDomicilio": "190101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "PIURA", "strDomiDistrito": "PIURA", "strUbigeoPostula": "190000", "strNombres": "ANGELA OLIBIA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "46901280", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "PIURA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE LOS TAMARINDOS MZA E LOTE 03 - URBANIZACI\u00d3N LOS GERANIOS", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 137543, "strNaciDistrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "24/03/1991", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PULACHE", "strUsuario": "02870063", "strPostulaDistrito": "PIURA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 00:24:35", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/137543.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133684, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 137543, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134817, "idHojaVida": 137543}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}