{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ANCASH", "strCentroTrabajo": "ABO & CONSULT (ABOGADOS Y CONSULTORES LEGALES)", "strTrabajoProvincia": "SANTA", "strDireccionTrabajo": "AV. FRANCISCO BOLOGNESI N  549 OF. 306", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHIMBOTE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "021301", "strUsuario": "10494141", "idHVExpeLaboral": 149565, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 133753, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ANCASH", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE MASIN", "strTrabajoProvincia": "HUARI", "strDireccionTrabajo": "AV. PRIMAVERA N 660 PLAZA DE ARMAS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20195410616", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MASIN", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROCURADOR P\u00daBLICO MUNICIPAL", "strUbigeoTrabajo": "020808", "strUsuario": "10494141", "idHVExpeLaboral": 149566, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 133753, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ANCASH", "strCentroTrabajo": "GOBIERNO REGIONAL DE ANCASH", "strTrabajoProvincia": "HUARAZ", "strDireccionTrabajo": "CAMPAMENTO VICHAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20530689019", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "INDEPENDENCIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SECRETARO T\u00c9CNICO LEGAL", "strUbigeoTrabajo": "020102", "strUsuario": "10494141", "idHVExpeLaboral": 149567, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 133753, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE BARRANCA", "strTrabajoProvincia": "BARRANCA", "strDireccionTrabajo": "JR. ZAVALA N 500", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20142701597", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BARRANCA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUB GERENTE DE ADMINISTRACI\u00d3N TRIBUTARIA", "strUbigeoTrabajo": "140901", "strUsuario": "10494141", "idHVExpeLaboral": 149569, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 133753, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ANCASH", "strCentroTrabajo": "PROYECTO ESPECIAL CHINECAS", "strTrabajoProvincia": "SANTA", "strDireccionTrabajo": "CAMPAMENTO TANGAY KM8", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20164359701", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "NUEVO CHIMBOTE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR JUR\u00cdDICO", "strUbigeoTrabajo": "021309", "strUsuario": "10494141", "idHVExpeLaboral": 149570, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 133753, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133753, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 131803, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EN PROCESO DE SER TRANSFERIDO A COFOPRI/MUNICIPALIDAD DEL SANTA -CHIMBOTE, POR LO QUE A\u00daN NO SE OBTIENE LA CONSTANCIA  DE POSESI\u00d3N.", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AA.HH. UNI\u00d3N DEL SUR MZ. F LTE.14", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133753, "decAutovaluo": 15000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "10494141", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161606, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EN PROCESO DE SER TRANSFERIDO A COFOPRI/MUNICIPALIDAD DEL SANTA - CHIMBOTE, POR LO QUE A\u00daN NO SE OBTIENE LA CONSTANCIA DE POSESI\u00d3N.", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AA.HH. UNI\u00d3N DEL SUR MZ. F LTE. 15", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133753, "decAutovaluo": 15000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "10494141", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161607, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD SAN PEDRO", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136401, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD SAN PEDRO", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136402, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130225, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133753, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130450, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133753, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133753, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 132997, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131404, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 133753, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132370, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133753, "decRemuBrutaPublico": 12000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 30000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 130237, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 133753, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "- DECLARO HABER TRABAJADO EN EL PROYECTO ESPECIAL CHINECAS, COMO ABOGADO ENCARGADO DEL \u00c1REA DE PROCESOS ADMINISTRATIVOS, DESDE EL 01 DE JUNIO DE 2015 AL 30 DE OCTUBRE DE 2015.\n- DECLARO HABER TRABAJADO EN EL CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA, EN EL \u00c1REA DE SERVICIOS GENERALES DEL 01 DE MAYO DE 2013 AL 31 DE AGOSTO DE 2014 Y EN EL \u00c1REA DE ADMINISTRACI\u00d3N DE PERSONAL, DEL 1 DE DICIEMBRE DE DE 2012 AL 30 DE ABRIL DE DE 2013.\n- DECLARO HABER TRABAJADO EN EL SUTE SANTA, COMO ASESOR LEGAL DEL 01 DE ENERO DE 210 AL 24 DE DE JULIO DE 2012.\n- DECLARO HABER TRABAJADO EN EL ESTUDIO JUR\u00cdDICO J.R. COMO ABOGADO DESDE ABRIL DE 2010 A NOVIEMBRE DE 2010.\n- DECLARO  QUE CUENTO CON DOS LOTES DE TERRENOS NROS. 14 Y 15, UBICADOS EN EL AA.HH. UNI\u00d3N DEL SUR MZ. F, CON UNA ANTIGUEDAD DE  APROXIMADAMENTE 5 A\u00d1OS. NINGUNO  TIENE CONSTANCIA DE POSESI\u00d3N PORQUE ESTAN EN PROCESO DE SER TRANSFERIDOS A COFOPRI/MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL SANTA - CHIMBOTE.\n-DECLARO HABER ADQUIRIDO EN EL A\u00d1O 2019 UNA CAMIONETA MARCA HYUNDAI, MODELO SANTA FE DEL A\u00d1O 2015, POR EL VALOR DE $ 20,000 D\u00d3LARES CANCELADOS AL CONTADO, PREVIO PR\u00c9STAMO AL BANCO RIPLEY EL MISMO QUE A LA FECHA A\u00daN ESTOY PAGANDO.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 129884, "idHojaVida": 133753, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "10494141", "idOrgPolRenunciaOP": 179, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133753, "strFechaRegistro": "08/12/2020 05:11:53 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131347, "strOrgPolRenunciaOP": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "strAnioRenunciaOP": "2015"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "ACL -568", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 1, "strComentario": "ADQUIRIDA EN EL A\u00d1O 2019 AL CONTADO, PREVIO PR\u00c9STAMO AL BANCO RIPLEY, EL CUAL A\u00daN SE EST\u00c1  PAGANDO.", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HYUNDAI - SANTA FE, MODELO 2015", "idHojaVida": 133753, "decValor": 71000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143026}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 162354, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "ROCA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "021301", "strUbigeoDomicilio": "021301", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "SANTA", "strDomiDistrito": "CHIMBOTE", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "HENRY JAVIER", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "41563521", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "ANCASH", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV.JOSE GALVEZ 1138", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133753, "strNaciDistrito": "CHIMBOTE", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "SANTA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "22/09/1982", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "JAHUIRA", "strUsuario": "10494141", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "08/12/2020 18:21:08", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133753.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ANCASH"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130070, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133753, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131172, "idHojaVida": 133753}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}