{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "REPRISA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV REPUBLICA DE ARGENTINA 639", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUPERVISORA DE PLANTA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "08316928", "idHVExpeLaboral": 151165, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 133909, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 133909, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 131960, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 133909, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "08316928", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 161924, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2018", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DEL PER\u00da S.A.C.", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA MECATR\u00d3NICA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136633, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130371, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 133909, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130594, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133909, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 133909, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133144, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Nacional Electoral - Titular", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2015", "idHVCargoPartidario": 131573, "strAnioCargoPartiDesde": "2014", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 133909, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "ACCION POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132505, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 14400, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133909, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 130381, "strComentario": "", "strAnioPosgrado": "", "strEsDoctor": "0", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 133909, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 43, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "GOMEZ", "strUsuarioAprueba": "SECLIC2EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "EXPERIENCIA LABORAL", "strOrganizacionPolitica": "ACCION POPULAR", "strNroExpediente": "EG.2021004317", "strDocumentoIdentidad": "46484582", "strFeAnotacion": "13/01/2021 11:32:15 a.m.", "idAnotacionMarginal": 8276, "idOrganizacionPolitica": 4, "strDice": "<P>\u00a0 \u00a0( X)\u00a0 \u00a0 SI\u00a0 \u00a0 ()\u00a0 \u00a0 \u00a0NO<BR/></P><P><B>EXPERIENCIA LABORAL 1</B></P><P><BR/></P><P>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: REPRISA. OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: SUPERVISORA DE PLANTA DIRECCI\u00d3N: AV. REP\u00daBLICA DE ARGENTINA 639</P><P><BR/></P><P>DESDE (A\u00d1O): 2017 HASTA (A\u00d1O): 2018 PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: LIMA</P><P><BR/></P>", "strUsuario": "ETILIC2EG2021", "strDebeDecir": "<P>(X)SI\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ()    NO<BR/><BR/><B>EXPERIENCIA LABORAL 1</B><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: INDEPENDIENTE\u00a0</P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: CLASES PARTICULAR DE REFORZAMIENTO Y ACOMPA\u00d1AMIENTO<BR/>DIRECCI\u00d3N: A DOMICILIO<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2019 HASTA (A\u00d1O): 2020 PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: LIMA<BR/><BR/><B>EXPERIENCIA LABORAL 2</B><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: REPRISA.</P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: SUPERVISORA DE PLANTA\u00a0</P><P>DIRECCI\u00d3N: AV. REP\u00daBLICA DE ARGENTINA 639<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2017 HASTA (A\u00d1O): 2018 PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: LIMA<BR/><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000095", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 133909, "strNombres": "NATALY", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "BALTODANO", "strNroInforme": "INFORME N\u00ba 010- 2021-EYPC-FHV-JEE-LIC2/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00140-2021-JEE-LIC2/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130022, "idHojaVida": 133909, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "08316928", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 133909, "strFechaRegistro": "09/12/2020 09:28:04 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131501, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 133909, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143237}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164031, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "GOMEZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140137", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "NATALY", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "46484582", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. LOS JACINTOS 2118 LAS BEGONIAS MZ. C LT. 2", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 133909, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "07/02/1989", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "BALTODANO", "strUsuario": "08316928", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "14/12/2020 18:03:50", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/133909.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130213, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 133909, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131316, "idHojaVida": 133909}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}