{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV MENDIOLA 169", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO PROCURADOR", "strUbigeoTrabajo": "140126", "strUsuario": "07776698", "idHVExpeLaboral": 150193, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134075, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PODER JUDICIAL", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV CARLOS IZAGUIRRE 176", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2000", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "INDEPENDENCIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "140134", "strUsuario": "08316928", "idHVExpeLaboral": 151247, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134075, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134075, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132137, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV LIMA CRDA 24 - OF 3- SAN MARTIN DE PORRES", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134075, "decAutovaluo": 85000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "08316928", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164352, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "OFICINA", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ G LOTE 2 SANTA ROSA DE ASIA - CA\u00d1ETE - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134075, "decAutovaluo": 10000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "08316928", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164353, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2007", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136863, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2005", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136864, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130547, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134075, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130763, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134075, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134075, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133315, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131757, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134075, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133335, "strAnioIngresos": "1999", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134075, "decRemuBrutaPublico": 108000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131235, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134075, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 43, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "CONTRERAS", "strUsuarioAprueba": "SECLIC2EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "EXPERIENCIA LABORAL", "strOrganizacionPolitica": "ACCION POPULAR", "strNroExpediente": "EG.202100431", "strDocumentoIdentidad": "40658946", "strFeAnotacion": "12/01/2021 03:49:18 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8268, "idOrganizacionPolitica": 4, "strDice": "<P>(X) SI () NO</P><P><BR/></P><P><BR/></P><P><B>EXPERIENCIA LABORAL 1</B></P><P><BR/></P><P>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: MUNICIPALIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES.</P><P><BR/></P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: ABOGADO PROCURADOR</P><P><BR/></P><P>DIRECCI\u00d3N: AV. MENDIOLA 169</P><P><BR/></P><P>DESDE (A\u00d1O): 2020    HASTA (A\u00d1O): HASTA LA ACTUALIDAD</P><P><BR/></P><P>PA\u00cdS: PER\u00da    DEPARTAMENTO: LIMA</P><P><BR/></P><P>PROVINCIA: LIMA    DISTRITO: SAN MARTIN DE PORRES</P><P><BR/></P><P><BR/></P><P><B>EXPERIENCIA LABORAL 2</B></P><P><BR/></P><P>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: PODER JUDICIAL</P><P><BR/></P><P>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: ABOGADO</P><P><BR/></P><P>DIRECCI\u00d3N: AV. CARLOS IZAGUIRRE 176</P><P><BR/></P><P>DESDE (A\u00d1O): 2000    HASTA (A\u00d1O): 2018</P><P><BR/></P><P>PA\u00cdS: PER\u00da    DEPARTAMENTO: LIMA</P><P><BR/></P><P>PROVINCIA: LIMA    DISTRITO: INDEPENDENCIA</P><P><BR/></P><P><BR/></P>", "strUsuario": "ETILIC2EG2021", "strDebeDecir": "<P>(X)      SI\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0()   NO<BR/><B>EXPERIENCIA LABORAL 1</B><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: MUNICIPALIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES.<BR/>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: ABOGADO PROCURADOR PUBLICO MUNICIPAL<BR/>DIRECCI\u00d3N: AV. MENDIOLA 169<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2020\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HASTA (A\u00d1O): HASTA LA ACTUALIDAD<BR/>PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: SAN MARTIN DE PORRES<BR/><BR/><B>EXPERIENCIA LABORAL 2</B><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: MUNICIPALIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES.<BR/>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: GERENTE DE ASESOR\u00cdA JUR\u00cdDICA<BR/>DIRECCI\u00d3N: AV. MENDIOLA 169<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2019\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HASTA (A\u00d1O): 2020<BR/>PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: SAN MARTIN DE PORRES<BR/><BR/><B>EXPERIENCIA LABORAL 3</B><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: PODER JUDICIAL<BR/>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: ABOGADO<BR/>DIRECCI\u00d3N: AV. CARLOS IZAGUIRRE 176<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2000\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0HASTA (A\u00d1O): 2018<BR/>PA\u00cdS: PER\u00da\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0DISTRITO: INDEPENDENCIA<BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000087", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 134075, "strNombres": "OSCAR ALFREDO", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "SIUCE", "strNroInforme": "INFORME N\u00ba 010-2021-EYPC-FHV-JEE- LC2/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00103-2021-JEE-LIC2/JNE"}, {"idSeccionHV": 49, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "CONTRERAS", "strUsuarioAprueba": "SECLIC2EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS", "strOrganizacionPolitica": "ACCION POPULAR", "strNroExpediente": "N\u00b0 EG.2021004317", "strDocumentoIdentidad": "40658946", "strFeAnotacion": "12/01/2021 04:05:22 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8269, "idOrganizacionPolitica": 4, "strDice": "<P CLASS=\"MSOBODYTEXT\">\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N DECLARAR?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (X)<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0 <SPAN>\u00a0</SPAN></SPAN>SI<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </SPAN>()<SPAN>\u00a0<SPAN>\u00a0</SPAN></SPAN>NO</P><P CLASS=\"MSOBODYTEXT\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P><TABLE CLASS=\"TABLENORMAL\" BORDER=\"1\">  <TBODY><TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>A\u00d1O DECLARADO: 1999</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>SECTOR PUBLICO</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"129\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>SECTOR PRIVADO</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"87\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>TOTAL (S/.)</B></P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">REMUNERACION   BRUTA ANUAL</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">108000.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"129\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"87\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">108000.00</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">RENTA BRUTA ANUAL POR EJERCICIO</P>   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">INDIVIDUAL</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"129\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"87\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">OTROS   INGRESOS ANUALES</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"129\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"87\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>  </TR> </TBODY></TABLE><P CLASS=\"MSOBODYTEXT\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.5PT;\"></SPAN></P><P>TOTAL INGRESOS (S/.): <B>108000.00</B></P>", "strUsuario": "ETILIC2EG2021", "strDebeDecir": "<P CLASS=\"MSOBODYTEXT\">\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N DECLARAR?\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (X)<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0 <SPAN>\u00a0</SPAN></SPAN>SI<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </SPAN>()<SPAN>\u00a0<SPAN>\u00a0</SPAN></SPAN>NO</P><TABLE CLASS=\"TABLENORMAL\" BORDER=\"1\"  >  <TBODY><TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>A\u00d1O DECLARADO: 2019</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"121\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>SECTOR PUBLICO</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"125\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>SECTOR PRIVADO</B></P>   </TD>   <TD WIDTH=\"85\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\"><B>TOTAL (S/.)</B></P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">REMUNERACION   BRUTA ANUAL</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"121\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">108000.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"125\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"85\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">108000.00</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">RENTA BRUTA ANUAL POR EJERCICIO</P>   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">INDIVIDUAL</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"121\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"125\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"85\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"236\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">OTROS   INGRESOS ANUALES</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"121\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"125\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"85\">   <P CLASS=\"TABLEPARAGRAPH\">0.00</P>   </TD>  </TR> </TBODY></TABLE><P CLASS=\"MSOBODYTEXT\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 8.5PT;\"></SPAN></P><P>TOTAL INGRESOS (S/.): <B>108000.00</B></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000088", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 134075, "strNombres": "OSCAR ALFREDO", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "SIUCE", "strNroInforme": "INFORME N\u00ba 010-2021-EYPC-FHV-JEE- LC2/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00103-2021-JEE-LIC2/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130187, "idHojaVida": 134075, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "07776698", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134075, "strFechaRegistro": "10/12/2020 08:08:25 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131675, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "D2I594 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "CHEVROLET - AVEO - GRIS - AUTOMATICO", "idHojaVida": 134075, "decValor": 20000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144535}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164012, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "CONTRERAS", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140126", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "OSCAR ALFREDO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "40658946", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR.ANTOFAGASTA 2168", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134075, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "03/09/1979", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "SIUCE", "strUsuario": "08316928", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "14/12/2020 20:48:24", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134075.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130384, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134075, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131486, "idHojaVida": 134075}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}