{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ASOCIACI\u00d3N DE MUNICIPALIDADES DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. REIVARDO ELIAS 740", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LA MOLINA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR TECNICO SEGURIDAD CIUDADANA", "strUbigeoTrabajo": "140110", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150075, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134027, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE LA MOLINA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. JAVIER PRADO OESTE 5920", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LA MOLINA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE DE SEGURIDAD CIUDADANA", "strUbigeoTrabajo": "140110", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150079, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134027, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "POLICIA NACIONAL DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CANAVAL Y MOREYRA CUADRA 5 S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "OFICIAL GENERAL PNP", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150089, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134027, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE SANTIAGO DE SURCO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "LOMAS DE LOS SUSPIROS CUADRA 4", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE DE SEGURIDAD CIUDADANA Y GESTI\u00d3N DEL RIESGO DE DESASTRE", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150092, "strAnioTrabajoHasta": "2015", "idHojaVida": 134027, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "POLICIA NACIONAL DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CANAVAL Y MOREYRA CUADRA 4 S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1978", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "OFICIAL PNP", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150093, "strAnioTrabajoHasta": "2008", "idHojaVida": 134027, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134027, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132084, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "JR. TRUJILLO 550-556, URB MATALECHUZA, MAGDALENA DEL MAR", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134027, "decAutovaluo": 2520000, "strPartidaSunarp": "49063974", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162215, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV. GENERAL JUAN ANTONIO PEZET 1495, DPTO B, SAN ISIDRO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134027, "decAutovaluo": 414000, "strPartidaSunarp": "41229543", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162217, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DEPARTAMENTO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2012", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "ESCUELA DE OFICIALES DE LA POLICIA NACIONAL DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN ADMINISTRACION Y CIENCIAS POLICIALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136798, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2011", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "ESCUELA DE OFICIALES DE LA POLICIA NACIONAL DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION Y CIENCIAS POLICIALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136799, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2004", "intItemEduUni": 3, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADO EN RELACIONES INDUSTRIALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136800, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2004", "intItemEduUni": 4, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN RELACIONES INDUSTRIALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136801, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130489, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134027, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130710, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134027, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134027, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133262, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 131703, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134027, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132607, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 157600, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134027, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 152097}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "2", "idHVPosgrado": 130495, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "\"X MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA CON MENCI\u00d3N EN DEFENSA NACIONAL\"", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "CENTRO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES - ESCUELA DE POSTGRADO", "idHojaVida": 134027, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "RECIBO UNA PENSI\u00d3N MENSUAL DE S/. 8573 COMO OFICIAL GENERAL DE LA POLIC\u00cdA EN RETIRO, PERCIBIENDO S/. 102876 EN TOTAL DURANTE EL A\u00d1O 2019.\nCONCLU\u00cd LA \"MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA CON MENCI\u00d3N EN DEFENSA NACIONAL\" EN EL CENTRO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES - ESCUELA DE POSTGRADO, MAS, FALTA LA SUSTENTACI\u00d3N DE LA TESIS.\nDESDE EL MES DE MARZO HASTA LA ACTUALIDAD ALQUILO EL DEPARTAMENTO UBICADO EN LA AV. PEZET 1495, DPTO. B A S/.2160 MENSUAL.\nSOY ESPECIALISTA EN SEGURIDAD CIUDADANA Y CONFLICTOS SOCIALES CON VARIOS A\u00d1OS DE EXPERIENCIA Y DIPLOMADOS\n.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130139, "idHojaVida": 134027, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "15354852", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134027, "strFechaRegistro": "10/12/2020 02:58:56 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131623, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BLV300", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "SSANG YONG ROJO CHERRY", "idHojaVida": 134027, "decValor": 69840, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143415}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "A6W905", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "FORD F-100 VERDE DEL 68", "idHojaVida": 134027, "decValor": 36000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143416}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BBN137", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 3, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "SSANG YONG TIVOLI GRIS TECHNO", "idHojaVida": 134027, "decValor": 59300, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143422}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163692, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "BRIGNOLE", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "100201", "strUbigeoDomicilio": "100201", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "CHINCHA", "strDomiDistrito": "CHINCHA ALTA", "strUbigeoPostula": "100000", "strNombres": "CESAR ALBERTO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "21520551", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "ICA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. ARGENTINA 196", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134027, "strNaciDistrito": "CHINCHA ALTA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CHINCHA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "25/05/1955", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "JORDAN", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "ICA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 11:16:59", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134027.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ICA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130330, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134027, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 131432, "idHojaVida": 134027}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}