{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "MOQUEGUA", "strCentroTrabajo": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CREDITO NEGOCIOS", "strTrabajoProvincia": "MARISCAL NIETO", "strDireccionTrabajo": "CAL.LIMA NRO. 656", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20600683226", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MOQUEGUA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE", "strUbigeoTrabajo": "170101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150355, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134184, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AREQUIPA", "strCentroTrabajo": "CAJA MUNICIPAL DE AHORRO Y CREDITO DE AREQUIPA S.A.", "strTrabajoProvincia": "AREQUIPA", "strDireccionTrabajo": "CAL.LA MERCED NRO. 106 URB. CERCADO AREQUIPA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20100209641", "strAnioTrabajoDesde": "1997", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AREQUIPA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "TRABAJADOR", "strUbigeoTrabajo": "040101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150358, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134184, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134184, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132225, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "ASOCIACI\u00d3N DE VIVIENDA SAN CARLOS, MZ K1, LT 15, MOQUEGUA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134184, "decAutovaluo": 187200, "strPartidaSunarp": "P08008780", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162575, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2015", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "CONTADOR PUBLICO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137003, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2013", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN CONTABILIDAD", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137004, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130641, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134184, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130846, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "INSTITUTO DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134184, "strCarreraTecnico": "BACHILLER PROFESIONAL EN CONTABILIDAD", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "1"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134184, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133398, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2011", "idHVCargoPartidario": 131849, "strAnioCargoPartiDesde": "2010", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134184, "idOrgPolCargoPartidario": 1462, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "AVANCEMOS POR LA UNIDAD Y LA GRANDEZA"}, {"strCargoPartidario": "Secretario de Administraci\u00f3n", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2011", "idHVCargoPartidario": 131848, "strAnioCargoPartiDesde": "2010", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134184, "idOrgPolCargoPartidario": 1462, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "AVANCEMOS POR LA UNIDAD Y LA GRANDEZA"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132745, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134184, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 104877.37, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 130629, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134184, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "LABOR\u00c9 EN CAJA AREQUIPA DESDE 1997 HASTA EL 2019, DESEMPE\u00d1\u00c1NDOME COMO ANALISTA DE CR\u00c9DITOS, ANALISTA SENIOR DE CR\u00c9DITOS, ADMINISTRADOR ENCARGADO; CULMINANDO MI TRAYECTORIA COMO GERENTE DE AGENCIA.\nSEG\u00daN LA RESOLUCI\u00d3N N\u00b0 31, CON FECHA 10 DE NOVIEMBRE DE 2005, EXPEDIENTE 2005-00130-0-2801-JR-PE-01, SE DISPONE EL ARCHIVO DEFINITIVO DE LA INSTRUCCI\u00d3N SEGUIDA CONTRA MI PERSONA.\nLA CASA UBICADA EN ASOCIACI\u00d3N DE VIVIENDA SAN CARLOS, MZ K1, LT 15, DEL CENTRO POBLADO MENOR DE SAN ANTONIO FUE VENDIDA EL 2019.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130268, "idHojaVida": 134184, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 1462, "strComentario": "FUE AFILIACI\u00d3N CANCELADA", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134184, "strFechaRegistro": "11/12/2020 01:45:19 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131757, "strOrgPolRenunciaOP": "AVANCEMOS POR LA UNIDAD Y LA GRANDEZA", "strAnioRenunciaOP": "2011"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 8, "strComentario": "AFILIACI\u00d3N CANCELADA POR PERDIDA DE INSCRIPCI\u00d3N DEL PARTIDO", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134184, "strFechaRegistro": "11/12/2020 01:45:19 p.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 131758, "strOrgPolRenunciaOP": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "strAnioRenunciaOP": "2007"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134184, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143661}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163437, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": " ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "170101", "strUbigeoDomicilio": "170101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "MARISCAL NIETO", "strDomiDistrito": "MOQUEGUA", "strUbigeoPostula": "170000", "strNombres": "JOHN LARRY", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "04402087", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "MOQUEGUA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "MANUEL UBALDE 279", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134184, "strNaciDistrito": "MOQUEGUA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "MARISCAL NIETO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "30/01/1964", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "COAYLA", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "MOQUEGUA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "11/12/2020 17:22:51", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134184.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "MOQUEGUA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130466, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134184, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "2", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 131569, "idHojaVida": 134184}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}