{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOLIVAR S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR PRIMERA VICEPRESIDENCIA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150279, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134142, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PASCO", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL PUERTO BERMUDEZ", "strTrabajoProvincia": "OXAPAMPA", "strDireccionTrabajo": "AV. CAPITAN LARRY", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20215430554", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PUERTO BERMUDEZ", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR EXTERNO", "strUbigeoTrabajo": "180304", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150284, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134142, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOLIVAR S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PREFESIONAL", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150285, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134142, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA BOLIVAR S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR SEGUNDA VICEPRESIDENCIA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150286, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134142, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. DE LA POLICIA 643", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20164113542", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADOR - PROYECCI\u00d3N SOCIAL", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150288, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134142, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "1998", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 8, "idHojaVida": 134142, "strAnioCargoElecDesde": "1996", "strCargoEleccion2": "ALCALDE PROVINCIAL", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132184, "idOrgPolCargoElec": 112202, "strOrgPolCargoElec": "L.I. NRO  9 MID PASCO", "intItemCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "2006", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 4, "idHojaVida": 134142, "strAnioCargoElecDesde": "2001", "strCargoEleccion2": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132183, "idOrgPolCargoElec": 14, "strOrgPolCargoElec": "MOVIMIENTO INDEPENDIENTE SOMOS PERU - CAUSA DEMOCRATICA", "intItemCargoEleccion": 2}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EN TR\u00c1MITE DE INDEPENDIZACI\u00d3N", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV. SOSA PELAEZ 1111 BLOCK 7 101", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 44030, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162393, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DEPARTAMENTO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "JIRON LOS AGROLOGOS NUM 312-316   URB LAS ACACIAS LA MOLINA - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 161741, "strPartidaSunarp": "11103686", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162487, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "P17022182 N\u00daMERO DE PARTIDA CONSULTADA", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL IX - SEDE LIMA; OFICINA: CA\u00d1ETE", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 30000, "strPartidaSunarp": "57827135", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162488, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "P16032107 N\u00daMERO DE PARTIDA CONSULTADA", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "HUANCAYO-EL TAMBO- MZ N LOTE 20    SECTOR 2DO CUARTEL - CENTRO POBLADO SA\u00d1OS CHICO 2", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 31632, "strPartidaSunarp": "55032083", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162489, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 5, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL CARRETERA IQUITOS-NAUTA KM. 15     U.C. 0 IQUITOS - MAYNAS - LORETO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 30000, "strPartidaSunarp": "04009043", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162490, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 6, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ V LOTE N\u00b04 URB MIRASOL DE HUAMPANI - TERCERA ETAPA LURIGANCHO - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134142, "decAutovaluo": 14544, "strPartidaSunarp": "12404026", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 162491, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1993", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL DANIEL ALC\u00cdDES CARRI\u00d3N", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ECONOMISTA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136946, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1989", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL DANIEL ALC\u00cdDES CARRI\u00d3N", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN CIENCIAS ECONOMICAS", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 136947, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 130609, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134142, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130812, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134142, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134142, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133365, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Direcci\u00f3n Ejecutiva Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2018", "idHVCargoPartidario": 131807, "strAnioCargoPartiDesde": "2014", "strComentario": "VIGENCIA DEL CARGO EN LA DEN ES DE 04 A\u00d1OS, SEG\u00daN ART\u00cdCULO 19 DEL ESTATUTO PARTIDARIO", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134142, "idOrgPolCargoPartidario": 1257, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "ALIANZA PARA EL PROGRESO"}, {"strCargoPartidario": "Secretario Politico Regional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2011", "idHVCargoPartidario": 131808, "strAnioCargoPartiDesde": "2010", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134142, "idOrgPolCargoPartidario": 1907, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "ALIANZA PERU POSIBLE"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132713, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134142, "decRemuBrutaPublico": 200726.08, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 3000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 130600, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2014", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAGISTER EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD PRIVADA CESAR VALLEJOS", "idHojaVida": 134142, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1\u00b0. CON RESPECTO A LA CONSTANCIA DE TRABAJO EN LA UNIVERSIDAD CESAR VALLEJOS, SE ENCUENTRA EN TR\u00c1MITE LA RESPECTIVA CORRECI\u00d3N (FECHA DE CESE EN EL A\u00d1O 2016). SIN EMBARGO EN EL CERTIFICADO FIGURA 2017.\n2\u00b0 ACUERDO DEL TRIBUNAL CONSTITUCIONAL DE LOS EXPEDIENTES N\u00b0 015-21018-PI/TC Y 00024-2018-PI/TC QUE DECLARA INCONSTITUCIONAL LA FRASE \"A\u00daN CUANDO HUBIERAN SIDO REHABILITADAS\". AL RESPECTO ADJUNTO LA RESOLUCI\u00d3N DE REHABILITADO DE FECHA 14/03/2016.\n3\u00b0 VIGENCIA DEL CARGO EN LA DIRECCI\u00d3N EJECUTIVA NACIONAR (DEN): DE ACUERDO AL ESTATUTO PARTIDARIO ART. 19 DE DISPOSICIONES COMUNES, NUMERAL B SE SE\u00d1ALA 4 A\u00d1OS PARA LOS INTEGRANTES DE LA DIRECCI\u00d3N EJECUTIVA NACIONAL Y OTRAS RESPONSABILIDADES.\n4\u00b0 EN CUANTO A LA CONSTANCIA DE TRABAJO EN LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PUERTO BERMUDEZ: COMO FUE UNA ASESORIA DE TIPO EXTERNO SE PAGARON MEDIANTE LOS RECIBOS DE HONORARIOS PROFESIONALES ELECTR\u00d3NICOS, LO QUE SE HACE CONSTAR EN LOS ADJUNTOS.\n5. RESPECTO AL CERTIFICADO DE TRABAJO DE NOVIEMBRE DEL 2020 ESTA EN TR\u00c1MITE, SE ADJUNTA COPIA DE SOLICITUD DE CERTIFICADO", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130249, "idHojaVida": 134142, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 1907, "strComentario": "ALIANZA EXCLUSIVA EN PASCO", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134142, "strFechaRegistro": "11/12/2020 10:28:01 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131719, "strOrgPolRenunciaOP": "ALIANZA PERU POSIBLE", "strAnioRenunciaOP": "2011"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 14, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134142, "strFechaRegistro": "11/12/2020 10:28:01 a.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 131720, "strOrgPolRenunciaOP": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "strAnioRenunciaOP": "2010"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BKY084 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MEC\u00c1NICA", "idHojaVida": 134142, "decValor": 67830, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 143614}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163442, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "MEZA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "180101", "strUbigeoDomicilio": "180101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "PASCO", "strDomiDistrito": "CHAUPIMARCA", "strUbigeoPostula": "180000", "strNombres": "EDUARDO RUBEN", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "04057105", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "PASCO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. CIRCUNV. ARENALES 585", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134142, "strNaciDistrito": "CHAUPIMARCA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "PASCO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "22/03/1963", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "CARHUARICRA", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "PASCO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "12/12/2020 15:51:06", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134142.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "PASCO"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "PECULADO DOLOSO", "strModalidad": "SUSPENDIDA", "idHVSentenciaPenal": 130435, "strTengoSentenciaPenal": "1", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "16/07/2013", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "017-2011-0-02901-JR-PE-01", "idHojaVida": 134142, "idParamCumpleFallo": 20, "strOrder": null, "idParamModalidad": 11, "strFalloPenal": "02 A\u00d1OS / REHABILITADO RESOLUCI\u00d3N DE FECHA 14 DE MARZO DEL 2016", "strCumpleFallo": "PENA CUMPLIDA", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": "PENAL LIQUIDADOR TRANSITORIO"}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "2", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 131535, "idHojaVida": 134142}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}