{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REPUBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR.CARABAYA N\u00b0381", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONGRESISTA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "25846685", "idHVExpeLaboral": 150576, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134373, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VICHAYAL", "strTrabajoProvincia": "PAITA", "strDireccionTrabajo": "AV. MARISCAL CASTILLA N\u00b0106", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20168899204", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "VICHAYAL", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR LEGAL EXTERNO", "strUbigeoTrabajo": "190507", "strUsuario": "25846685", "idHVExpeLaboral": 150579, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134373, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "CONSTRUCCIONES Y SERVICIOS GENERALES KAHORY S.A.C", "strTrabajoProvincia": "PIURA", "strDireccionTrabajo": "MZ.V LOTE 05 AH. LOS ALMENDROS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20526412258", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CASTILLA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR LABORAL", "strUbigeoTrabajo": "190103", "strUsuario": "25846685", "idHVExpeLaboral": 150581, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134373, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE PAITA", "strTrabajoProvincia": "PAITA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE ARMAS S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20162361440", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PAITA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ALCALDE", "strUbigeoTrabajo": "190501", "strUsuario": "25846685", "idHVExpeLaboral": 150585, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134373, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PIURA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COLAN", "strTrabajoProvincia": "PAITA", "strDireccionTrabajo": "JR.BOLIVAR N\u00b0302", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20187684618", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "COLAN", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ALCALDE", "strUbigeoTrabajo": "190505", "strUsuario": "25846685", "idHVExpeLaboral": 150588, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 134373, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "2006", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 10, "idHojaVida": 134373, "strAnioCargoElecDesde": "2003", "strCargoEleccion2": "ALCALDE DISTRITAL", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132378, "idOrgPolCargoElec": 14, "strOrgPolCargoElec": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "intItemCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "2014", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 10, "idHojaVida": 134373, "strAnioCargoElecDesde": "2011", "strCargoEleccion2": "ALCALDE DISTRITAL", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132377, "idOrgPolCargoElec": 14, "strOrgPolCargoElec": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "intItemCargoEleccion": 2}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "URBANIZACI\u00d3N ISABEL BARRETO II ETAPA, VENTURA GARC\u00cdA CALDER\u00d3N 187 MZ P LOTE 13 - PAITA - PIURA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134373, "decAutovaluo": 107486.99, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "40980838", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165167, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "PROGRAMA DE TITULACI\u00d3N PROFESIONAL DE ABOGADOS", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2016", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137249, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2009", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137250, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "CUARTO JUZGADO DE PAZ LETRADO PIURA", "idHVSentenciaObliga": 130791, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 15, "strExpedienteObliga": "01118-2009-0-2001-JR-C1-05", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134373, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "DEVOLUCION DE PAGO INDEBIDO", "strMateriaSentencia": "LABORAL"}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 130997, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134373, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134373, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133552, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "SECRETARIO REGIONAL DE ORGANIZACION - PIURA", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2020", "idHVCargoPartidario": 132024, "strAnioCargoPartiDesde": "2019", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134373, "idOrgPolCargoPartidario": 14, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 132870, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 22500, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134373, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 16000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 130773, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134373, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "RUBRO: EXPERIENCIA LABORAL\nCENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO: MUNICIPALIDAD DEL CENTRO POBLADO SAN LUCAS DE COL\u00c1N,  CARGO: ASESOR ADSCRITO AL DESPACHO DE ALCALD\u00cdA, COMO RESPONSABLE DE ASUNTOS GUBERNAMENTALES, RUC DE LA ENTIDAD: 20186279817, DIRECCI\u00d3N: AV. GRA\u00da N\u00b0 17- PIURA - PAITA - COL\u00c1N, DESDE 2019 HASTA 2019.\n\nRUBRO: TRAYECTORIA PARTIDARIA\nCARGOS DE ELECCI\u00d3N POPULAR\nCARGO 4: CONGRESISTA; ORGANIZACI\u00d3N POLITICA: PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO SOMOS PER\u00da; DESDE 2020 HASTA 2021.  \nCARGO 3: ALCALDE PROVINCIAL; ORGANIZACI\u00d3N POLITICA: PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO SOMOS PER\u00da; DESDE 2015 HASTA 2018.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130387, "idHojaVida": 134373, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "25846685", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134373, "strFechaRegistro": "12/12/2020 12:57:49 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 131921, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134373, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144089}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164713, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "GUZMAN", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "190505", "strUbigeoDomicilio": "190505", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "PAITA", "strDomiDistrito": "COLAN", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "LUIS REYMUNDO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "03483584", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "PIURA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. SAN MARTIN 1045", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134373, "strNaciDistrito": "COLAN", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "PAITA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "12/03/1969", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "DIOSES", "strUsuario": "25846685", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "20/12/2020 17:36:59", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134373.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "PIURA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130610, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134373, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "EDUCACION SECUNDARIA - LENGUA Y LITERATURA", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "INSTITUTO DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR PEDAGOGICO P\u00daBLICO \"PIURA\"", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 131720, "idHojaVida": 134373}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}