{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "GOOD SEED SAC", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. FITZCARRAL NRO. 1586 COVIDA - LOS OLIVOS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20603505353", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LOS OLIVOS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENCIA DE VENTAS", "strUbigeoTrabajo": "140142", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151741, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134794, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ASOCIACI\u00d3N CRISTIANA DE COOPERACI\u00d3N HUMANITARIA BUENAS NUEVAS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. FITZCARRAL NRO. 1586 COVIDA - LOS OLIVOS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20514797421", "strAnioTrabajoDesde": "2006", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LOS OLIVOS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PRESIDENTE", "strUbigeoTrabajo": "140142", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151751, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134794, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE LA VICTORIA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. IQUITOS NRO. 500", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131368071", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LA VICTORIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUBGERENCIA DE CULTURA", "strUbigeoTrabajo": "140109", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151753, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134794, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2009", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DESPACHO CONGRESAL", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "72161239", "idHVExpeLaboral": 151755, "strAnioTrabajoHasta": "2009", "idHojaVida": 134794, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134794, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133147, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ Q LOTE 5 - ASOCIACION DE PROPIETARIOS URBANIZACION GANIMEDES - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: SAN JUAN DE LURIGANCHO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134794, "decAutovaluo": 700000, "strPartidaSunarp": "55422516", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164210, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ W LOTE 4    SECTOR IV - PUEBLO JOVEN SAN FERNANDO - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: SAN JUAN DE LURIGANCHO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134794, "decAutovaluo": 100000, "strPartidaSunarp": "55295322", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164211, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR ESTIMADO EN PROCESO DE FORMALIZACI\u00d3N.", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "FITZCARRAL 1586 - P.3 - COVIDA - LOS OLIVOS", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134794, "decAutovaluo": 537675, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165016, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DEPARTAMENTO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR ESTIMADO - FORMALIZACI\u00d3N INCONCLUSA.", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICADO EN PUCUSANA DIMENSI\u00d3N APROX. 16 000 M2", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134794, "decAutovaluo": 150000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "72161239", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165017, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "0", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "2", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "", "strEgresadoEduUni": "0", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138395, "strConcluidoEduUni": "0"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131521, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134794, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131724, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134794, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134794, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134280, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 132870, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134794, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133596, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 27000, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134794, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131506, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134794, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "RESPECTO A LA FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, EL CANDIDATO HA CURSADO ESTUDIOS T\u00c9CNICOS, NO UNIVERSITARIOS Y UNIVERSITARIOS EN LAS SIGUIENTES INSTITUCIONES. SIN EMBARGO, NO HAN SIDO CONSIDERADAS EN ESE APARTADO PUESTO QUE NO HAN SIDO REVALIDADOS EN EL PER\u00da.\n\nESTUDIOS T\u00c9CNICOS:\nNOMBRE DEL CENTRO DE ESTUDIOS: IDAC - ARGENTINA\nCARRERA O T\u00cdTULO: REALIZACI\u00d3N CINEMATOGR\u00c1FICA\nCONCLU\u00cdDO: S\u00cd\n\nESTUDIOS NO UNIVERSITARIOS: \nNOMBRE DEL CENTRO DE ESTUDIOS: FACULTAD TEOL\u00d3GICA MISIOL\u00d3GICA IMA - PER\u00da\nCARRERA O T\u00cdTULO: BACHILLER EN MISIOLOG\u00cdA (ECLESI\u00c1STICO)\nCONCLU\u00cdDO: S\u00cd\n\nESTUDIOS UNIVERSITARIOS:\nNOMBRE DE LA UNIVERSIDAD: FATEMIP CONVENIO UNIVERSIDAD UNPI\nCONCLU\u00cdDO: S\u00cd\nGRADO O T\u00cdTULO: PSICOLOG\u00cdA (ECLESI\u00c1STICO)\nA\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N: 2012\n\n\nRESPECTO A AL RUBRO II: EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES:\n\nSE PRECISA QUE LA EMPRESA GOOD SEED SAC Y LA ASOCIACI\u00d3N CRISTIANA DE COOPERACI\u00d3N HUMANITARIA BUENAS NUEVAS TIENEN EL MISMO DOMICILIO LEGAL, PERO FUNCIONAN EN DISTINTOS AMBIENTES.\nEMPRESA GOOD SEED SAC: CUARTO PISO\nASOCIACI\u00d3N CRISTIANA DE COOPERACI\u00d3N HUMANITARIA BUENAS NUEVAS: TERCER PISO - A\n\nRESPECTO AL RUBRO VIII: DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS\n\nLA CAMIONETA KYC-V3 1.2 MT 8P PLUS EST\u00c1 A NOMBRE DE LA EMPRESA GOOD SEED SAC DONDE EL CANDIDATO ES SOCIO.\n\nSE PRECISA ADEM\u00c1S QUE SE CUENTA CON ACCIONES EN RED BICOLOR DE COMUNICACIONES Y EN LA EMPRESA GOOD SEED SAC.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131105, "idHojaVida": 134794, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "72161239", "idOrgPolRenunciaOP": 2840, "strComentario": "EL PARTIDO MORADO ME INSCRIBI\u00d3 ANTE ROP A PESAR DE MI NEGATIVA.", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134794, "strFechaRegistro": "16/12/2020 01:18:09 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132708, "strOrgPolRenunciaOP": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO MORADO", "strAnioRenunciaOP": "2019"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "D9B091 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "WOSKWAGEN1976", "idHojaVida": 134794, "decValor": 10000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144786}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "AID991 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "DAEWOO RACER 1996", "idHojaVida": 134794, "decValor": 20000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144787}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MG38803", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 3, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "HERO MAJESTIC 2002", "idHojaVida": 134794, "decValor": 2078, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144788}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MPY21363", "strVehiculo": "MOTOCICLETA", "intItemMueble": 4, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "TRADING-K C6125", "idHojaVida": 134794, "decValor": 2340, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145343}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MPY21328", "strVehiculo": "MOTOCICLETA", "intItemMueble": 5, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "TRADING-K C6125", "idHojaVida": 134794, "decValor": 2340, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145344}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "EN TR\u00c1MITE", "strVehiculo": "CAMIONETA", "intItemMueble": 6, "strComentario": "EN PROCESO DE INSCRIPCI\u00d3N A NOMBRE DE GOOD SEED SAC", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "KYC V3 1.2MT 8P PLUS", "idHojaVida": 134794, "decValor": 33820, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145345}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163016, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "ROMERO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "021202", "strUbigeoDomicilio": "140512", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "HUAURA", "strDomiDistrito": "SANTA MARIA", "strUbigeoPostula": "140000", "strNombres": "JAVIER ROMMEL", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "10691398", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "URB. LOS CIPRECES MZ. I LT. 13", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134794, "strNaciDistrito": "COTAPARACO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "RECUAY", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "17/11/1967", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PADILLA", "strUsuario": "72161239", "strPostulaDistrito": "LIMA PROVINCIAS", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 13:11:14", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134794.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ANCASH"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131340, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134794, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132448, "idHojaVida": 134794}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}