{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA REPUBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ABANCAY S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR II  COMISI\u00d3N MUJER Y FAMILIA", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 154178, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134792, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONCAR S.A.", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PETIT THOUARS NRO. 4957", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20343443961", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PRACTICANTE", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 154188, "strAnioTrabajoHasta": "2013", "idHojaVida": 134792, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "VARGAS PAREJA ABOGADOS & CONSULTORES S.A.C.", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAL. CARLOS ENRIQUE FERREYROS NRO. 377", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20517474704", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN ISIDRO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "RELACIONISTA COMUNITARIA", "strUbigeoTrabajo": "140124", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 154192, "strAnioTrabajoHasta": "2013", "idHojaVida": 134792, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ONG SOCIOS PERU", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. GENERAL C\u00d3RDOVA 700 OF. 4C", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20513032961", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADORA DE INNOVACI\u00d3N SOCIAL", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 154198, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 134792, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ASOCIACI\u00d3N CIVIL TRABAJO VOLUNTARIO", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE LOMA DEL PILAR 455 URB. PROLONGACI\u00d3N BENAVIDES", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20502943074", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SUPERVISORA DE PROYECTOS SOCIALES", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 154201, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134792, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134792, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132983, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134792, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "76607967", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164620, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2015", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN SOCIOLOGIA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137819, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131359, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134792, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131569, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134792, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134792, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135512, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 132487, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134792, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}, {"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 132486, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134792, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "2", "idHVIngresos": 134812, "strAnioIngresos": "", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134792, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 132747, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134792, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "TODO EL  A\u00d1O 2019, ME DEDIQU\u00c9 DE FORMA EXCLUSIVA A LA GESTI\u00d3N EN LA SECRETAR\u00cdA GENERAL NACIONAL DEL PARTIDO MORADO, ENCARGO QUE DESARROLL\u00c9 AD HONOREM.\nDIPLOMADOS: DIPLOMA DE ESPECIALIZACI\u00d3N POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS - ESCUELA NACIONAL DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS (2020); PROGRAMA DE ESPECIALIZACI\u00d3N EN COMUNICACI\u00d3N POL\u00cdTICA - UNIVERSIDAD PAC\u00cdFICO (2018-2019); DIPLOMADO EN INNOVACI\u00d3N POL\u00cdTICA - ASUNTOS DEL SUR - ACADEMIA DE INNOVACI\u00d3N POL\u00cdTICA (2017)\nCURSO: FORMACI\u00d3N PARA LA IGUALDAD POL\u00cdTICA DE LA MUJER - RED DE INNOVACI\u00d3N (2019); CURSO DE GESTI\u00d3N DE CONFLICTOS SOCIALES  - ESCUELA DE GOBIERNO Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS - PUCP", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132246, "idHojaVida": 134792, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "76607967", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134792, "strFechaRegistro": "15/12/2020 03:16:55 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132531, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134792, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145081}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165250, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "GUTIERREZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "140101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "LIMA", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "FLOR ANTONIA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "44617857", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. CA\u00d1ETE 263-B BARRIO MONSERRATE", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134792, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "07/08/1987", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "BORJA", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 19:36:22", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134792.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131174, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134792, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 132293, "idHojaVida": 134792}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}