{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "ESSALUD - HOSPITAL NACIONAL ALMANZOR AGUINAGA ASENJO - LAMBAYEQUE", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE LA SEGURIDAD SOCIAL S/N - CHICLAYO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131257750", "strAnioTrabajoDesde": "2008", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHICLAYO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CIRUJANO GENERAL Y DEL APARATO DIGESTIVO", "strUbigeoTrabajo": "130101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150982, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134716, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "RED ASISTENCIAL DE LAMBAYEQUE ESSALUD", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE SEGURIDAD SOCIAL S/N - CHICLAYO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131257750", "strAnioTrabajoDesde": "2004", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHICLAYO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "MEDICO RESIDENTE EN LA ESPECIALIDAD DE CIRUG\u00cdA GENERAL", "strUbigeoTrabajo": "130101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150989, "strAnioTrabajoHasta": "2007", "idHojaVida": 134716, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "ESSALUD - HOSPITAL NACIONAL ALMANZOR AGUINAGA ASENJO - LAMBAYEQUE", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE LA SEGURIDAD SOCIAL S/N - CHICLAYO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131257750", "strAnioTrabajoDesde": "2008", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHICLAYO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "MEDICO ASISTENTE DEL SERVICIO DE CIRUG\u00cdA GENERAL", "strUbigeoTrabajo": "130101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150992, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134716, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "ESSALUD - HOSPITAL NACIONAL ALMONZOR AGUINAGA ASENJO - LAMBAYEQUE", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE LA SEGURIDAD SOCIAL S/N - CHICLAYO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131257750", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHICLAYO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE", "strUbigeoTrabajo": "130101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150994, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134716, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "RED ASISTENCIAL DE LAMBAYEQUE ESSALUD", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE LA SEGURIDAD SOCIAL S/N - CHICLAYO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131257750", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CHICLAYO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "GERENTE", "strUbigeoTrabajo": "130101", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 150995, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134716, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134716, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132743, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "BIEN HIPOTECARIO CON B. SCOTIABANK", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ J LOTE 02 URB ARTURO CABREJOS FALLA CHICLAYO - CHICLAYO - LAMBAYEQUE", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134716, "decAutovaluo": 252000, "strPartidaSunarp": "11074739", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164071, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2012", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "SEGUNDA ESPECIALIDAD EN CIRUGIA GENERAL", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137713, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "2\u00b0 JUZGADO DE PAZ LETRADO - FAMILIA - CHICLAYO", "idHVSentenciaObliga": 131135, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 16, "strExpedienteObliga": "03221-2015-0-1706-JP-FC-02", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134716, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "PATERNIDAD EXTRAMATRIMONIAL CONFIRMADA / FIJACI\u00d3N DE PENSI\u00d3N ALIMENTICIA", "strMateriaSentencia": "FAMILIA / ALIMENTARIA"}, {"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "1\u00b0JUZGADO DE PAZ LETRADO FAMILIA", "idHVSentenciaObliga": 131136, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 16, "strExpedienteObliga": "01181-2018-0-1706-JP-FC-01", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 2, "idHojaVida": 134716, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "FIJACI\u00d3N DE PENSI\u00d3N ALIMENTICIA", "strMateriaSentencia": "FAMILIA / ALIMENTARIA"}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131334, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134716, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134716, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133893, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 132415, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134716, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133213, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 4174, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134716, "decRemuBrutaPublico": 136535, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131105, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2018", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRO EN GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N", "idHojaVida": 134716, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1\u00b0 DEBIDO A QUE NO PERMITE REGISTRAR UNA EXPERIENCIA LABORAL M\u00c1S, PASO A DETALLAR: EMPRESA: CORPORACI\u00d3N EMPRESARIAL YAMPALLEC S.A.C. / CARGO: GERENTE GENERAL / RUC: 20602130453 / PERIODO: 08/05/2017 - HASTA LA ACTUALIDAD / LUGAR: LAMBAYEQUE - CHICLAYO\n2\u00b0 DESEO DETALLAR EN CUANTO A MI FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, QUE TENGO UN DOCTORADO  EN CIENCIAS DE SALUD POR LA ESCUELA DE POST GRADO DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO EN EL A\u00d1O 2015 - 2017, ESTUDIOS CONCLUIDOS Y APROBATORIOS, GRADO A\u00daN NO OBTENIDO Y EN TR\u00c1MITE ADMINISTRATIVO PARA SU OBTENCI\u00d3N.\n3\u00b0 PASANT\u00cdA EN CIRUG\u00cdA  ONCOL\u00d3GICA DEL APARATO DIGESTIVO - INEN A\u00d1O 2009.\n4\u00b0 PASANTIA EN TRANSPLANTE DE HIGADO - HOSPITAL NACIONAL GUILLERMO ALMENARA IRIGOIN A\u00d1O 2017", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130707, "idHojaVida": 134716, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "15354852", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134716, "strFechaRegistro": "14/12/2020 12:21:22 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132284, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "AER401 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "MARCA PEUGEOT MODELO 3008 A\u00d1O 2014", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "CAMIONETA SUV", "idHojaVida": 134716, "decValor": 35000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144644}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163699, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "TERRONES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "130101", "strUbigeoDomicilio": "130101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "CHICLAYO", "strDomiDistrito": "CHICLAYO", "strUbigeoPostula": "130000", "strNombres": "JUAN VIDAL", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "16637844", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE CESAR VALLEJO 140 DPTO. 501 URB. ARTURO CABREJOS FALLA", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134716, "strNaciDistrito": "CHICLAYO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CHICLAYO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "17/09/1974", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "RODRIGUEZ", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "LAMBAYEQUE", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "14/12/2020 12:50:16", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134716.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LAMBAYEQUE"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130952, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134716, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132057, "idHojaVida": 134716}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}