{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "INDEPENDIENTE", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. AREQUIPA N\u00b0 2450 OFICINA 508, LINCE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "10079861966", "strAnioTrabajoDesde": "1994", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LINCE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ABOGADO", "strUbigeoTrabajo": "140111", "strUsuario": "07986196", "idHVExpeLaboral": 151879, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134714, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134714, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132731, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR COMERCIAL APROXIMADO.  EL DECLARANTE ES PROPIETARIO DEL 12.5 POR CIENTO DE DERECHOS Y  ACCIONES DEL INMUEBLE, ADQUIRIDO EN VIRTUD DE SUCESI\u00d3N INTESTADA.  VENTANILLA UNICA NO REGISTRADO DEUDAS MUNICIPALES Y EL DECLARANTE DESCONOCE EXISTENCIA DE ADEUDOS POR CONCEPTO DE TRIBUTOS MUNICIPALES,", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CALLE FORTUNATO QUEZADA NUM 377 DPTO N\u00b0 201 URB LAS LEYENDAS SAN MIGUEL - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134714, "decAutovaluo": 537000, "strPartidaSunarp": "11275131", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164060, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1994", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137708, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "2DO JUZGADO DE PAZ LETRADO DE SAN MIGUEL", "idHVSentenciaObliga": 131596, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 17, "strExpedienteObliga": "00103-2012-0-1824-JP-CI-02", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134714, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "FUNDADA LA DEMANDA INTERPUESTA POR BANCO RIPLEY DEL PER\u00da, SOBRE OBLIGACI\u00d3N DE DAR SUMA DE DINERO (TARJETA DE CR\u00c9DITO).  SE SUSCRIBIO TRANSACCI\u00d3N EXTRAJUDICIAL DESPU\u00c9S DE LA SENTENCIA.  LA OBLIGACI\u00d3N FUE \u00cdNTEGRAMENTE CANCELADA.", "strMateriaSentencia": "CONTRACTUAL"}, {"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "40\u00b0 JUZGADO CIVIL", "idHVSentenciaObliga": 131630, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 17, "strExpedienteObliga": "14893-1998-0-1801-JR-CI-32", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 2, "idHojaVida": 134714, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "PROCESO DE OBLIGACI\u00d3N DE DAR SUMA DE DINERO (PAGO DE ARRIENDOS) INTERPUESTO POR COMPAN\u00cdA URBANA MONTEVIDEO SA, LOS ARRIENDOS CORRESPOND\u00cdAN A UN ESTUDIO DE VARIOS ABOGADOS, CUYO CONTRATO CELEBR\u00d3 EL DECLARANTE EN REPRESENTACI\u00d3N IMPERFECTA DE  DE TODOS.  EL PROCESO CONCLUY\u00d3 POR TRANSACCI\u00d3N EXTRAJUDICIAL APROBADA MEDIANTE RESOLUCI\u00d3N 04 DE FECHA 07-07-1998. LA OBLIGACI\u00d3N FUE INTEGRAMENTE CANCELADA.", "strMateriaSentencia": "CONTRACTUAL"}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131325, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134714, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134714, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 133884, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Secretaria Nacional de \u00c9tica y Disciplina", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 132401, "strAnioCargoPartiDesde": "2018", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134714, "idOrgPolCargoPartidario": 2173, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "AVANZA PAIS - PARTIDO DE INTEGRACION SOCIAL"}, {"strCargoPartidario": "Personero Legal Alterno", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2010", "idHVCargoPartidario": 132402, "strAnioCargoPartiDesde": "2009", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134714, "idOrgPolCargoPartidario": 1366, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "FUERZA POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133740, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134714, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 57100}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131101, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "T\u00cdTULO PENDIENTE", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRIA EN DERECHO CIVIL", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL", "idHojaVida": 134714, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "LABOR\u00c9 DESDE EL MES DE JULIO A OCTUBRE DE 2019 COMO SECRETARIO GENERAL DE LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COMAS, LAPSO EN EL CUAL SUSPEND\u00cd MI EJERCICIO PROFESIONAL COMO ABOGADO INDEPENDIENTE.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131227, "idHojaVida": 134714, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 2190, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134714, "strFechaRegistro": "14/12/2020 11:41:35 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132271, "strOrgPolRenunciaOP": "VAMOS PERU", "strAnioRenunciaOP": "2015"}, {"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "SYSTEM", "idOrgPolRenunciaOP": 1366, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134714, "strFechaRegistro": "14/12/2020 11:41:35 a.m.", "intItemRenunciaOP": 2, "idHVRenunciaOP": 132272, "strOrgPolRenunciaOP": "FUERZA POPULAR", "strAnioRenunciaOP": "2011"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134714, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144640}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 166010, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "HIGA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140101", "strUbigeoDomicilio": "140117", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "PUEBLO LIBRE", "strUbigeoPostula": "140101", "strNombres": "MIGUEL", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "07986196", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE RIO TAMBO 485", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134714, "strNaciDistrito": "LIMA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "18/01/1966", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "YAGI", "strUsuario": "07258432", "strPostulaDistrito": "PERUANOS RESIDENTES EN EL EXTRANJERO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "20/12/2020 20:20:28", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134714.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 130943, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134714, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132048, "idHojaVida": 134714}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}