{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CORTE SUPREMA DE LA REP\u00daBLICA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. PASEO DE LA REPUBLICA S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESOR", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "46337336", "idHVExpeLaboral": 153936, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 134972, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ACADEMIA DE LA MAGISTRATURA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. CAMAN\u00c1 # 669", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "46337336", "idHVExpeLaboral": 153946, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 134972, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "SAN MARTIN", "strCentroTrabajo": "ESCUELA DE POSGRADO UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO", "strTrabajoProvincia": "SAN MARTIN", "strDireccionTrabajo": "CARRETERA FERNANDO BELAUNDE TERRY KM 8.5", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "CACATACHI", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE TIEMPO PARCIAL", "strUbigeoTrabajo": "210604", "strUsuario": "46337336", "idHVExpeLaboral": 153952, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 134972, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "OFICINA NACIONAL DE GOBIERNO INTERIOR", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE. GENERAL BORGO\u00d1O  #1156", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTOR ACAD\u00c9MICO", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "46337336", "idHVExpeLaboral": 153955, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134972, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "SAN MARTIN", "strCentroTrabajo": "MINSTERIO PUBLICO", "strTrabajoProvincia": "MOYOBAMBA", "strDireccionTrabajo": "JR. 2 DE ABRIL CUADRA 15 S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2010", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MOYOBAMBA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ANALISTA", "strUbigeoTrabajo": "210101", "strUsuario": "46337336", "idHVExpeLaboral": 153958, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134972, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134972, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132977, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "ADQUIRIDO MEDIANTE SUCESI\u00d3N INTESTADA EN COPROPIEDAD", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "PEDRO URE\u00d1A #1214", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134972, "decAutovaluo": 583.98, "strPartidaSunarp": "11318079", "strUsuario": "46337336", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167030, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EN PROCESO DE TITULACI\u00d3N", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "MZ. F LOTE 7 ASOCIACI\u00d3N VILLA EL GOLF", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134972, "decAutovaluo": 25, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "46337336", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 167033, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "TERRENO", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2016", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN DERECHO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138061, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2000", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD PRIVADA ANTENOR ORREGO DE TRUJILLO", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "TITULO PROFECIONAL COMO LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA COMUNICACI\u00d3N", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 140035, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132684, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134972, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131563, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134972, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134972, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134117, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 132686, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 134972, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133429, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134972, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 2035, "decRentaIndividualPublico": 143560}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131299, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2006", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAGISTER EN DOCENCIA UNIVERSITARIA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO", "idHojaVida": 134972, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "TRES EMPRESAS A MI NOMBRE: NATURAL E.I.R.L, CVM, ENKI SAC, TODAS CON BAJA DE OFICIO.\nADEM\u00c1S DE SER TRABADOR EN LA  MODALIDAD DE LOCADOR DE SERVICIOS EN MINAGRI 2017.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132120, "idHojaVida": 134972, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "46337336", "idOrgPolRenunciaOP": -1, "strComentario": "PERTENEC\u00cdA A LA ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA ALIANZA PARA EL PROGRESO, LA MISMA QUE FUE DADA DE BAJA POR EL JNE EL 2007, POR TANTO MI INSCRIPCI\u00d3N FUE DADA DE BAJA JUNTO A LA ORGANIZACI\u00d3N", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134972, "strFechaRegistro": "18/12/2020 04:38:01 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133899, "strOrgPolRenunciaOP": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "strAnioRenunciaOP": "2007"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MX73356", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO COLOR NEGRO", "idHojaVida": 134972, "decValor": 4, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145019}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "AWG431 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "CAMIONETA COLOR MARR\u00d3N", "idHojaVida": 134972, "decValor": 68.59, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145020}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 162749, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "BORREGO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "120101", "strUbigeoDomicilio": "210101", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "MOYOBAMBA", "strDomiDistrito": "MOYOBAMBA", "strUbigeoPostula": "210000", "strNombres": "ANTONIO ZALATIEL", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "18202269", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "SAN MARTIN", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. EMILIO ACOSTA 358", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134972, "strNaciDistrito": "TRUJILLO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "TRUJILLO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "18/12/1976", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "TERRONES", "strUsuario": "46337336", "strPostulaDistrito": "SAN MARTIN", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "18/12/2020 17:19:27", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134972.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LA LIBERTAD"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132464, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134972, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "PROFESIONAL EN CIENCIAS FILOS\u00d3FICAS", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "SEMINARIO MAYOR ARQUIDIOCESANO \"SAN CARLOS Y SAN MARCELO\"", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 132287, "idHojaVida": 134972}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}