{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AMAZONAS", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD NACIONAL INTERCULTURAL FABIOLA SALAZAR LEGUIA", "strTrabajoProvincia": "BAGUA", "strDireccionTrabajo": "Jr. Comercio N\u00b0 128 Bagua (Sede Administrativa)", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BAGUA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASISTENTE DE VICEPRESIDENCIA", "strUbigeoTrabajo": "010205", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151396, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 134921, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AMAZONAS", "strCentroTrabajo": "GERENCIA SUB REGIONAL BAGUA", "strTrabajoProvincia": "BAGUA", "strDireccionTrabajo": "JR. SARGENTO LORES CUADRA 11 S/N", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BAGUA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "RESPONSABLE DE COMUNICACIONES E IMAGEN", "strUbigeoTrabajo": "010205", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151632, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 134921, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIDAD DE GESTION EDUCATIVA LOCAL 07 SAN BORJA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE \u00c1LVAREZ CALDER\u00d3N, TORRES DE LIMATAMBO - LIMA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2013", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "RESPONSABLE DE LA OFICINA DE IMAGEN", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151634, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 134921, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AMAZONAS", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE BAGUA", "strTrabajoProvincia": "BAGUA", "strDireccionTrabajo": "AV. H\u00c9ROES DEL CENEPA CUADRA 10 - BAGUA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BAGUA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JEFE DE LA OFICINA DE IMAGEN Y RRPP", "strUbigeoTrabajo": "010205", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151637, "strAnioTrabajoHasta": "2012", "idHojaVida": 134921, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AMAZONAS", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DE UTCUBAMBA", "strTrabajoProvincia": "UTCUBAMBA", "strDireccionTrabajo": "JR. ANGAMOS CUADRA 3 - BAGUA GRANDE", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2009", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BAGUA GRANDE", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JEFE DE LA OFICINA DE IMAGEN RRPP", "strUbigeoTrabajo": "010701", "strUsuario": "15354852", "idHVExpeLaboral": 151639, "strAnioTrabajoHasta": "2010", "idHojaVida": 134921, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 134921, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 132899, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 134921, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "15354852", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 164466, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "0", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "2", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "", "strEgresadoEduUni": "0", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 137996, "strConcluidoEduUni": "0"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131285, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 134921, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 131484, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134921, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 134921, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134038, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2007", "idHVCargoPartidario": 132603, "strAnioCargoPartiDesde": "2006", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134921, "idOrgPolCargoPartidario": 972, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PROGRESO AMAZONENSE"}, {"strCargoPartidario": "Secretario de Relaciones y Comunicaciones", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2007", "idHVCargoPartidario": 132602, "strAnioCargoPartiDesde": "2006", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 134921, "idOrgPolCargoPartidario": 972, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PROGRESO AMAZONENSE"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133362, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 6000, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134921, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 24000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131260, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 134921, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 43, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "SALAZAR", "strUsuarioAprueba": "SECCHACEG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "EXPERIENCIA LABORAL", "strOrganizacionPolitica": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "strNroExpediente": "EG. 2021004535", "strDocumentoIdentidad": "33588709", "strFeAnotacion": "31/12/2020 07:11:30 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8223, "idOrganizacionPolitica": 1257, "strDice": "<P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><B>II EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES</B></SPAN></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">MENCIONE LOS OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES, QUE HA TENIDO EN EL SECTOR P\u00daBLICO, PRIVADO O INDEPENDIENTE, DE LOS \u00daLTIMOS DIEZ A\u00d1OS, EMPEZANDO POR EL M\u00c1S RECIENTE. (S\u00d3LO HASTA UN M\u00c1XIMO DE CINCO REGISTROS)</SPAN></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">*EN CASO EL OFICIO, OCUPACI\u00d3N O PROFESI\u00d3N HAYA SIDO REALIZADO EN EL EXTRANJERO CONSIGNAR EL \u201cPA\u00cdS\u201c Y DEJAR EN BLANCO \u201cDEPARTAMENTO\u201d, \u201cPROVINCIA\u201d Y \u201cDISTRITO\u201d.</SPAN></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">NOTA: EN CASO DE TENER M\u00c1S INFORMACI\u00d3N QUE DECLARAR EN ESTE RUBRO, EL SISTEMA LE PERMITIR\u00c1 HACERLO.</SPAN></P><P></P><P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">( <B>X</B> ) SI</SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">(</SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">\u00a0\u00a0 </SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">)</SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">\u00a0 </SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;\">NO</SPAN><BR/></P><P></P><P></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><BR/></SPAN></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">EXPERIENCIA LABORAL 1</SPAN></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"></P><P><B STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\">NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO</B><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10PT;TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\">:\u00a0 UNIVERSIDAD NACIONAL INTERCULTURAL FABIOLA SALAZAR LEGUIA</SPAN><BR/></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><B>OFICIOS / OCUPACIONES / PROFESIONES</B>: ASISTENTE DE VICEPRESIDENCIA\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<B>RUC EMPRESA (OPCIONAL</B>):______________</SPAN></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><B>DIRECCI\u00d3N</B>: JR. COMERCIO N\u00b0 128 BAGUA (SEDE ADMINISTRATIVA)\u00a0<B> DESDE (A\u00d1O)</B>: 2019\u00a0 <B>HASTA (A\u00d1O)</B>:2020\u00a0</SPAN></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><B>PA\u00cdS</B>: PER\u00da\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<B>DEPARTAMENTO\u00a0\u00a0</B>\u00a0AMAZONAS</SPAN></P><P STYLE=\"TEXT-ALIGN: JUSTIFY;\"><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"><B>PROVINCIA</B>: BAGUA\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<B>DISTRITO</B>: BAGUA</SPAN></P>", "strUsuario": "ETICHACEG2021", "strDebeDecir": "<TABLE CLASS=\"MSOTABLEGRID\" BORDER=\"1\"   WIDTH=\"0\">  <TBODY><TR>   <TD WIDTH=\"709\">   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P>   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">NOMBRE DEL CENTRO   DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: ____UNIVERSIDAD NACIONAL INTERCULTURAL   FABIOLA SALAZAR LEGUIA____</SPAN></P>   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P>   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">OFICIOS /   OCUPACIONES / PROFESIONES: ___</SPAN><B>APOYO ADMINISTRATIVO DE LA UNIDAD DE   IMAGEN INSTITUCIONAL</B>___</P>   <P></P>   <P>DIR: __<SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\">JR. COMERCIO N\u00b0   128 BAGUA (SEDE ADMINISTRATIVA)___\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   \u00a0<B>DESDE (A\u00d1O)___2020___ HASTA (A\u00d1O):___2020___</B></SPAN></P>   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P>   <P>PA\u00cdS: ____________PER\u00da____________   DEPARTAMENTO________AMAZONAS____________</P>   <P>PROVINCIA: _____BAGUA_____________DISTRITO:   _____________BAGUA________________<SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P>   <P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 10.0PT;\"></SPAN></P>   </TD>  </TR> </TBODY></TABLE>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000042", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 134921, "strNombres": "RICARDO WILMER", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "GONZALES", "strNroInforme": "", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00044-2020-JEE-CHAC/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "DIPLOMADO EN GESTION Y ADMINISTRACION PUBLICA EN LA UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO A\u00d1O 2017/ \nLUGAR DE NACIMIENTO: LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE -  PITIPO", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 130863, "idHojaVida": 134921, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "1", "strUsuario": "15354852", "idOrgPolRenunciaOP": 972, "strComentario": "NO LOGRO AFILIACION", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 134921, "strFechaRegistro": "15/12/2020 10:26:29 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 132453, "strOrgPolRenunciaOP": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL PROGRESO AMAZONENSE", "strAnioRenunciaOP": "2007"}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 134921, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 144965}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163322, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "SALAZAR", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "130201", "strUbigeoDomicilio": "010205", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "BAGUA", "strDomiDistrito": "BAGUA", "strUbigeoPostula": "010000", "strNombres": "RICARDO WILMER", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "33588709", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "AMAZONAS", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR.LIMA 224", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 134921, "strNaciDistrito": "FERRE\u00d1AFE", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "FERRE\u00d1AFE", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "15/05/1968", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "GONZALES", "strUsuario": "15354852", "strPostulaDistrito": "AMAZONAS", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "16/12/2020 10:53:02", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/134921.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LAMBAYEQUE"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131100, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 134921, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "LENGUA Y LITERATURA", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "2", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "ISP JOSE SANTOS CHOCANO", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 132208, "idHojaVida": 134921}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}