{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CENTRAL DE ORGANIZACIONES PRODUCTORAS DE CAF\u00c9 Y CACAO DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE ENRIQUE VILLAR N\u00b0 103 - SANTA BEATRIZ", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20506370346", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "FACILITADOR DE ESCUELAS DE CAMPO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "73577296", "idHVExpeLaboral": 152356, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 135563, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CENTRAL DE ORGANIZACIONES PRODUCTORAS DE CAF\u00c9 Y CACAO DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE ENRIQUE VILLAR N\u00b0 103 - SANTA BEATRIZ", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20506370346", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "T\u00c9CNICO DE EXTRACCI\u00d3N DE VARAS DE CACAO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "73577296", "idHVExpeLaboral": 152387, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 135563, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "COMISI\u00d3N NACIONAL PARA EL DESARROLLO Y VIDA SIN DROGAS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. BENAVIDES N\u00b0 2199 - B", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20339267821", "strAnioTrabajoDesde": "2018", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "T\u00c9CNICO DE CAMPO EN CACAO N\u00b0 05", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "73577296", "idHVExpeLaboral": 152388, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 135563, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "COMISI\u00d3N NACIONAL PARA EL DESARROLLO Y VIDA SIN DROGAS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. BENAVIDES N\u00b0 2199 - B", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20339267821", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EXTENSIONISTA DE CAMPO EN CACAO N\u00b0 19", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "22462464", "idHVExpeLaboral": 155494, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 135563, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "COMISI\u00d3N NACIONAL PARA EL DESARROLLO Y VIDA SIN DROGAS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. BENAVIDES N\u00b0 2199 - B", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20339267821", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "MIRAFLORES", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EXTENSIONISTA DE CAMPO EN CACAO 17", "strUbigeoTrabajo": "140115", "strUsuario": "22462464", "idHVExpeLaboral": 155505, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 135563, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135563, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133503, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "PREDIO RURAL DE 11.0358 HAS  (TERRENO AGR\u00cdCOLA)", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL 8_4008975_132609   AREA Ha. 11.0358 SECTOR BAJO HUAYHUANTE DANIEL ALOMIA ROBLES - LEONCIO PRADO - HUANUCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135563, "decAutovaluo": 5000, "strPartidaSunarp": "11047549", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165613, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "COMPRA VENTA SUSCRITO CON LA ASOCIACI\u00d3N PRO VIVIENDA NUEVA ESPERANZA DE CASTILLO GRANDE, EL 22 DE OCTUBRE DEL A\u00d1O 2014, ANTE EL NOTARIO P\u00daBLICO MARIO ANIBAL ARIAS JARAMILLO, MEDIANTE ESCRITURA P\u00daBLICA N\u00b0 1284, RESPECTO AL PREDIO ASIGNADO COMO SUB LOTE 1-34 CON UN AREA DE 200 M2, UBICADO EN LA PROVINCIA DE LEONCIO PRADO.", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "SECTOR DE ASERRADERO DEL PROYECTO DE ADJUDICACI\u00d3N DE CASTILLO GRANDE- TINGO MARIA, PROVINCIA DE LEONCIO PRADO, DEPARTAMENTO DE HUANUCO.", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135563, "decAutovaluo": 1000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "73577296", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165636, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SUB-LOTE", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2019", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA SELVA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "INGENIERO AGRONOMO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 138912, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131870, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135563, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132070, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135563, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135563, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134627, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 133251, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 135563, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 133930, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135563, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 44560}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131859, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "MAESTRIA EN CIENCIAS AGR\u00cdCOLAS - MENCI\u00d3N: CULTIVOS TROPICALES", "strEspecialidadPosgrado": "A\u00daN NO OBTENIDO", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA SELVA", "idHojaVida": 135563, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "CUENTO CON UN DIPLOMA EN INNOVACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N DEL VALOR AGREGADO APLICADO A NEGOCIOS ACU\u00cdCOLAS DE PAICHE, GAMITANA Y DONCELLA, EN LA UNIVERSIDAD ESAN, COFINANCIADO POR EL PROGRAMA NACIONAL DE INNOVACI\u00d3N EN PESCA Y ACUICULTURA - PNIPA, DEL 01 D JUNIO AL 08 DE SEPTIEMBRE DE 2019.\n\nEL SUSCRITO BRINDA SERVICIOS POR LOCACI\u00d3N PARA LA COMISI\u00d3N NACIONAL PARA EL DESARROLLO Y VIDA SIN DROGAS Y, LA \u00daLTIMA ADDENDA AL CONTRATO DE LOCACI\u00d3N VENCE A FINES DE DICIEMBRE DEL 2020 Y, NO SER\u00c1 AMPLIADA PARA EL A\u00d1O 2021; RAZ\u00d3N POR LA CUAL NO PRESENTO EL CARGO DE LA SOLICITUD DE LICENCIA SIN GOCE DE HABER, ESTABLECIDA EN LA NORMA.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131438, "idHojaVida": 135563, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "73577296", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135563, "strFechaRegistro": "16/12/2020 07:43:55 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133070, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "41613W ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MARCA: QINGQI MODELO:  QM200GY-B(A)", "idHojaVida": 135563, "decValor": 500, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145800}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "66823C ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MARCA: YAMAHA MODELO: XTZ125", "idHojaVida": 135563, "decValor": 3000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145801}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164245, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "CACERES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "090601", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LEONCIO PRADO", "strDomiDistrito": "RUPA-RUPA", "strUbigeoPostula": "090000", "strNombres": "EDUARDO", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "72850318", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "HUANUCO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR.JOSE PRATTO 623", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135563, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "19/07/1991", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PEREZ", "strUsuario": "73577296", "strPostulaDistrito": "HUANUCO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 05:09:13", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135563.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131684, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135563, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132794, "idHojaVida": 135563}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}