{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACION", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE COMERCIO N.\u00b0 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "MINISTRA DE EDUCACION", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152640, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135679, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N - CONSEJO NACIONAL DE  EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE COMERCIO N.\u00b0 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EJECUTIVO T\u00c9CNICO PARA EL CONSEJO NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152642, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 135679, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE COMERCIO N\u00b0 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONSULTORIA", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152645, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 135679, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE COMERCIO N.\u00b0 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTORA REGIONAL DE EDUCACION DE LIMA METROPOLITANA", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152648, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 135679, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135679, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133637, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135679, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "76607967", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165871, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "ESTUDIANTE DE DERECHO", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DEL PERU", "strEgresadoEduUni": "2", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "-", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 142223, "strConcluidoEduUni": "2"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132001, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135679, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132198, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135679, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135679, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134755, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 133397, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 135679, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 136276, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 7800, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135679, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 30000, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 134126, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 135679, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 43, "idCargoEleccion": 5, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "HUAMAN", "strUsuarioAprueba": "SECLIC1EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "EXPERIENCIA LABORAL", "strOrganizacionPolitica": "PARTIDO MORADO", "strNroExpediente": "EG.2021004455", "strDocumentoIdentidad": "33429232", "strFeAnotacion": "02/01/2021 12:36:07 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8225, "idOrganizacionPolitica": 2840, "strDice": "<P>II.- EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES.<BR/><BR/>\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR? _X_ SI TENGO NO TENGO<BR/><BR/>REGISTRO LABORAL 1<BR/><BR/>NOMBRE DE CENTRO DE PRESTACION DEL SERVICIO DE TRABAJO: MINISTERIO DE EDUCACION<BR/>CARGO/OCUPACION/SERVICIO: MINISTRA DE EDUCACION<BR/>DIRECCI\u00d3N: CALLE COMERCIO N.\u00b0 193<BR/>PERIODO: 2019-2020<BR/>PAIS: PER\u00da<BR/>DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA<BR/>DISTRITO: SAN BORJA<BR/><BR/>REGISTRO LABORAL 2<BR/><BR/>NOMBRE DE CENTRO DE PRESTACION DEL SERVICIO DE TRABAJO: MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N - CONSEJO NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N<BR/>CARGO/OCUPACION/SERVICIO: MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N - CONSEJO NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N<BR/>DIRECCI\u00d3N: CALLE COMERCIO N.\u00b0 193<BR/>PERIODO: 2017-2019<BR/>PAIS: PER\u00da<BR/>DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA<BR/>DISTRITO: SAN BORJA<BR/><BR/>REGISTRO LABORAL 3<BR/><BR/>NOMBRE DE CENTRO DE PRESTACION DEL SERVICIO DE TRABAJO: MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N<BR/>CARGO/OCUPACION/SERVICIO: CONSULTORIA<BR/>DIRECCI\u00d3N: CALLE COMERCIO N\u00b0 193<BR/>PERIODO: 2017-2017<BR/>PAIS: PER\u00da<BR/>DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA<BR/>DISTRITO: SAN BORJA<BR/><BR/>REGISTRO LABORAL 4<BR/><BR/>NOMBRE DE CENTRO DE PRESTACION DEL SERVICIO DE TRABAJO: MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N<BR/>CARGO/OCUPACION/SERVICIO: DIRECTORA REGIONAL DE EDUCACION DE LIMA METROPOLITANA<BR/>DIRECCI\u00d3N: CALLE COMERCIO N.\u00b0 193<BR/>PERIODO: 2014-2016<BR/>PAIS: PER\u00da<BR/>DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA<BR/>DISTRITO: SAN BORJA<BR/></P>", "strUsuario": "ETILIC1EG2021", "strDebeDecir": "<P>II.- EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES.<BR/><BR/>\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR? _X_ SI TENGO NO TENGO<BR/><BR/>REGISTRO LABORAL 1<BR/><BR/>NOMBRE DEL CENTRO DE PRESTACI\u00d3N DEL SERVICIO O TRABAJO: GR\u00c1FICA CRISTAL S.R.L.<BR/>OFICIOS/OCUPACIONES/PROFESIONES: GERENTE GENERAL<BR/>RUC EMPRESA: 20376580149<BR/>DIRECCI\u00d3N: AV. ARICA NRO. 552 INT. 133<BR/>PAIS: PER\u00da<BR/>DEPARTAMENTO: LIMA<BR/>PROVINCIA: LIMA<BR/>DISTRITO: BRE\u00d1A<BR/>DESDE (A\u00d1O): 2010<BR/>HASTA (A\u00d1O): 2020<BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000044", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 135679, "strNombres": "OLGA ESPERANZA", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "TEJADA", "strNroInforme": "", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00105-2020-JEE-LIC1/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 133784, "idHojaVida": 135679, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "76607967", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135679, "strFechaRegistro": "17/12/2020 01:24:26 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133206, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "BLV377 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "VALOR DE MERCADO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "VEH\u00cdCULO", "idHojaVida": 135679, "decValor": 55000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145961}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164689, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "HUAMAN", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "010414", "strUbigeoDomicilio": "140104", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "BRE\u00d1A", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "OLGA ESPERANZA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "33429232", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "AV. ARICA 552 INT. 133", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135679, "strNaciDistrito": "PISUQUIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LUYA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "18/12/1972", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "TEJADA", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 16:39:55", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135679.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AMAZONAS"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131814, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135679, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132922, "idHojaVida": 135679}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}