{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AREQUIPA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD CATOLICA SAN PABLO", "strTrabajoProvincia": "AREQUIPA", "strDireccionTrabajo": "QUINTA VIVANCO NRO. S/N URB. CAMPI\u00d1A PAISAJISTA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20327998413", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AREQUIPA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SERVICIO DE APOYO COMO PONENTE", "strUbigeoTrabajo": "040101", "strUsuario": "43563992", "idHVExpeLaboral": 155030, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135686, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ASOCIACION FE Y ALEGRIA DEL PERU", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. CAHUIDE NRO. 884", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20145915326", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JESUS MARIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "SERVICIO COMO COMENTARISTA", "strUbigeoTrabajo": "140133", "strUsuario": "43563992", "idHVExpeLaboral": 155031, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135686, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAL.DEL COMERCIO NRO. 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131370998", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "MINISTRA", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "43563992", "idHVExpeLaboral": 155034, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135686, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAL.DEL COMERCIO NRO. 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131370998", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "EJECUTIVA T\u00c9CNICA PARA EL CONSEJO NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "43563992", "idHVExpeLaboral": 155035, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 135686, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CAL.DEL COMERCIO NRO. 193", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131370998", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "CONSULTORA", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "43563992", "idHVExpeLaboral": 155039, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 135686, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135686, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133640, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ C1 LOTE N\u00b037 URB VILLA CORPAC CARABAYLLO - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135686, "decAutovaluo": 150000, "strPartidaSunarp": "12602501", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165865, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AVENIDA JUAN BERTOLOTTO NEGRO NUM 111 DPTO N\u00b0 307 - TERCER PISO   SAN MIGUEL - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135686, "decAutovaluo": 298530, "strPartidaSunarp": "12867727", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165866, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "      SECTOR PREDIO GRANADO LOTE N\u00b0 95-A-ACDE HUARAL - HUARAL - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135686, "decAutovaluo": 23070, "strPartidaSunarp": "60145588", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165867, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1998", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN EDUCACION", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139099, "strConcluidoEduUni": "1"}, {"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2000", "intItemEduUni": 2, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN EDUCACI\u00d3N", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139186, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132005, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135686, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132200, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135686, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135686, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134759, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 133400, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 135686, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135405, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135686, "decRemuBrutaPublico": 337167, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 46744}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 131980, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "CUENTA CON ESTUDIOS DE MAESTR\u00cdA EN LOS A\u00d1OS 2003 Y 2004", "strEspecialidadPosgrado": "POL\u00cdTICA SOCIAL CON MENCI\u00d3N EN GESTI\u00d3N DE PROYECTOS SOCIALES", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "2", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS", "idHojaVida": 135686, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1)TRABAJ\u00c9 COMO CONSULTORA PARA EL MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N-UNIDAD EJECUTORA 024 DURANTE EL 2017.\n2)TRABAJ\u00c9 COMO DIRECTORA DE LA DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N DE LIMA METROPOLITANA  DESDE EL 2014 HAASTA EL 2015.\n3)TRABAJ\u00c9 COMO DIRECTORA DE LA DIRECCI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA DEL MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N DESDE EL 2011 HASTA EL 2014.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132743, "idHojaVida": 135686, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "76607967", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135686, "strFechaRegistro": "17/12/2020 01:30:29 a.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133209, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "C0Y437 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "VALOR DE MERCADO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "A\u00d1O FAB 2012, MARCA  KIA, MODELO CARENS , COLOR NEGRO", "idHojaVida": 135686, "decValor": 43158, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145975}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163751, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 2, "strApellidoMaterno": "MEDINA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "020813", "strUbigeoDomicilio": "140127", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN MIGUEL", "strUbigeoPostula": "140100", "strNombres": "FLOR AIDEE", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "10213424", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. CRNL FRANCISCO BOLOGNESI 431", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135686, "strNaciDistrito": "SAN MARCOS", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "HUARI", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 4, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "20/09/1974", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PABLO", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": "LIMA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 02:11:55", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135686.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ANCASH"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131818, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135686, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 132924, "idHojaVida": 135686}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}