{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PUNO", "strCentroTrabajo": "I.E.S INDEPENDENCIA NACIONAL UGEL  PUNO", "strTrabajoProvincia": "PUNO", "strDireccionTrabajo": "PASAJE HIP\u00d3LITO UNANUE N\u00b0 152. BARRIO BELLAVISTA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "PUNO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESORA  ESPECIALIDAD MATEM\u00c1TICA", "strUbigeoTrabajo": "200101", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152532, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 135641, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "PUNO", "strCentroTrabajo": "I.E. S JEC  TUPAQ KATARI  SOCCA  UGEL PUNO", "strTrabajoProvincia": "PUNO", "strDireccionTrabajo": "CENTRO POBLADO DE VILLA SOCCA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1992", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "ACORA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PROFESORA POR HORAS  ESPECIALIDAD MATEM\u00c1TICA", "strUbigeoTrabajo": "200102", "strUsuario": "76607967", "idHVExpeLaboral": 152534, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 135641, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135641, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133596, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "TERRENO. LA PARTIDA REGISTRAL ES P06065357 SEGUN INFORMACI\u00d3N DE LA ZONA REGISTRAL XII-SEDE AREQUIPA", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AREQUIPA-PAUCARPATA- MZ 43 LOTE 3A    ZONA A - PUEBLO JOVEN JORGE CHAVEZ", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135641, "decAutovaluo": 17973.28, "strPartidaSunarp": "55065065", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 165764, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2019", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "ABOGADO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139028, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 131962, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135641, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133040, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135641, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135641, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 134713, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 133341, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135641, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}, {"strCargoPartidario": "Fundador", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 133340, "strAnioCargoPartiDesde": "2017", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135641, "idOrgPolCargoPartidario": 2840, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO MORADO"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134016, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135641, "decRemuBrutaPublico": 34236.62, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 131941, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 135641, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "1) GRADO ACAD\u00c9MICO: BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL  MAYOR DE SAN MARCOS - A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N DEL GRADO: 1994\n2) GRADO ACAD\u00c9MICO: BACHILLER EN DERECHO POR LA UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI - A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N DEL GRADO: 2019.\n3) POR ERROR DE LA SUNEDU EN SU REGISTRO APARECE QUE OSTENTO EL GRADO ACAD\u00c9MICO DE BACHILLER EN EDUCACI\u00d3N POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO.  INFORMACI\u00d3N FALSA PORQUE MI PERSONA NO ESTUDI\u00d3, MENOS OBTUVO EL GRADO INDICADO EN LA UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO.  EL GRADO DE BACHILLER POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO CORRESPONDE A LA CIUDADANA, PANCA HUMPIRI JULIA CON DNI N\u00b0 01307851.  LOS N\u00daMEROS DE DNI DE LA CIUDADANA, PANCA HUMPIRI JULIA DNI. 01307851 Y MI N\u00daMERO DE DNI 01307351 SON MUY SIMILARES, HECHO QUE INDUJO A ERROR A LA SUNEDU. HACIENDO CONSTAR QUE EN LAS ELECCIONES COMPLEMENTARIAS PARA EL CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA 2020 ESTE HECHO FUE RESUELTO POR EL JEE DE PUNO. \n4) EXISTE UNA SUSECION INTESTADA EN TRAMITE ANTE LA NOTARIA MARINA CENTENO ZAVALA DE LA CIUDAD DE PUNO, QUE A FUTURO HEREDARE CON MI HERMANA ASUNCION CHAMBI PALERO, LA PROPIEDAD CON PARTIDA REGISTRAL N\u00b0 02001946 TOMO 120 FOLIO 419, BIEN INMUEBLE UBICADO EN JR TACNA N\u00b0 848-852-856 DE PARTE DE LA SE\u00d1ORA JOSEFA PALERO GARCIA.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132837, "idHojaVida": 135641, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "76607967", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135641, "strFechaRegistro": "16/12/2020 11:48:36 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133164, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 135641, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 145919}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164681, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 5, "strApellidoMaterno": "PALERO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "200101", "strUbigeoDomicilio": "200101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "PUNO", "strDomiDistrito": "PUNO", "strUbigeoPostula": "000000", "strNombres": "LEONOR AVELINA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "01307351", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "PUNO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "URB. AZIRUNI ETAPA II MZ. D LT. 28", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135641, "strNaciDistrito": "PUNO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "PUNO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "05/02/1969", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "CHAMBI", "strUsuario": "76607967", "strPostulaDistrito": " ", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 13:52:48", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135641.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "PUNO"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 131775, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135641, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "PROFESORA DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA  ESPECIALIDAD MATEM\u00c1TICA", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO DE PUNO", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 133764, "idHojaVida": 135641}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}