{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "CALLAO", "strCentroTrabajo": "MARINA DE GUERRA DEL PERU", "strTrabajoProvincia": "CALLAO", "strDireccionTrabajo": "BASE NAVAL DEL PERU", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1997", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LA PERLA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "OFICIAL DE MARINA", "strUbigeoTrabajo": "240105", "strUsuario": "70693863", "idHVExpeLaboral": 153213, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 135973, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135973, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133917, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "SOY COPROPIETARIO", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "JIRON JOSE PARDO       CHORRILLOS - LIMA - LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135973, "decAutovaluo": 210000, "strPartidaSunarp": "42185256", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166378, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "1996", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "ESCUELA NAVAL DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN CIENCIAS MARITIMO NAVALES", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139526, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132286, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135973, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132475, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135973, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135973, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135029, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "Secretario Nacional de Organizaci\u00f3n", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "0000", "idHVCargoPartidario": 133699, "strAnioCargoPartiDesde": "2020", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135973, "idOrgPolCargoPartidario": 2859, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO PATRIOTICO DEL PERU"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134324, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 60000, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135973, "decRemuBrutaPublico": 84000, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132253, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2015", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAGISTER EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD ESAN", "idHojaVida": 135973, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 50, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "ESPINOZA", "strUsuarioAprueba": "SECTACNEG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "INFORMACI\u00d3N ADICIONAL", "strOrganizacionPolitica": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "strNroExpediente": "EG.2021005546", "strDocumentoIdentidad": "09850425", "strFeAnotacion": "15/01/2021 01:53:41 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8297, "idOrganizacionPolitica": 5, "strDice": "<P>IX. INFORMACI\u00d3N ADICIONAL (OPCIONAL)<BR/>\u2022 INFORMACI\u00d3N ADICIONAL<BR/>\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?<BR/>______\u00a0 \u00a0 SI\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ___<U>X</U>___\u00a0 NO<BR/><BR/></P>", "strUsuario": "ETITACNEG2021", "strDebeDecir": "<P><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;FLOAT: NONE;\">IX. INFORMACI\u00d3N ADICIONAL (OPCIONAL)</SPAN><BR STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"/><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;FLOAT: NONE;\">\u2022 INFORMACI\u00d3N ADICIONAL</SPAN><BR STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"/><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;FLOAT: NONE;\">\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?</SPAN><BR STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\"/><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;FLOAT: NONE;\">___<U>X</U>___\u00a0 \u00a0 SI\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0___</SPAN><SPAN STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;FLOAT: NONE;\">____\u00a0 NO</SPAN><!--ENDFRAGMENT--><BR/><BR/><B><U><B>I</B><B>NFORMACI\u00d3N:</B> </U></B>EL MONTO CONSIGNADO POR EL SE\u00d1OR YV\u00c1N<BR/>FERRER ESPINOZA EN EL RUBRO VIII. DECLARACI\u00d3N JURADA DE<BR/>INGRESOS DE BIENES Y RENTAS CORRESPONDE A SUS<BR/>PERCEPCIONES COMO PENSIONISTA.<!--ENDFRAGMENT--><BR/><BR/><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000116", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 135973, "strNombres": "YVAN", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "FERRER", "strNroInforme": "E N\u00b0 0005-2021-EERQ-FHV-JEE-TACNA/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00039-2021-JEE-TACN/JNE"}, {"idSeccionHV": 49, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "DATO ERR\u00d3NEO", "strApellidoMaterno": "ESPINOZA", "strUsuarioAprueba": "SECTACNEG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS", "strOrganizacionPolitica": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "strNroExpediente": "EG.2021004730", "strDocumentoIdentidad": "09850425", "strFeAnotacion": "15/01/2021 02:02:05 p.m.", "idAnotacionMarginal": 8298, "idOrganizacionPolitica": 5, "strDice": "<P>VIII. DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS<BR/>\u2022 BIENES MUEBLES DEL DECLARANTE Y SOCIEDAD DE GANANCIALES<BR/>\u00a0\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?<BR/>___<U>X</U>____\u00a0 SI\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ________\u00a0 \u00a0NO</P><P>TOTAL BIENES MUEBLES (S/.)<BR/><U >250003500.00<SPAN STYLE=\"\">\u00a0</SPAN></U><!--ENDFRAGMENT--><BR/><BR/>\u2022 VEH\u00cdCULOS<BR/></P><TABLE CLASS=\"MSOTABLEGRID\" BORDER=\"1\">  <TBODY><TR>   <TD WIDTH=\"37\">   <P>N\u00b0</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"151\">   <P>VEH\u00cdCULO</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>PLACA</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P>CARACTER\u00cdSTICAS</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>VALOR S/.</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"115\">   <P>COMENTARIO</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"37\">   <P>1</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"151\">   <P>REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>36464L</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P>MOTO</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>250000000</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"115\">   <P>APROX</P>   </TD>  </TR>  <TR>   <TD WIDTH=\"37\">   <P>2</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"151\">   <P>REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>59944L</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"124\">   <P>MOTOCICLETA</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"94\">   <P>3500</P>   </TD>   <TD WIDTH=\"115\">   <P>SOY COPROPIETARIO</P>   </TD>  </TR> </TBODY></TABLE>", "strUsuario": "ETITACNEG2021", "strDebeDecir": "<P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\">VIII. DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS<BR/>\u2022 BIENES MUEBLES DEL DECLARANTE Y SOCIEDAD DE GANANCIALES<BR/>\u00a0\u00bfTENGO INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?<BR/>___X____\u00a0 SI\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ________\u00a0 \u00a0NO</P><P STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;\">TOTAL BIENES MUEBLES (S/.)<BR/><U >6000.00\u00a0</U><BR/><BR/>\u2022 VEH\u00cdCULOS<BR/></P><TABLE CLASS=\"MSOTABLEGRID\" BORDER=\"1\"   STYLE=\"FONT-SIZE: 14PX;WIDTH: 1256PX;\"><TBODY STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><TR STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><TD WIDTH=\"37\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">N\u00b0</P></TD><TD WIDTH=\"151\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">VEH\u00cdCULO</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">PLACA</P></TD><TD WIDTH=\"124\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">CARACTER\u00cdSTICAS</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">VALOR S/.</P></TD><TD WIDTH=\"115\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">COMENTARIO</P></TD></TR><TR STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><TD WIDTH=\"37\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">1</P></TD><TD WIDTH=\"151\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">36464L</P></TD><TD WIDTH=\"124\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">MOTO</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">2500</P></TD><TD WIDTH=\"115\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">APROX</P></TD></TR><TR STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><TD WIDTH=\"37\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">2</P></TD><TD WIDTH=\"151\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">59944L</P></TD><TD WIDTH=\"124\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">MOTOCICLETA</P></TD><TD WIDTH=\"94\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">3500</P></TD><TD WIDTH=\"115\" STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\"><P STYLE=\"FONT-SIZE: INHERIT;\">SOY COPROPIETARIO</P></TD></TR></TBODY></TABLE>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000117", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 135973, "strNombres": "YVAN", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 52, "strApellidoPaterno": "FERRER", "strNroInforme": "0006-2021-EERQ-FHV-JEE-TACNA/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCION N\u00b0 00040-2021-JEE-TACN/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131773, "idHojaVida": 135973, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "70693863", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135973, "strFechaRegistro": "17/12/2020 05:08:12 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133501, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "36464L ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "APROX", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTO", "idHojaVida": 135973, "decValor": 250000000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 146373}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "59944L ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "SOY COPROPIETARIO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTOCICLETA", "idHojaVida": 135973, "decValor": 3500, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 146374}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164965, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "ESPINOZA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "140133", "strUbigeoDomicilio": "140140", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "LIMA", "strDomiDistrito": "SAN BORJA", "strUbigeoPostula": "220000", "strNombres": "YVAN", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "09850425", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LIMA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. CAVALLINI 184 DPTO. 301 URB. JACARANDA ETAPA 2", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135973, "strNaciDistrito": "JESUS MARIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "LIMA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "09/10/1972", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "FERRER", "strUsuario": "70693863", "strPostulaDistrito": "TACNA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "17/12/2020 17:20:16", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135973.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "LIMA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132096, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135973, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 133199, "idHojaVida": 135973}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}