{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE JOS\u00c9 LEONARDO ORTIZ", "strTrabajoProvincia": "CHICLAYO", "strDireccionTrabajo": "AV. SAENZ PE\u00d1A N\u00b0 2151 - URB LATINA - JOS\u00c9 LEONARDO ORTIZ", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "1991", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JOSE LEONARDO ORTIZ", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASESORA LEGAL DE LA GIDU (GERENCIA DE INFRAESTRUCTURA DE OBRAS)", "strUbigeoTrabajo": "130112", "strUsuario": "16495495", "idHVExpeLaboral": 153175, "strAnioTrabajoHasta": "0000", "idHojaVida": 135950, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 135950, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 133905, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "CHICLAYO-PIMENTEL- MZ J LOTE 15 - HABILITACION URBANA LOS SAUCES", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135950, "decAutovaluo": 160000, "strPartidaSunarp": "11049987", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166339, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL VALLE CHANCAY/SECTOR CALLANCA GUZMAN/PREDIO SANTA ROSA       MONSEFU - CHICLAYO - LAMBAYEQUE", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135950, "decAutovaluo": 16000, "strPartidaSunarp": "11252196", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166340, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL VALLE CHANCAY/SECTOR CALLANCA GUZMAN/PREDIO SANTA ROSA       MONSEFU - CHICLAYO - LAMBAYEQUE", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135950, "decAutovaluo": 16000, "strPartidaSunarp": "11252197", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166341, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "EL TITULO DEL PREDIO FUE EMITIDO POR LA MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CHICLAYO, ENCONTRANDOSE PENDIENTE SU INSCRIPCI\u00d3N EN SUNARP", "intItemInmueble": 4, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "INDUSTRIAL 593 - DISTRITO JOSE LEONARDO ORTIZ - PROVINCIA DE CHICLAYO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 135950, "decAutovaluo": 140000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "16495495", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166355, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "CASA HABITACI\u00d3N", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2006", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "Bachiller en Derecho", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139503, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132263, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 135950, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132467, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135950, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "2", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 135950, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135019, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "SECRETARIA DE LA MUJER", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2002", "idHVCargoPartidario": 133677, "strAnioCargoPartiDesde": "2001", "strComentario": "SE DESEMPE\u00d1O EL CARGO EN EL COMIT\u00c9 DISTRITAL DE JOS\u00c9 LEONARDO ORTIZ - CHICLAYO - LAMBAYEQUE", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 135950, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134310, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135950, "decRemuBrutaPublico": 48552, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 132234, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2018", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRA EN DERECHO CON MENCION EN CIENCIAS PENALES", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO", "idHojaVida": 135950, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "EN EL RUBRO EXPERIENCIA LABORAL, SE COLOCA EL \u00daLTIMO CARGO DESEMPE\u00d1ADO, PERO SE DECLARA QUE EN TODOS LOS A\u00d1OS DE LABOR PARA LA MDJLO, HA DESEMPE\u00d1ADO DIFERENTES PUESTOS.\nEN EL RUBRO ACAD\u00c9MICO, TIENE ACTUALMENTE TITULO PROFESIONAL DE ABOGADA, EXPEDIDO POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO. DEL MISMO MODO CUENTA CON ESTUDIOS CULMINADOS DEL DOCTORADO EN DERECHO Y CIENCIAS POL\u00cdTICAS EN LA ESCUELA DE POST GRADO DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO, ENCONTR\u00c1NDOSE PENDIENTE LA SUSTENTACI\u00d3N DE LA TESIS DOCTORAL RESPECTIVA.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131756, "idHojaVida": 135950, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "16495495", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 135950, "strFechaRegistro": "17/12/2020 04:27:50 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133475, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "M3A037 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "VEHICULO DEL A\u00d1O 2013", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "CAMIONETA HYUNDAI SANTA FE COLOR NEGRO, 4X4", "idHojaVida": 135950, "decValor": 121600, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 146349}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 162585, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "GUEVARA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "060701", "strUbigeoDomicilio": "130112", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "CHICLAYO", "strDomiDistrito": "JOSE LEONARDO ORTIZ", "strUbigeoPostula": "130000", "strNombres": "BLANCA GENOVEVA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "16527981", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "LAMBAYEQUE", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CAL INDUSTRIAL NRO 593", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 135950, "strNaciDistrito": "BAMBAMARCA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "HUALGAYOC", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "17/06/1963", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "PAREDES", "strUsuario": "16495495", "strPostulaDistrito": "LAMBAYEQUE", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "17/12/2020 17:41:43", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/135950.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "CAJAMARCA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132072, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 135950, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "SECRETARIA EJECUTIVA", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO NO ESTATAL PER\u00da", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 133191, "idHojaVida": 135950}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}