{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "UNIVERSIDAD PERUANA DE CIENCIAS APLICADAS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. ALONSO DE MOLINA 1611 URB. LIMA POLO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SANTIAGO DE SURCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "140130", "strUsuario": "70831010", "idHVExpeLaboral": 153517, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 136085, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. UNIVERSITARIA 1801 URB. PANDO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2016", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN MIGUEL", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PRE-DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "140127", "strUsuario": "70831010", "idHVExpeLaboral": 153529, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 136085, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. UNIVERSITARIA 1801 URB. PANDO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN MIGUEL", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "PRODUCTORA EJECUTIVA", "strUbigeoTrabajo": "140127", "strUsuario": "70831010", "idHVExpeLaboral": 153530, "strAnioTrabajoHasta": "2018", "idHojaVida": 136085, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "PROGRAMA EDUCACION BASICA PARA TODOS", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "CALLE DEL COMERCIO 193 RES. LAS TORRES DE SAN BORJA", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2015", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "LOCADOR DE SERVICIO", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "70831010", "idHVExpeLaboral": 153535, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 136085, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "ESCUELA DE CINE Y ARTES VISUALES DE LIMA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. TEJADA 554", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "BARRANCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DOCENTE", "strUbigeoTrabajo": "140125", "strUsuario": "70831010", "idHVExpeLaboral": 153537, "strAnioTrabajoHasta": "2016", "idHojaVida": 136085, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136085, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134060, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "- INDEPENDIZACI\u00d3N EN PROCESO - VALOR DE VENTA PAGADO A VVGRUPO INMOBILIARIO", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV. FAUSTINO S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N 397 DPTO. 1907 JES\u00daS MAR\u00cdA (PER\u00da, LIMA, LIMA)", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136085, "decAutovaluo": 111756.76, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43620565", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166640, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "DEPARTAMENTO", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "- AUTOVAL\u00daO (PU DE LA MUNICIPALIDAD DE JES\u00daS MAR\u00cdA)  - INDEPENDIZACI\u00d3N EN PROCESO - CR\u00c9DITO HIPOTECARIO BCP", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AV. FAUSTINO S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N 397 EST. 57 JES\u00daS MAR\u00cdA (PER\u00da, LIMA, LIMA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "2", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136085, "decAutovaluo": 40000, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "43620565", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 166642, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "COCHERA", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2019", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "LICENCIADA EN COMUNICACI\u00d3N AUDIOVISUAL", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 139693, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 132443, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136085, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 132611, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "ESCUELA DE TEATRO DE LA PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136085, "strCarreraTecnico": "DIPLOMA DE ACTRIZ PROFESIONAL", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "1"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136085, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 135163, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 133860, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 136085, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 134462, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 23998, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136085, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 47795, "decRentaIndividualPublico": 43000}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 132393, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "EN CURSO - CULMINARA EN 2021-2", "strEspecialidadPosgrado": "MAESTRIA DE ESTUDIOS CULTURALES", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da", "idHojaVida": 136085, "strConcluidoPosgrado": "2"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 131902, "idHojaVida": 136085, "strTengoInfoAdicional": "2"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "43620565", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136085, "strFechaRegistro": "17/12/2020 09:39:30 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 133652, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "AWM000 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "AUTO", "idHojaVida": 136085, "decValor": 29400, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 146547}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165124, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "RODRIGUEZ", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "250101", "strUbigeoDomicilio": "250101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "CORONEL PORTILLO", "strDomiDistrito": "CALLERIA", "strUbigeoPostula": "250000", "strNombres": "INA EMILIA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "07760439", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "UCAYALI", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR. 28 DE JULIO 151", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136085, "strNaciDistrito": "CALLERIA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CORONEL PORTILLO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "27/03/1974", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "VASQUEZ", "strUsuario": "70831010", "strPostulaDistrito": "UCAYALI", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 05:24:37", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136085.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "UCAYALI"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 132235, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136085, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "DIPLOMA EN PRODUCCI\u00d3N DE TELEVISI\u00d3N", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "INSTITUTO DE ARTES Y COMUNICACI\u00d3N CHARLES CHAPLIN", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 133335, "idHojaVida": 136085}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}