{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "HUANUCO", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE DESARROLLO E INCLUSI\u00d3N SOCIAL", "strTrabajoProvincia": "HUANUCO", "strDireccionTrabajo": "AV PABLETICH Y CHICAMA 1-10-SAN LUIS AMARILIS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2014", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AMARILIS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADORA DE ENLACE", "strUbigeoTrabajo": "090110", "strUsuario": "73751665", "idHVExpeLaboral": 155146, "strAnioTrabajoHasta": "2017", "idHojaVida": 136968, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "HUANUCO", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE DESARROLLO E INCLUSI\u00d3N SOCIAL", "strTrabajoProvincia": "HUANUCO", "strDireccionTrabajo": "AV. PABLETICH Y CHICAMA 1-10-SAN LUIS AMARILIS", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AMARILIS", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "COORDINADORA TERRITORIAL DE PROGRAMAS SOCIALES", "strUbigeoTrabajo": "090110", "strUsuario": "73751665", "idHVExpeLaboral": 155148, "strAnioTrabajoHasta": "2014", "idHojaVida": 136968, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "HUANUCO", "strCentroTrabajo": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE VIVIENDA CONSTRUCCI\u00d3N Y SANEAMIENTO", "strTrabajoProvincia": "HUANUCO", "strDireccionTrabajo": "JR. GENERAL PRADO N\u00b0945 TERCER PISO", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2012", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "HUANUCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTORA DE VIVIENDA Y URBANISMO", "strUbigeoTrabajo": "090101", "strUsuario": "73751665", "idHVExpeLaboral": 155150, "strAnioTrabajoHasta": "2012", "idHojaVida": 136968, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "HUANUCO", "strCentroTrabajo": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE SALUD HU\u00c1NUCO", "strTrabajoProvincia": "HUANUCO", "strDireccionTrabajo": "JR. DAMASO BERAUN N\u00b0 1017", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2010", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "HUANUCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "DIRECTORA EJECUTIVA DE GESTI\u00d3N Y DESARROLLO DE RECURSOS HUMANOS", "strUbigeoTrabajo": "090101", "strUsuario": "73751665", "idHVExpeLaboral": 155152, "strAnioTrabajoHasta": "2011", "idHojaVida": 136968, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "HUANUCO", "strCentroTrabajo": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE SALUD HU\u00c1NUCO", "strTrabajoProvincia": "HUANUCO", "strDireccionTrabajo": "JR. DAMASO BERAUN N\u00b01017", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2001", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "HUANUCO", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO, JEFE PRESUPUESTO, JEFE ADQUISICIONES, JEFE SELECCI\u00d3N", "strUbigeoTrabajo": "090101", "strUsuario": "73751665", "idHVExpeLaboral": 155155, "strAnioTrabajoHasta": "2010", "idHojaVida": 136968, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 136968, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 134984, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "NULIDAD DE ACTO JUR\u00cdDICO DE ACUERDO A LA SENTENCIA 187-2011 CON RESOLUCI\u00d3N N\u00b0 11 DE FECHA 21/11/11", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "  MZ C LOTE 07 AA.HH APARICIO POMARES COMITE 11 HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136968, "decAutovaluo": 35000, "strPartidaSunarp": "02004414", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168260, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR DE COMPRA EN SOLES", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "UBICACION RURAL PARCELA 22 -B DEL PREDIO MARABAMBA-HUANUCO       HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136968, "decAutovaluo": 8000, "strPartidaSunarp": "11034737", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168261, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR DE COMPRA EN DOLARES", "intItemInmueble": 3, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "URBANIZACI\u00d3N SAN CARLOS B 15 AMARILIS-HUANUCO-HUANUCO", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 136968, "decAutovaluo": 4500, "strPartidaSunarp": "11002374", "strUsuario": "73751665", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168378, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "PROPIEDAD INMUEBLE", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "GRADO DE BACHILLER 1997", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2000", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "CONTADOR PUBLICO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141013, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "1", "strOrganoJuridicialObliga": "JUZGADO MIXTO", "idHVSentenciaObliga": 133377, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 17, "strExpedienteObliga": "00658-2010-0-1201-JM-CI-02", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 136968, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "NULIDAD DE ACTO JUR\u00cdDICO 2011", "strMateriaSentencia": "CONTRACTUAL"}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133506, "strComentario": "EGRESADA", "strCenEstudioTecnico": "IDAT", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136968, "strCarreraTecnico": "COMPUTACI\u00d3N E INFORM\u00c1TICO", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "1"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 136968, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136061, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 134860, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 136968, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135393, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 150000, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136968, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 5580, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 133299, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2012", "strComentario": "MENCI\u00d3N GESTI\u00d3N DE PROYECTOS", "strEspecialidadPosgrado": "MAGISTER EN GESTI\u00d3N Y NEGOCIOS", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN", "idHojaVida": 136968, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "DIPLOMADO EN DIRECCI\u00d3N Y GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS - AGOSTO/2011 UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO-INSTITUTO DE DESARROLLO GERENCIAL\nCURSO GESTI\u00d3N DESCENTRALIZADA POL\u00cdTICA DIS-DESARROLLO INFANTIL TEMPRANO JUNIO/2014 ENAP SERVIR - MIDIS \nCURSO GESTI\u00d3N PUBLICA PARA EL DIS CON ENFASIS EN INFANCIA TEMPRANA JUNIO/2016 ENAP SERVIR Y EL MIDIS\nESPECIALIZACI\u00d3N GESTI\u00d3N DE CONTRATACIONES DEL ESTADO AGOSTO/2016 CAD-CORPORACI\u00d3N AMERICANO DE DESARROLLO CONVENIO OSECE", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132836, "idHojaVida": 136968, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "73751665", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 136968, "strFechaRegistro": "20/12/2020 01:59:01 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134599, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "U1B188 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "VALOR DE COMPRA DE SEGUNDO USO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "SUV HYUNDAI SANTAFE", "idHojaVida": 136968, "decValor": 28000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147881}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "37754W ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 2, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTOCICLETA WANXIN", "idHojaVida": 136968, "decValor": 2000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147882}, {"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "MX26758", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 3, "strComentario": "DE SEGUNDO USO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "MOTOCICLETA YINGANG", "idHojaVida": 136968, "decValor": 1000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147948}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 163221, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "SAAVEDRA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "090101", "strUbigeoDomicilio": "090101", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "HUANUCO", "strDomiDistrito": "HUANUCO", "strUbigeoPostula": "090000", "strNombres": "CYNTIA MONICA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "22476849", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "HUANUCO", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "JR.AGUILAR NRO.965", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 136968, "strNaciDistrito": "HUANUCO", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "HUANUCO", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "28/07/1970", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "DAGA", "strUsuario": "73751665", "strPostulaDistrito": "HUANUCO", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "20/12/2020 15:52:48", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/136968.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "HUANUCO"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133141, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 136968, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "2", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 134231, "idHojaVida": 136968}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}