{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "AREQUIPA", "strCentroTrabajo": "ORGANIZACI\u00d3N DE LUCHA CONTRA LA CEGUERA", "strTrabajoProvincia": "AREQUIPA", "strDireccionTrabajo": "CLORINDA MATTO DE THURNER NO. 30", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "", "strAnioTrabajoDesde": "2011", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "AREQUIPA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "T\u00c9CNICA DE ENFERMER\u00cdA", "strUbigeoTrabajo": "040101", "strUsuario": "29364674", "idHVExpeLaboral": 155299, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137064, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 137064, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 135057, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR AUTOAVAL\u00daO", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AREQUIPA-CERRO COLORADO- MZ M LOTE 7 - ASENTAMIENTO HUMANO ASOC.DE VIVIENDA Y TALLERES DE I.S.ANDRES", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137064, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "55108974", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168447, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}, {"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "VALOR AUTOAVAL\u00daO", "intItemInmueble": 2, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "ANDR\u00c9S RAZURI NO. 211, URB. 15 DE ENERO - PAUCARPATA", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137064, "decAutovaluo": 112386, "strPartidaSunarp": "PO6040154", "strUsuario": "29364674", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 168465, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "INMUEBLE", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "0", "strEduUniversitaria": "0", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "2", "strAnioBachiller": "", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "0", "strUniversidad": "", "strEgresadoEduUni": "0", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141118, "strConcluidoEduUni": "0"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133433, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 137064, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133578, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO - JAVIER PRADO", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137064, "strCarreraTecnico": "PROFESIONAL T\u00c9CNICO EN ENFERMER\u00cdA T\u00c9CNICA", "strTengoEduTecnico": "1", "strConcluidoEduTecnico": "1"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137064, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136136, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "SECRETARIA DE COOPERACI\u00d3N POPULAR DEL COMIT\u00c9 EJECUTIVO DEPARTAMENTAL DE AREQUIPA", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2018", "idHVCargoPartidario": 134940, "strAnioCargoPartiDesde": "2016", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 137064, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR"}, {"strCargoPartidario": "SECRETARIA DEPARTAMENTAL DE ORGANIZACI\u00d3N DEL COMITE DE ACCI\u00d3N POL\u00cdTICA DE LA MUJER", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "2010", "idHVCargoPartidario": 134941, "strAnioCargoPartiDesde": "2008", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "1", "idHojaVida": 137064, "idOrgPolCargoPartidario": 4, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 2, "strOrgPolCargoPartidario": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR"}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135449, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137064, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 11640, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "0", "idHVPosgrado": 133371, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "2", "strEsMaestro": "0", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "", "idHojaVida": 137064, "strConcluidoPosgrado": "0"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "IV. TRAYECTORIA PARTIDARIA Y/O POL\u00cdTICA DE DIRIGENTE\n1. TRAYECTORIA PARTIDARIA: SECRETARIA DEPARTAMENTAL DEL COMIT\u00c9 DE ACCI\u00d3N POL\u00cdTICA DE LA MUJER.\n2. ESTUDIOS NO UNIVERSITARIOS: ACADEMIA REGIONAL DE LA LENGUA QUECHUA. CONCLUIDO. A\u00d1O 2020.\n3. CAPACITACI\u00d3N A TALLERES DE LA CBM. ECUADOR. A\u00d1OS 2010 Y 2017.\nVIII. DECLARACI\u00d3N JURADA DE INGRESOS DE BIENES Y RENTAS\nRESPECTO AL INMUEBLE UBICADO EN EL ASENTAMIENTO HUMANO, ASOC. DE VIVIENDA Y TALLERES I.S.ANDR\u00c9S, MZ. M, LOTE 7, DEL DISTRITO DE CERRO COLORADO, ESTE YA HA SIDO OBJETO DE TRANSFERENCIA, CUYA TRASLACI\u00d3N DE DOMINIO LO VIENE EFETUADO SU NUEVO PROPIETARIO.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 132892, "idHojaVida": 137064, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "29364674", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137064, "strFechaRegistro": "20/12/2020 06:08:13 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 134675, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "FG4854 ", "strVehiculo": "REGISTRO DE PROPIEDAD VEHICULAR", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "TOYOTA", "idHojaVida": 137064, "decValor": 1700, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 147999}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165131, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "CASELLA", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "040109", "strUbigeoDomicilio": "040109", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "AREQUIPA", "strDomiDistrito": "PAUCARPATA", "strUbigeoPostula": "040000", "strNombres": "ELADIA", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "29570898", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "AREQUIPA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "CALLE ANDRES RAZURI 211 15 DE ENERO", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 137064, "strNaciDistrito": "PAUCARPATA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "AREQUIPA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "08/01/1968", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "YANA", "strUsuario": "29364674", "strPostulaDistrito": "AREQUIPA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "21/12/2020 15:43:34", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/137064.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AREQUIPA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133208, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 137064, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "ESPECIALIZACI\u00d3N IDIOMA INGLES", "strEduNoUniversitaria": "1", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "1", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "UNIVERSIDAD NACIONAL SANTIAGO ANTUNEZ DE MAYOLO - INSTITUTO DE DESARROLLO GERENCIAL", "strTengoNoUniversitaria": "1", "idHVNoUniversitaria": 134302, "idHojaVida": 137064}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}