{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "CONGRESO DE LA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JIRON CARABAYA  - 381", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20161749126", "strAnioTrabajoDesde": "2017", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "LIMA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "TECNICO", "strUbigeoTrabajo": "140101", "strUsuario": "45226486", "idHVExpeLaboral": 156197, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137384, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "1998", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "1", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 9, "idHojaVida": 137384, "strAnioCargoElecDesde": "1996", "strCargoEleccion2": "REGIDOR PROVINCIAL", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 135361, "idOrgPolCargoElec": 114864, "strOrgPolCargoElec": "L.I. NRO 13 DE LA UNIV", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "1", "strComentario": "CASA", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "AREQUIPA-SOCABAYA- MZ G LOTE 17    SECTOR II - PROGRAMA LA CAMPI\u00d1A I", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "1", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137384, "decAutovaluo": 120000, "strPartidaSunarp": "55110969", "strUsuario": "SYSTEM", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 169014, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "REGISTRO DE PREDIOS", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2007", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "BACHILLER EN SOCIOLOG\u00cdA", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141544, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133933, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 137384, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 134044, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137384, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137384, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136595, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 135437, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 137384, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135936, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 0, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137384, "decRemuBrutaPublico": 10000, "decRemuBrutaPrivado": 15000, "decRentaIndividualPublico": 0}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 133834, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "1997", "strComentario": "1995-1997", "strEspecialidadPosgrado": "EGRESADO", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN", "idHojaVida": 137384, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [{"idSeccionHV": 44, "idCargoEleccion": 4, "strTipoAnotacion": "COMPLEMENTARIO", "strApellidoMaterno": "PAREDES", "strUsuarioAprueba": "SECAQP1EG2021", "idProcesoElectoral": 110, "strSeccionHV": "FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA", "strOrganizacionPolitica": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "strNroExpediente": "EG.2021004406", "strDocumentoIdentidad": "29390992", "strFeAnotacion": "14/01/2021 09:37:27 a.m.", "idAnotacionMarginal": 8286, "idOrganizacionPolitica": 2160, "strDice": "<P><STRONG>III. FORMACI\u00d3N</STRONG> <STRONG>ACAD\u00c9MICA</STRONG><BR/></P><UL><UL><LI><STRONG>ESTUDIOS</STRONG> <STRONG>UNIVERSITARIOS</STRONG></LI></UL></UL><P><STRONG>\u00bfTENGO </STRONG><STRONG>INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 X\u00a0 SI\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NO</STRONG></P><P><STRONG>\u00bfCUENTA CON ESTUDIOS UNIVERSITARIOS? <U>SI</U></STRONG></P><TABLE><TBODY><TR><TD WIDTH=\"196\"><BR/><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"357\"><BR/><P>UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN AREQUIPA</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"196\"><BR/><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"357\"><BR/><P>BACHILLER EN SOCIOLOG\u00cdA</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"196\"><BR/><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"357\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"196\"><BR/><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"357\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"196\"><BR/><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"357\"><BR/><P>2007</P><BR/></TD></TR></TBODY></TABLE>", "strUsuario": "ETIAQP1EG2021", "strDebeDecir": "<P><STRONG>III. FORMACI\u00d3N</STRONG> <STRONG>ACAD\u00c9MICA</STRONG></P><UL><UL><LI><STRONG>ESTUDIOS</STRONG> <STRONG>UNIVERSITARIOS</STRONG></LI></UL></UL><P><STRONG>\u00bfTENGO </STRONG><STRONG>INFORMACI\u00d3N POR DECLARAR?\u00a0 \u00a0 \u00a0X SI\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NO</STRONG></P><P><STRONG>\u00bfCUENTA CON ESTUDIOS UNIVERSITARIOS? <U>SI</U></STRONG></P><P><BR/></P><TABLE><TBODY><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN AREQUIPA</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>BACHILLER EN SOCIOLOG\u00cdA</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>2007</P><BR/></TD></TR></TBODY></TABLE><P><BR/></P><P><BR/></P><TABLE><TBODY><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>NOMBRE DE LA UNIVERSIDAD</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN AREQUIPA <STRONG>(*)</STRONG></P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>GRADO O T\u00cdTULO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>BACHILLER EN DERECHO <STRONG>(**)</STRONG></P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>CONCLUIDOS</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>EGRESADO</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>SI</P><BR/></TD></TR><TR><TD WIDTH=\"253\"><BR/><P><STRONG>A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N</STRONG></P><BR/></TD><TD WIDTH=\"300\"><BR/><P>1995 <STRONG>(***)</STRONG></P><BR/></TD></TR></TBODY></TABLE><P><BR/></P><P><STRONG>(*)(**)(***) </STRONG>CONFORME A LA B\u00daSQUEDA REALIZADA V\u00cdA WEB EN LA PLATAFORMA DE LA SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR UNIVERSITARIA (SUNEDU) EN EL MES DE ENERO DEL 2021.</P><!--ENDFRAGMENT--><P><BR/></P><P><BR/></P>", "strNroAnotacion": "EG.2021.AM.000105", "strProcesoElectoral": "ELECCIONES GENERALES 2021", "idHojaVida": 137384, "strNombres": "JUAN ELIAS", "FGSeleccionado": null, "idTipoAnotacion": 53, "strApellidoPaterno": "ROJAS", "strNroInforme": "N\u00b0 005-2021-ZIRA-FHV-JEE-AREQUIPA1/JNE", "strCandidato": null, "idJuradoElectoral": 0, "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstadoAnotacion": 57, "idEstado": 1, "strEstado": null, "strNroDocumento": "RESOLUCI\u00d3N N\u00b0 00048-2021-JEE-AQP1/JNE"}], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN - AREQUIPA\nBACHILLER EN DERECHO\nOBTENCI\u00d3N DEL GRADO: A\u00d1O 1995", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 133426, "idHojaVida": 137384, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "45226486", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137384, "strFechaRegistro": "21/12/2020 09:33:07 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 135148, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "1", "strMarca": "", "strPlaca": "-", "strVehiculo": "AUTO NISSAN", "intItemMueble": 1, "strComentario": "EN ESTADO DE ABANDONO", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "NISSAN -MARCM", "idHojaVida": 137384, "decValor": 4000, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 148629}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 164235, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "PAREDES", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "040107", "strUbigeoDomicilio": "040119", "strSexo": "1", "strDomiProvincia": "AREQUIPA", "strDomiDistrito": "SOCABAYA", "strUbigeoPostula": "040000", "strNombres": "JUAN ELIAS", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "29390992", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "AREQUIPA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "LA CAMPI\u00d1A II G-17", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 137384, "strNaciDistrito": "MIRAFLORES", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "AREQUIPA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "05/07/1962", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "ROJAS", "strUsuario": "45226486", "strPostulaDistrito": "AREQUIPA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "21/12/2020 22:16:17", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/137384.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "AREQUIPA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "LESIONES LEVES POR VIOLENCIA FAMILIAR", "strModalidad": "RESERVA DE FALLO", "idHVSentenciaPenal": 133688, "strTengoSentenciaPenal": "1", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "25/11/2020", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "08624-2019-25-0401-JR-PE-02", "idHojaVida": 137384, "idParamCumpleFallo": 21, "strOrder": null, "idParamModalidad": 12, "strFalloPenal": "SENTENCIA CONFORMADA", "strCumpleFallo": "EN CUMPLIMIENTO", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": "5TO JUZGADO PENAL UNIVERSAL"}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134769, "idHojaVida": 137384}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}