{"aditional": 0, "success": true, "data": {"lCargoElecHistorico": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "DIPUTADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 15}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "SENADOR", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 16}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA CONSTITUYENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 18}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 19}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE DE ASAMBLEA REGIONAL", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 20}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL SUPLENTE", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 21}], "lExperienciaLaboral": [{"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ICA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE EL CARMEN", "strTrabajoProvincia": "CHINCHA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE ARMAS N\u00b0127", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20188799729", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 1, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "EL CARMEN", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "INGENIERA AMBIENTAL Y SANITARIA", "strUbigeoTrabajo": "100204", "strUsuario": "46478556", "idHVExpeLaboral": 155816, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137357, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "MINISTERIO DE CULTURA", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "AV. JAVIER PRADO ESTE N\u00b02465", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20537630222", "strAnioTrabajoDesde": "2020", "intItemExpeLaboral": 2, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "SAN BORJA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "ASISTENTE T\u00c9CNICA PARA LA OPERATIVIDAD DE LAS CAMPA\u00d1AS", "strUbigeoTrabajo": "140140", "strUsuario": "21480739", "idHVExpeLaboral": 156700, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137357, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "LIMA", "strCentroTrabajo": "JURADO NACIONAL DE ELECCIONES", "strTrabajoProvincia": "LIMA", "strDireccionTrabajo": "JR. NAZCA N\u00b0598", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131378549", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 3, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "JESUS MARIA", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "FISCALIZADORA DE HOJA DE VIDA", "strUbigeoTrabajo": "140133", "strUsuario": "21480739", "idHVExpeLaboral": 156702, "strAnioTrabajoHasta": "2020", "idHojaVida": 137357, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ICA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE BELLAVISTA", "strTrabajoProvincia": "CHINCHA", "strDireccionTrabajo": "JR. BOLOGNESI N\u00b0498", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20131369639", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 4, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "EL CARMEN", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "INGENIERO DE LA SUG GERENCIA DE GESTI\u00d3N AMBIENTAL", "strUbigeoTrabajo": "100204", "strUsuario": "21480739", "idHVExpeLaboral": 156703, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 137357, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}, {"strTrabajoUbiProvincia": null, "strTrabajoDepartamento": "ICA", "strCentroTrabajo": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE EL CARMEN", "strTrabajoProvincia": "CHINCHA", "strDireccionTrabajo": "PLAZA DE ARMAS N\u00b0127", "strTrabajoUbiDepartamento": null, "strRucTrabajo": "20188799729", "strAnioTrabajoDesde": "2019", "intItemExpeLaboral": 5, "strTengoExpeLaboral": "1", "idEstado": 1, "strTrabajoUbiDistrito": null, "strTrabajoDistrito": "EL CARMEN", "strOrder": null, "strOcupacionProfesion": "JEFA DEL AREA DE DESARROLLO SOCIAL Y MEDIO AMBIENTE", "strUbigeoTrabajo": "100204", "strUsuario": "21480739", "idHVExpeLaboral": 156704, "strAnioTrabajoHasta": "2019", "idHojaVida": 137357, "strTrabajoPais": "PER\u00da"}], "lCargoEleccion": [{"strUsuario": null, "strAnioCargoElecHasta": "", "strComentario": "", "strCargoEleccion": "2", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 0, "idHojaVida": 137357, "strAnioCargoElecDesde": "", "strCargoEleccion2": "", "strOrder": null, "idHVCargoEleccion": 135578, "idOrgPolCargoElec": 0, "strOrgPolCargoElec": "", "intItemCargoEleccion": 1}], "lBienMuebleOtro": [], "lBienInmueble": [{"strInmuebleUbiDistrito": null, "strInmuebleProvincia": "", "strTengoInmueble": "2", "strComentario": "", "intItemInmueble": 1, "strInmuebleUbiProvincia": null, "strInmuebleDireccion": "", "strInmuebleUbiDepartamento": null, "strInmuebleDepartamento": "", "strFichaTomoSunarp": "", "strInmuebleSunarp": "", "strInmuebleDistrito": "", "strInmueblePais": "", "idHojaVida": 137357, "decAutovaluo": 0, "strPartidaSunarp": "", "strUsuario": "46478556", "decUIT": 0, "idEstado": 1, "idHVBienInmueble": 169401, "strOrder": null, "strTipoBienInmueble": "", "strUbigeoInmueble": ""}], "lEduUniversitaria": [{"idEstado": 1, "strUsuario": null, "strAnioTitulo": "", "strBachillerEduUni": "", "strEduUniversitaria": "1", "strComentario": "", "strOrder": null, "strTengoEduUniversitaria": "1", "strAnioBachiller": "2018", "intItemEduUni": 1, "strTituloUni": "", "strUniversidad": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA DE ICA", "strEgresadoEduUni": "1", "strMetodoAccion": null, "strCarreraUni": "INGENIERO AMBIENTAL Y SANITARIO", "idHojaVida": 0, "idHVEduUniversitaria": 141514, "strConcluidoEduUni": "1"}], "lSentenciaObliga": [{"strTengoSentenciaObliga": "2", "strOrganoJuridicialObliga": "", "idHVSentenciaObliga": 133970, "strUsuario": null, "idParamMateriaSentencia": 0, "strExpedienteObliga": "", "idEstado": 1, "intItemSentenciaObliga": 1, "idHojaVida": 137357, "strEstado": null, "strOrder": null, "strFalloObliga": "", "strMateriaSentencia": ""}], "oEduTecnico": {"strUsuario": null, "idHVEduTecnico": 133857, "strComentario": "", "strCenEstudioTecnico": "", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137357, "strCarreraTecnico": "", "strTengoEduTecnico": "0", "strConcluidoEduTecnico": "0"}, "oEduBasica": {"strUsuario": null, "strConcluidoEduPrimaria": "1", "strTengoEduBasica": "1", "idEstado": 1, "idHojaVida": 137357, "strEduSecundaria": "1", "idHVEduBasica": 136412, "strEduPrimaria": "1", "strConcluidoEduSecundaria": "1"}, "lCargoPartidario": [{"strCargoPartidario": "", "strUsuario": null, "strAnioCargoPartiHasta": "", "idHVCargoPartidario": 135480, "strAnioCargoPartiDesde": "", "strComentario": "", "idEstado": 1, "strTengoCargoPartidario": "2", "idHojaVida": 137357, "idOrgPolCargoPartidario": 0, "strOrder": null, "intItemCargoPartidario": 1, "strOrgPolCargoPartidario": ""}], "oIngresos": {"strUsuario": null, "strTengoIngresos": "1", "idHVIngresos": 135969, "strAnioIngresos": "2019", "decOtroIngresoPublico": 0, "decOtroIngresoPrivado": 0, "decRentaIndividualPrivado": 1220, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137357, "decRemuBrutaPublico": 0, "decRemuBrutaPrivado": 0, "decRentaIndividualPublico": 31218.33}, "lCargoElecPostula": [{"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 1}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "PRIMER VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 2}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "SEGUNDO VICEPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 3}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONGRESISTA DE LA REP\u00daBLICA", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 4}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REPRESENTANTE ANTE EL PARLAMENTO ANDINO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 5}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "GOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 6}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "VICEGOBERNADOR REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 7}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 8}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR PROVINCIAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 9}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ALCALDE DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 10}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DISTRITAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 11}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "CONSEJERO REGIONAL", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 12}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strCargoEleccion": "ACCESITARIO", "idEstado": 2, "idCargoEleccion": 13}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "REGIDOR DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 14}, {"strUsuario": null, "strEstado": "ACTIVO (R)", "strCargoEleccion": "ALCADE(SA) DE CENTRO POBLADO", "idEstado": 1, "idCargoEleccion": 17}], "oEduPosgrago": {"strUsuario": null, "strEgresadoPosgrado": "1", "idHVPosgrado": 133642, "strEsDoctor": "0", "strAnioPosgrado": "2020", "strComentario": "", "strEspecialidadPosgrado": "T\u00cdTULO PROPIO DE M\u00c1STER EN ALTA DIRECCI\u00d3N EMPRESARIAL\r\n", "idEstado": 1, "strTengoPosgrado": "1", "strEsMaestro": "1", "intItemPosgrado": 1, "strCenEstudioPosgrado": "UNIVERSIDAD REY JUAN CARLOS\u00a0\u00a0", "idHojaVida": 137357, "strConcluidoPosgrado": "1"}, "lAnotacionMarginal": [], "oInfoAdicional": {"strUsuario": null, "strInfoAdicional": "EN EL RUBRO III SOLO SE PERMITE UN REGISTRO; POR LO QUE, HAGO USO DE ESTE RUBRO PARA DECLARAR QUE DESDE  EL PERIODO ACAD\u00c9MICO 2019-II CUENTO CON LA CONDICI\u00d3N DE EGRESADA DE LA MAESTR\u00cdA EN CIENCIAS EN INGENIER\u00cdA AMBIENTAL CON MENCI\u00d3N EN TRATAMIENTO DE AGUAS Y RE\u00daSO DE DESECHOS DE LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA AMBIENTAL DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA.\n\nEN EL REGISTRO 4 DEL RUBRO II DECLARO SERVICIOS EN LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE BELLAVISTA DURANTE EL A\u00d1O 2019; SIN EMBARGO, TAMBI\u00c9N PRESTE SERVICIOS DURANTE DOS MESES DEL A\u00d1O 2020, LO CUAL NO DECLAR\u00c9 DEBIDO A QUE, A LA FECHA DE REGISTRO DE LA PRESENTE DECLARACI\u00d3N, NO CUENTO CON LA CONSTANCIA DE SERVICIOS CORRESPONDIENTE.", "idEstado": 1, "idHVInfoAdicional": 133466, "idHojaVida": 137357, "strTengoInfoAdicional": "1"}, "lRenunciaOP": [{"strTengoRenunciaOP": "2", "strUsuario": "46478556", "idOrgPolRenunciaOP": 0, "strComentario": "", "strOrder": null, "cadenaRenuncia": null, "idEstado": 1, "idHojaVida": 137357, "strFechaRegistro": "21/12/2020 10:34:22 p.m.", "intItemRenunciaOP": 1, "idHVRenunciaOP": 135191, "strOrgPolRenunciaOP": "", "strAnioRenunciaOP": ""}], "lBienMueble": [{"strUsuario": null, "strTengoBienMueble": "2", "strMarca": "", "strPlaca": "", "strVehiculo": "", "intItemMueble": 1, "strComentario": "", "idEstado": 1, "strCaracteristica": "", "idHojaVida": 137357, "decValor": 0, "strOrder": null, "strAnio": "", "strModelo": "", "idHVBienMueble": 148668}], "oDatosPersonales": {"strDomiUbiDistrito": null, "idCandidato": 165686, "strEnlaceMenu": null, "idProcesoElectoral": 110, "idCargoEleccion": 4, "strApellidoMaterno": "MORENO", "idParamHojaVida": 25, "strUbigeoNacimiento": "100201", "strUbigeoDomicilio": "100201", "strSexo": "2", "strDomiProvincia": "CHINCHA", "strDomiDistrito": "CHINCHA ALTA", "strUbigeoPostula": "100000", "strNombres": "DANNA GERALDINNE", "strHojaVida": "CONFIRMADO", "strRegistro": null, "strDocumentoIdentidad": "72551911", "intCantidadReg": 0, "strPostulaUbiProvincia": null, "strDomiDepartamento": "ICA", "strClase": null, "intCantidadPagina": 0, "strDomicilioDirecc": "PANAMERICANA SUR KM. 200 - 1108", "idCandidatoOtro": 0, "strCarneExtranjeria": "", "idOrganizacionPolitica": 0, "strDomiUbiDepartamento": null, "strterminoregistro": null, "strPaisNacimiento": "PER\u00da", "strProcesoElectoral": 0, "idHojaVida": 137357, "strNaciDistrito": "CHINCHA ALTA", "strNaciUbiDistrito": null, "strNaciProvincia": "CHINCHA", "strDomiUbiProvincia": null, "idCargoEleccionOtro": 0, "strPostulaUbiDistrito": null, "strFechaNacimiento": "28/07/1994", "strPostulaUbiDepartamento": null, "strApellidoPaterno": "GUTIERREZ", "strUsuario": "46478556", "strPostulaDistrito": "ICA", "idUsuario": 0, "strPostulaProvincia": " ", "decPorcentaje": 100, "intItem": 0, "strNaciUbiProvincia": null, "strCargoEleccion": null, "idEstado": 2, "strFeTerminoRegistro": "22/12/2020 15:18:11", "intPagina": 0, "strEstado": "ACTIVO (U)", "strRutaArchivo": "/Assets/Fotos-HojaVida/137357.jpg", "idTipoEleccion": 0, "strNaciUbiDepartamento": null, "strPostulaDepartamento": " ", "strNombreArchivo": "", "strAnioPostula": "2020", "strNaciDepartamento": "ICA"}, "lSentenciaPenal": [{"strUsuario": null, "strDelitoPenal": "", "strModalidad": "", "idHVSentenciaPenal": 133727, "strTengoSentenciaPenal": "2", "intItemSentenciaPenal": 1, "strFechaSentenciaPenal": "", "idEstado": 1, "strExpedientePenal": "", "idHojaVida": 137357, "idParamCumpleFallo": 0, "strOrder": null, "idParamModalidad": 0, "strFalloPenal": "", "strCumpleFallo": "", "strOtraModalidad": "", "strOrganoJudiPenal": ""}], "oEduNoUniversitaria": {"strCarreraNoUni": "", "strEduNoUniversitaria": "0", "strUsuario": null, "strConcluidoNoUni": "0", "idEstado": 1, "strCentroEstudioNoUni": "", "strTengoNoUniversitaria": "2", "idHVNoUniversitaria": 134582, "idHojaVida": 137357}}, "extravalue": null, "messageLog": "", "message": "", "type": 1}